<!--
Theme: Animatix-DX for Retrobat / Batocera / Emuelec
author: Snapouille
license: creative commons CC-BY-NC-SA
originally based on: "carbon"
-->

<theme>
<formatVersion>7</formatVersion>
<view name="system">

<text name="system_description" extra="true">
<text>With between 25 and 40 million units sold, the Atari 2600 is the most popular console of its generation. It was a historic success, marking the advent of a mass market for video games. The console made Atari a lot of money until 1983 and the crisis of the video game market in the United States.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="fr">
<text>Avec entre 25 et 40 millions d’unités vendues, l’Atari 2600 est la console la plus populaire de sa génération. Le succès est historique, marquant l’avènement d’un marché de masse pour le jeu vidéo. La console rapporte beaucoup d’argent à la société Atari jusqu’en 1983 et la crise du marché du jeu vidéo aux États-Unis.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="de">
<text>Mit 25 bis 40 Millionen verkauften Einheiten ist der Atari 2600 die erfolgreichste Konsole seiner Generation. Der Erfolg war historisch und markierte den Beginn eines Massenmarktes für Videospiele. Die Konsole brachte dem Unternehmen Atari bis 1983 und der Krise des Videospielmarktes in den USA viel Geld ein.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="es">
<text>Con entre 25 y 40 millones de unidades vendidas, la Atari 2600 es la consola más popular de su generación. Fue un éxito histórico, que marcó el advenimiento de un mercado de masas para los videojuegos. La consola hizo ganar mucho dinero a Atari hasta 1983 y la crisis del mercado de los videojuegos en Estados Unidos.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="it">
<text>Con un numero di unità vendute compreso tra 25 e 40 milioni, l'Atari 2600 è la console più popolare della sua generazione. Fu un successo storico, che segnò l'avvento di un mercato di massa per i videogiochi. La console fece guadagnare molto ad Atari fino al 1983 e alla crisi del mercato dei videogiochi negli Stati Uniti.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="ja">
<text>2500万台から4000万台を売り上げたアタリ2600は、その世代で最も人気のあるゲーム機です。ビデオゲームの大衆市場の到来を告げる、歴史的な成功を収めた。1983年に米国でビデオゲーム市場の危機が訪れるまで、このゲーム機はアタリ社に大きな利益をもたらしました。</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="nl">
<text>Met 25 tot 40 miljoen verkochte exemplaren is de Atari 2600 de populairste console van zijn generatie. Het was een historisch succes en markeerde de komst van een massamarkt voor videospelletjes. De console bracht Atari veel geld op tot 1983 en de crisis van de videogamemarkt in de Verenigde Staten.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="pl">
<text>Z 25 do 40 milionów sprzedanych sztuk, Atari 2600 jest najpopularniejszą konsolą swojej generacji. Był to historyczny sukces, oznaczający nadejście masowego rynku gier wideo. Konsola sprawiła, że Atari zarabiało dużo pieniędzy aż do 1983 roku i kryzysu rynku gier wideo w Stanach Zjednoczonych.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="pt">
<text>Com entre 25 e 40 milhões de unidades vendidas, o Atari 2600 é a consola mais popular da sua geração. Foi um sucesso histórico, marcando o advento de um mercado de massas para jogos de vídeo. A consola fez muito dinheiro à Atari até 1983 e a crise do mercado dos jogos de vídeo nos Estados Unidos.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="ru">
<text>Продав от 25 до 40 миллионов единиц, Atari 2600 стала самой популярной консолью своего поколения. Этот успех был историческим, ознаменовав появление массового рынка видеоигр. Консоль приносила Atari много денег до 1983 года и кризиса рынка видеоигр в США.</text>
</text>


<text name="figurine_title, figurine_title_mask" extra="true">
<text>&#160;&#160;E.T. the Extra-Terrestrial (1982)&#160;&#160;</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true">
<text>E.T. is the iconic extraterrestrial from Steven Spielberg’s film, adapted for the Atari 2600 in one of the console’s most famous games. The title remains tied to Atari’s troubled history, between rushed production, difficult reception and cult status in video game memory.
Fun fact: Unsold cartridges of the game were indeed found in 2014 during excavations in a landfill in New Mexico.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="fr">
<text>E.T. est l’extraterrestre emblématique du film de Steven Spielberg, adapté sur Atari 2600 dans l’un des jeux les plus célèbres de la console. Le titre reste associé à l’histoire mouvementée d’Atari, entre production précipitée, accueil difficile et statut culte dans la mémoire du jeu vidéo.
Fun fact : Des cartouches invendues du jeu ont bien été retrouvées en 2014 lors de fouilles dans une décharge au Nouveau-Mexique.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="es">
<text>E.T. es el extraterrestre emblemático de la película de Steven Spielberg, adaptado para Atari 2600 en uno de los juegos más famosos de la consola. El título sigue ligado a la historia agitada de Atari, entre producción apresurada, mala acogida y estatus de culto en la memoria del videojuego.
Dato curioso: Cartuchos no vendidos del juego fueron encontrados en 2014 durante excavaciones en un vertedero de Nuevo México.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="it">
<text>E.T. è l’extraterrestre emblematico del film di Steven Spielberg, adattato per Atari 2600 in uno dei giochi più celebri della console. Il titolo resta legato alla storia travagliata di Atari, tra produzione affrettata, accoglienza difficile e status di culto nella memoria del videogioco.
Curiosità: Cartucce invendute del gioco furono davvero ritrovate nel 2014 durante scavi in una discarica del Nuovo Messico.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="de">
<text>E.T. ist der ikonische Außerirdische aus dem Film von Steven Spielberg, der auf dem Atari 2600 in einem der bekanntesten Spiele der Konsole umgesetzt wurde. Der Titel bleibt mit Ataris bewegter Geschichte verbunden, zwischen überstürzter Produktion, schwieriger Aufnahme und Kultstatus im Gedächtnis der Videospiele.
Interessante Tatsache: Unverkaufte Module des Spiels wurden 2014 bei Ausgrabungen auf einer Deponie in New Mexico tatsächlich gefunden.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="pt">
<text>E.T. é o extraterrestre emblemático do filme de Steven Spielberg, adaptado para Atari 2600 num dos jogos mais famosos da consola. O título continua ligado à história atribulada da Atari, entre produção apressada, receção difícil e estatuto de culto na memória dos videojogos.
Curiosidade: Cartuchos não vendidos do jogo foram encontrados em 2014 durante escavações num aterro no Novo México.</text>
</text>


</view>
</theme>
