<!--
Theme: Animatix-DX for Retrobat / Batocera / Emuelec
author: Snapouille
license: creative commons CC-BY-NC-SA
originally based on: "carbon"
-->

<theme>
<formatVersion>7</formatVersion>
<view name="system">

<text name="system_description" extra="true">
<text>Released only in the US. It was created to compete with the ColecoVision and Intellivision, which at the time were the most powerful and cheapest systems on the market. The 5200 was innovative at the time thanks to its four standard joystick ports and its storage drawer for the latter. However, these elements were not enough and the console was a commercial failure.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="fr">
<text>Sortie uniquement aux États-Unis. Elle est créée dans le but de concurrencer la ColecoVision et l'Intellivision qui à cette époque sont les plus puissantes du marché. La 5200 se veut innovante à l'époque grâce à ses quatre ports manettes de série, et son tiroir de rangement pour ces dernières. Ces éléments ne seront toutefois pas suffisant et la console sera un échec commercial.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="de">
<text>Wurde nur in den USA veröffentlicht. Sie wurde mit dem Ziel entwickelt, mit ColecoVision und Intellivision zu konkurrieren, die zu dieser Zeit die leistungsstärksten und preisgünstigsten Geräte auf dem Markt waren. Die 5200 war mit ihren vier serienmäßigen Controller-Ports und der Schublade für die Controller zu dieser Zeit innovativ. Diese Elemente reichten jedoch nicht aus und die Konsole wurde zu einem kommerziellen Misserfolg.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="es">
<text>Sólo salió a la venta en EE.UU. Se creó para competir con la ColecoVision y la Intellivision, que en aquel momento eran los sistemas más potentes y baratos del mercado. La 5200 fue innovadora en su momento gracias a sus cuatro puertos para joystick estándar y su cajón de almacenamiento para este último. Sin embargo, estos elementos no fueron suficientes y la consola fue un fracaso comercial.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="it">
<text>Uscito solo negli Stati Uniti. Fu creato per competere con il ColecoVision e l'Intellivision, che all'epoca erano i sistemi più potenti ed economici sul mercato. Il 5200 era innovativo per l'epoca grazie alle quattro porte standard per i joystick e al cassetto per riporre questi ultimi. Tuttavia, questi elementi non furono sufficienti e la console fu un fallimento commerciale.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="ja">
<text>アメリカでのみ発売。当時、最も高性能で安価なシステムであったColecoVisionとIntellivisionに対抗するために作られた。5200は、4つの標準ジョイスティックポートと後者のための収納引き出しのおかげで、当時としては革新的なものでした。しかし、これらの要素は十分ではなく、このゲーム機は商業的に失敗した。</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="nl">
<text>Alleen uitgebracht in de VS. Het werd gemaakt om te concurreren met de ColecoVision en Intellivision, die destijds de krachtigste en goedkoopste systemen op de markt waren. De 5200 was destijds vernieuwend dankzij zijn vier standaard joystickpoorten en zijn opberglade voor de laatste. Deze elementen waren echter niet voldoende en de console werd een commerciële mislukking.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="pl">
<text>Wydany tylko w Stanach Zjednoczonych. Został stworzony, aby konkurować z ColecoVision i Intellivision, które w tamtym czasie były najpotężniejszymi i najtańszymi systemami na rynku. 5200 była w tamtym czasie innowacyjna dzięki czterem standardowym portom joysticków oraz szufladce do przechowywania tych ostatnich. Jednak te elementy nie wystarczyły i konsola okazała się komercyjną porażką.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="pt">
<text>Lançado apenas nos EUA. Foi criado para competir com o ColecoVision e Intellivision, que na altura eram os sistemas mais poderosos e mais baratos do mercado. O 5200 foi inovador na altura, graças às suas quatro portas de joystick padrão e à sua gaveta de armazenamento para este último. No entanto, estes elementos não eram suficientes e a consola era um fracasso comercial.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="ru">
<text>Выпущена только в США. Она была создана для конкуренции с ColecoVision и Intellivision, которые в то время были самыми мощными и дешевыми системами на рынке. В то время 5200 была инновационной благодаря четырем стандартным портам для джойстиков и ящику для хранения последних. Однако этих элементов оказалось недостаточно, и консоль потерпела коммерческий провал.</text>
</text>

<text name="figurine_title, figurine_title_mask" extra="true">
<text>&#160;&#160;Missile Command (1982)&#160;&#160;</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true">
<text>Missile Command is one of Atari's great classics, adapted for the Atari 5200 with its instantly recognizable anti-missile defense concept. This figure depicts a defense battery ready to intercept enemy projectiles, with a minimalist aesthetic faithful to the game's vector-like imagery, directly evoking its iconic screens and Cold War atmosphere.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="fr">
<text>Missile Command est l’un des grands classiques d’Atari, adapté sur Atari 5200 avec son principe de défense anti-missiles devenu immédiatement reconnaissable. Cette figurine met en scène une batterie de défense prête à intercepter les projectiles ennemis, avec une esthétique minimaliste fidèle aux représentations vectorielles du jeu, évoquant directement ses écrans iconiques et son ambiance de guerre froide.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="es">
<text>Missile Command es uno de los grandes clásicos de Atari, adaptado para Atari 5200 con su concepto de defensa antimisiles inmediatamente reconocible. Esta figura muestra una batería defensiva lista para interceptar proyectiles enemigos, con una estética minimalista fiel a las representaciones vectoriales del juego, evocando directamente sus pantallas icónicas y su ambiente de guerra fría.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="it">
<text>Missile Command è uno dei grandi classici Atari, adattato per Atari 5200 con il suo principio di difesa antimissile subito riconoscibile. Questa statuetta raffigura una batteria difensiva pronta a intercettare i proiettili nemici, con un’estetica minimalista fedele alle rappresentazioni vettoriali del gioco, evocando direttamente le sue schermate iconiche e la sua atmosfera da guerra fredda.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="de">
<text>Missile Command ist einer der großen Atari-Klassiker, der für den Atari 5200 mit seinem sofort erkennbaren Prinzip der Raketenabwehr umgesetzt wurde. Diese Figur zeigt eine Verteidigungsbatterie, bereit feindliche Geschosse abzufangen, mit einer minimalistischen Ästhetik, die den vektorartigen Darstellungen des Spiels treu bleibt und direkt seine ikonischen Bildschirme sowie die Atmosphäre des Kalten Krieges aufgreift.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="pt">
<text>Missile Command é um dos grandes clássicos da Atari, adaptado para o Atari 5200 com o seu princípio de defesa antimísseis imediatamente reconhecível. Esta figura mostra uma bateria de defesa pronta para interceptar projéteis inimigos, com uma estética minimalista fiel às representações vetoriais do jogo, evocando diretamente os seus ecrãs icónicos e a sua atmosfera de guerra fria.</text>
</text>

</view>
</theme>
