<!--
Theme: Animatix-DX for Retrobat / Batocera / Emuelec
author: Snapouille
license: creative commons CC-BY-NC-SA
originally based on: "carbon"
-->

<theme>
<formatVersion>7</formatVersion>
<view name="system">

<text name="system_description" extra="true">
<text>The Jaguar CD is a peripheral for the Atari Jaguar, allowing the reading of CD-ROMs. There will be very few games developed. Despite this, the Jaguar has attracted a number of amateur developers since its production ended in 1996.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="fr">
<text>Le Jaguar CD est un périphérique pour la Jaguar d'Atari permettant la lecture de CD-ROM. Beaucoup de jeux seront annoncés, mais Atari va mettre la clé sous la porte très rapidement et beaucoup resteront inachevés. Le kit de développement assez complexe n'arrangera en rien la situation. L'accessoire n'étant pas zoné on pouvait faire tourner des jeux de n'importe quel pays.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="de">
<text>Die Jaguar CD ist ein Peripheriegerät für den Atari Jaguar, mit dem CD-ROMs abgespielt werden können. Es werden nur sehr wenige Spiele entwickelt. Trotzdem zieht der Jaguar seit seinem Produktionsende im Jahr 1996 eine Reihe von Hobbyentwicklern an.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="es">
<text>El Jaguar CD es un periférico para el Atari Jaguar que permite la lectura de CD-ROMs. Se desarrollan muy pocos juegos. A pesar de ello, el Jaguar ha atraído a numerosos desarrolladores aficionados desde que finalizó su producción en 1996.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="it">
<text>Il Jaguar CD è una periferica per l'Atari Jaguar che consente la lettura di CD-ROM. I giochi sviluppati saranno pochissimi. Nonostante ciò, il Jaguar ha attirato numerosi sviluppatori amatoriali da quando la sua produzione è terminata nel 1996.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="ja">
<text>Jaguar CDは、Atari Jaguar用の周辺機器で、CD-ROMの読み込みが可能です。開発されたゲームはほとんどないだろう。にもかかわらず、Jaguarは1996年に生産が終了して以来、多くのアマチュア開発者を惹きつけています。</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="nl">
<text>De Jaguar CD is een randapparaat voor de Atari Jaguar, waarmee CD-ROM's kunnen worden gelezen. Er worden weinig spellen ontwikkeld. Desondanks heeft de Jaguar een aantal amateur-ontwikkelaars aangetrokken sinds de productie ervan in 1996 eindigde.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="pl">
<text>Jaguar CD to urządzenie peryferyjne dla Atari Jaguar, umożliwiające odczyt płyt CD-ROM. Powstanie bardzo mało gier. Pomimo tego, Jaguar przyciągnął wielu amatorskich programistów od czasu zakończenia jego produkcji w 1996 roku.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="pt">
<text>O CD Jaguar é um periférico para o Atari Jaguar, permitindo a leitura de CD-ROMs. Haverá muito poucos jogos desenvolvidos. Apesar disso, o Jaguar atraiu vários criadores amadores desde que a sua produção terminou em 1996.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="ru">
<text>Jaguar CD - это периферийное устройство для Atari Jaguar, позволяющее читать CD-ROM. Игр будет разработано очень мало. Несмотря на это, Jaguar привлек множество разработчиков-любителей после того, как его производство закончилось в 1996 году.</text>
</text>

<text name="figurine_title, figurine_title_mask" extra="true">
<text>&#160;&#160;Space Ace (1994)&#160;&#160;</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true">
<text>Dirk Daring is a science-fiction hero tasked with rescuing Kimberly from the evil Borf. Transformed into a teenage version by an enemy weapon, he alternates between his two forms throughout the adventure to overcome its trials. Kimberly represents the central stakes of this quest in a universe inspired by classic space stories.
Fun fact: The proportion of scenes featuring Dirk as a teenager or as an adult depends on the difficulty level chosen at the start of the game.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="fr">
<text>Dirk Daring est un héros de science-fiction chargé de sauver Kimberly des griffes du redoutable Borf. Transformé en version adolescente par une arme ennemie, il alterne entre ses deux formes au fil de l’aventure pour surmonter les épreuves. Kimberly incarne l’enjeu principal de cette quête dans un univers inspiré des grands récits spatiaux.
Fun fact : La proportion de scènes avec la version adolescente ou adulte de Dirk dépend du niveau de difficulté choisi en début de partie.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="es">
<text>Dirk Daring es un héroe de ciencia ficción encargado de rescatar a Kimberly de las garras del temible Borf. Transformado en una versión adolescente por un arma enemiga, alterna entre sus dos formas durante la aventura para superar las pruebas. Kimberly representa el objetivo central de esta misión en un universo inspirado en los grandes relatos espaciales.
Dato curioso: La proporción de escenas con Dirk adolescente o adulto depende del nivel de dificultad elegido al comienzo de la partida.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="it">
<text>Dirk Daring è un eroe di fantascienza incaricato di salvare Kimberly dalle grinfie del temibile Borf. Trasformato in una versione adolescente da un’arma nemica, alterna le sue due forme durante l’avventura per superare le prove. Kimberly rappresenta il fulcro di questa missione in un universo ispirato ai grandi racconti spaziali.
Curiosità: La proporzione di scene con Dirk adolescente o adulto dipende dal livello di difficoltà scelto all’inizio della partita.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="de">
<text>Dirk Daring ist ein Science-Fiction-Held, der Kimberly aus den Klauen des gefürchteten Borf retten muss. Durch eine feindliche Waffe in eine jugendliche Version verwandelt, wechselt er im Verlauf des Abenteuers zwischen seinen beiden Formen, um die Prüfungen zu bestehen. Kimberly bildet den zentralen Einsatz dieser Mission in einer von großen Weltraumgeschichten inspirierten Welt.
Interessante Tatsache: Der Anteil der Szenen mit Dirk als Jugendlichem oder Erwachsenen hängt vom zu Beginn gewählten Schwierigkeitsgrad ab.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="pt">
<text>Dirk Daring é um herói de ficção científica encarregado de salvar Kimberly das garras do temível Borf. Transformado numa versão adolescente por uma arma inimiga, alterna entre as suas duas formas ao longo da aventura para superar os desafios. Kimberly representa o objetivo central desta missão num universo inspirado nos grandes relatos espaciais.
Curiosidade: A proporção de cenas com Dirk adolescente ou adulto depende do nível de dificuldade escolhido no início da partida.</text>
</text>

</view>
</theme>
