<!--
Theme: Animatix-DX for Retrobat / Batocera / Emuelec
author: Snapouille
license: creative commons CC-BY-NC-SA
originally based on: "carbon"
-->

<theme>
<formatVersion>7</formatVersion>
<view name="system">

<text name="system_description" extra="true">
<text>Automatic game list. Slots, roulette, cards or any other type of casino game suitable for screens. Be careful not to spend too much money.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="fr">
<text>Liste de jeux automatique. Machines à sous, roulette, cartes ou tout autre type de jeu de casino adapté aux écrans. Attention de pas dépenser trop d'argent.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="de">
<text>Automatische Liste der Spiele. Spielautomaten, Roulette, Karten oder jede andere Art von Casinospielen, die für Bildschirme geeignet sind. Achten Sie darauf, dass Sie nicht zu viel Geld ausgeben.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="es">
<text>Lista automática de juegos. Tragaperras, ruleta, cartas o cualquier otro tipo de juego de casino apto para pantallas. Tenga cuidado de no gastar demasiado dinero.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="it">
<text>Elenco automatico dei giochi. Slot machine, roulette, carte o qualsiasi altro tipo di gioco da casinò adatto agli schermi. Attenzione a non spendere troppo denaro.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="ja">
<text>自動ゲームリスト。スロット、ルーレット、カードなど、スクリーンに適したカジノゲーム。お金を使いすぎないように注意しましょう。</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="nl">
<text>Automatische spellijst. Gokkasten, roulette, kaarten of elk ander soort casinospel dat geschikt is voor schermen. Pas op dat je niet te veel geld uitgeeft.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="pl">
<text>Automatyczna lista gier. Sloty, ruletka, karty lub jakikolwiek inny rodzaj gry kasynowej nadający się na ekrany. Uważaj, aby nie wydać zbyt dużo pieniędzy.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="pt">
<text>Lista de jogos automática. Caça-níqueis, roleta, cartas ou qualquer outro tipo de jogo de casino adequado para ecrãs. Tenha cuidado para não gastar demasiado dinheiro.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="ru">
<text>Автоматический список игр. Слоты, рулетка, карты или любой другой вид игры казино, подходящий для экранов. Будьте осторожны, чтобы не потратить слишком много денег.</text>
</text>

</view>
</theme>

