<!--
Theme: Animatix-DX for Retrobat / Batocera / Emuelec
author: Snapouille
license: creative commons CC-BY-NC-SA
originally based on: "carbon"
-->

<theme>
<formatVersion>7</formatVersion>
<view name="system">

<text name="system_description" extra="true">
<text>Packs of two or more previously released video games (usually bestsellers) in a later edition at a lower price.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="fr">
<text>Packs de deux ou plusieurs jeux vidéo sortis précédemment (généralement des best-sellers) dans une édition ultérieure à un prix inférieur.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="de">
<text>Packungen mit zwei oder mehr bereits veröffentlichten Videospielen (in der Regel Bestseller) in einer späteren Ausgabe zu einem niedrigeren Preis.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="es">
<text>Packs de dos o más videojuegos lanzados anteriormente (normalmente superventas) en una edición posterior a un precio inferior.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="it">
<text>Pacchetti di due o più videogiochi precedentemente pubblicati (di solito bestseller) in un'edizione successiva a un prezzo inferiore.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="ja">
<text>過去に発売されたビデオゲーム（通常はベストセラー）を2本以上、後日廉価版としてパッケージ化したもの。</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="nl">
<text>Pakketten van twee of meer eerder uitgebrachte videospellen (meestal bestsellers) in een latere uitgave tegen een lagere prijs.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="pl">
<text>Pakiety dwóch lub więcej wcześniej wydanych gier wideo (zwykle bestsellerów) w późniejszym wydaniu po niższej cenie.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="pt">
<text>Pacotes de dois ou mais jogos de vídeo lançados anteriormente (geralmente best-sellers) numa edição posterior a um preço mais baixo.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="ru">
<text>Пакеты из двух или более ранее выпущенных видеоигр (обычно бестселлеров) в более позднем издании по более низкой цене.</text>
</text>

</view>
</theme>

