<!--
Theme: Animatix-DX for Retrobat / Batocera / Emuelec
author: Snapouille
license: creative commons CC-BY-NC-SA
originally based on: "carbon"
-->

<theme>
<formatVersion>7</formatVersion>
<view name="system">

<text name="system_description" extra="true">
<text>So this is where you put all your favorites! We should think about finishing them one day, right?</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="fr">
<text>C'est donc là que vous avez ranger tout vos favoris ! A ce propos, les avez-vous tous terminés ?</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="de">
<text>Hier haben Sie also all Ihre Favoriten untergebracht! Sie sollten sich überlegen, ob Sie sie nicht irgendwann einmal aufessen wollen, oder?</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="es">
<text>Así que aquí es donde has guardado todos tus favoritos. Deberíamos pensar en terminarlos algún día, ¿no?</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="it">
<text>È qui che avete riposto tutti i vostri preferiti! Dovremmo pensare di finirli un giorno, non è vero?</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="ja">
<text>ここにお気に入りが収納されているんですね！？いつか完成させることを考えないといけませんよね？</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="nl">
<text>Dus hier heb je al je favorieten opgeslagen! We moeten er eens aan denken om ze af te maken, nietwaar?</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="pl">
<text>Więc to jest miejsce, gdzie przechowujesz wszystkie swoje ulubione! Powinniśmy pomyśleć o tym, żeby kiedyś je skończyć, prawda?</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="pt">
<text>Por isso é aqui que guardou todos os seus favoritos! Deveríamos pensar em acabar com eles um dia, não deveríamos?</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="ru">
<text>Так что здесь вы храните все свои любимые вещи! Мы должны подумать о том, чтобы когда-нибудь их закончить, не так ли?</text>
</text>


<text name="figurine_title, figurine_title_mask" extra="true">
<text>&#160;&#160;Super Mario Bros. (1985)&#160;&#160;</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true">
<text>The invincibility star is an iconic Mario item that makes the player temporarily invulnerable and able to defeat enemies on contact. Introduced in the early games, it changes the pace by creating a short burst of power where danger gives way to fast, fluid progress.
Fun fact: The star music instantly changes the game’s tempo, signaling a moment of total dominance that became iconic across the Mario series.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="fr">
<text>L’étoile d’invincibilité est un objet emblématique de Mario qui permet au joueur de devenir temporairement invulnérable et d’éliminer les ennemis au contact. Introduite dès les premiers épisodes, elle transforme le rythme du jeu en offrant une courte phase de puissance où le danger disparaît au profit d’une progression rapide et fluide.
Fun fact : La musique associée à l’étoile change immédiatement le tempo du jeu, signalant au joueur un moment de domination totale devenu iconique dans toute la série Mario.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="es">
<text>La estrella de invencibilidad es un objeto icónico de Mario que vuelve al jugador temporalmente invulnerable y capaz de eliminar enemigos al contacto. Introducida en los primeros juegos, cambia el ritmo con una breve fase de poder donde el peligro deja paso a un avance rápido y fluido.
Dato curioso: La música de la estrella cambia al instante el tempo del juego, señalando un momento de dominio total que se volvió icónico en toda la serie Mario.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="it">
<text>La stella dell’invincibilità è un oggetto iconico di Mario che rende il giocatore temporaneamente invulnerabile e capace di eliminare i nemici al contatto. Introdotta nei primi giochi, cambia il ritmo con una breve fase di potere in cui il pericolo lascia spazio a un avanzamento rapido e fluido.
Curiosità: La musica della stella cambia subito il tempo del gioco, segnalando un momento di dominio totale diventato iconico in tutta la serie Mario.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="de">
<text>Der Unverwundbarkeitsstern ist ein ikonisches Mario-Objekt, das den Spieler kurzzeitig unverwundbar macht und Gegner bei Berührung besiegt. Seit den frühen Spielen verändert er das Tempo, indem er eine kurze Machtphase schafft, in der Gefahr einem schnellen Fortschritt weicht.
Interessante Tatsache: Die Sternmusik ändert sofort das Spieltempo und signalisiert einen Moment völliger Überlegenheit, der in der Mario-Serie ikonisch wurde.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="pt">
<text>A estrela de invencibilidade é um item icónico de Mario que torna o jogador temporariamente invulnerável e capaz de derrotar inimigos ao contacto. Introduzida nos primeiros jogos, muda o ritmo com uma breve fase de poder em que o perigo dá lugar a um avanço rápido e fluido.
Curiosidade: A música da estrela muda imediatamente o ritmo do jogo, assinalando um momento de domínio total que se tornou icónico na série Mario.</text>
</text>

</view>
</theme>

