<!--
Theme: Animatix-DX for Retrobat / Batocera / Emuelec
author: Snapouille
license: creative commons CC-BY-NC-SA
originally based on: "carbon"
-->

<theme>
<formatVersion>7</formatVersion>
<view name="system">

<text name="system_description" extra="true">
<text>But why? Fear? Lack of time? Make an effort to narrow down this list anyway!</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="fr">
<text>Mais pourquoi ? La peur ? Le manque de temps ? Faites un effort pour diminuez cette liste tout de même ou arrêtez de faire des fullsets si c'est pour ne pas y jouer (#troll #second degré).</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="de">
<text>Aber warum ist das so? Aus Angst? Mangel an Zeit? Geben Sie sich Mühe, diese Liste trotzdem zu verkürzen!</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="es">
<text>Pero, ¿por qué? ¿Por miedo? ¿Falta de tiempo? De todos modos, ¡haga un esfuerzo por reducir la lista!</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="it">
<text>Ma perché? Paura? Mancanza di tempo? Sforzatevi comunque di restringere l'elenco!</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="ja">
<text>でも、なぜ？恐怖心か？時間がないのか？とにかくこのリストを絞り込む努力をしましょう!</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="nl">
<text>Maar waarom? Angst? Tijdgebrek? Doe toch een poging om deze lijst in te korten!</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="pl">
<text>Ale dlaczego? Strach? Brak czasu? Podejmij wysiłek, by mimo wszystko zawęzić tę listę!</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="pt">
<text>Mas porquê? Medo? Falta de tempo? Faça um esforço para reduzir esta lista de qualquer maneira!</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="ru">
<text>Но почему? Страх? Нехватка времени? Все равно сделайте усилие, чтобы сузить этот список!</text>
</text>


<text name="figurine_title, figurine_title_mask" extra="true">
<text>&#160;&#160;Luigi's Mansion (GameCube, 2001)&#160;&#160;</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true">
<text>Luigi’s Mansion follows Luigi through a haunted mansion where he uses the Poltergust 3000 to capture ghosts hidden in every room. Mixing exploration, puzzles and ghost hunting, the game stands out with its darker atmosphere, expressive animations and slower pace compared to Nintendo’s classic platform games.
Fun fact: Luigi’s Mansion was one of the GameCube launch titles and was often used to showcase dynamic lighting and shadow effects.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="fr">
<text>Luigi’s Mansion suit Luigi dans un immense manoir hanté où il utilise l’Ectoblast 3000 pour capturer des fantômes cachés dans chaque pièce. Entre exploration, énigmes et chasse aux esprits, le jeu propose une ambiance inhabituelle pour l’univers Mario, avec des couloirs sombres, des animations expressives et un rythme plus posé que les plateformes classiques de Nintendo.
Fun fact : Luigi’s Mansion faisait partie des jeux de lancement de la GameCube et servait souvent de démonstration technique pour les effets de lumière et d’ombres dynamiques.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="es">
<text>Luigi’s Mansion sigue a Luigi dentro de una enorme mansión embrujada donde utiliza la Succionaentes 3000 para capturar fantasmas escondidos en cada habitación. Entre exploración, puzles y caza de espíritus, el juego destaca por su atmósfera más oscura y pausada que otros títulos clásicos de Nintendo.
Dato curioso: Luigi’s Mansion formó parte del lanzamiento de GameCube y se utilizó con frecuencia para mostrar los efectos dinámicos de luces y sombras.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="it">
<text>Luigi’s Mansion segue Luigi in una gigantesca villa infestata dove usa il Poltergust 3000 per catturare i fantasmi nascosti in ogni stanza. Tra esplorazione, enigmi e caccia agli spiriti, il gioco propone un’atmosfera più cupa e rilassata rispetto ai classici platform Nintendo.
Curiosità: Luigi’s Mansion faceva parte dei giochi di lancio del GameCube ed era spesso usato per mostrare gli effetti dinamici di luci e ombre.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="de">
<text>Luigi’s Mansion begleitet Luigi durch ein riesiges Spukhaus, in dem er mit dem Poltergust 3000 versteckte Geister einfängt. Zwischen Erkundung, Rätseln und Geisterjagd bietet das Spiel eine ungewöhnlich düstere Atmosphäre mit ausdrucksstarken Animationen und ruhigerem Tempo.
Interessante Tatsache: Luigi’s Mansion gehörte zu den Launch-Spielen des GameCube und wurde oft genutzt, um dynamische Licht- und Schatteneffekte zu demonstrieren.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="pt">
<text>Luigi’s Mansion acompanha Luigi numa enorme mansão assombrada onde utiliza o Poltergust 3000 para capturar fantasmas escondidos em cada divisão. Misturando exploração, enigmas e caça aos espíritos, o jogo destaca-se pela atmosfera mais sombria e pelo ritmo mais calmo.
Curiosidade: Luigi’s Mansion fez parte do lançamento da GameCube e era frequentemente usado para demonstrar efeitos dinâmicos de luz e sombras.</text>
</text>

</view>
</theme>

