<!--
Theme: Animatix-DX for Retrobat / Batocera / Emuelec
author: Snapouille
license: creative commons CC-BY-NC-SA
originally based on: "carbon"
-->

<theme>
<formatVersion>7</formatVersion>
<view name="system">

<text name="system_description" extra="true">
<text>Thinking games are distinguished by the use of abstract mechanisms, where chance has a zero (or limited) part. It can be a puzzle, a solitaire game, a game where you have to solve a riddle, a word game, a simulation game...</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="fr">
<text>Les jeux de réflexion se distinguent par l'utilisation de mécanismes abstraits, où le hasard a une part nulle (ou limitée). Ça peut être un casse-tête, un jeu de solitaire, un jeu ou il faut résoudre une énigme, un jeu de lettres, un jeu de simulation ...</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="de">
<text>Denkspiele zeichnen sich dadurch aus, dass sie abstrakte Mechanismen verwenden, bei denen der Zufall keine (oder nur eine begrenzte) Rolle spielt. Das kann ein Puzzle, ein Solitärspiel, ein Spiel, bei dem man ein Rätsel lösen muss, ein Briefspiel, ein Simulationsspiel ... sein.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="es">
<text>Los juegos de reflexión se distinguen por el uso de mecanismos abstractos, en los que el azar tiene una parte nula (o limitada). Puede tratarse de un rompecabezas, un juego de solitario, un juego en el que hay que resolver un acertijo, un juego de palabras, un juego de simulación...</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="it">
<text>I giochi di pensiero si distinguono per l'uso di meccanismi astratti, in cui il caso ha una parte nulla (o limitata). Può trattarsi di un puzzle, di un solitario, di un gioco in cui si deve risolvere un indovinello, di un gioco di parole, di un gioco di simulazione...</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="ja">
<text>思考型ゲームは、抽象的なメカニズムを用いることで、偶然の部分がゼロ（または限定的）であることが特徴です。パズル、ソリティアゲーム、謎解きゲーム、ワードゲーム、シミュレーションゲーム...。</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="nl">
<text>Denkspellen onderscheiden zich door het gebruik van abstracte mechanismen, waarbij het toeval een nul- (of beperkte) rol speelt. Het kan gaan om een puzzel, een solitairespel, een spel waarbij je een raadsel moet oplossen, een woordspel, een simulatiespel...</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="pl">
<text>Gry myślące wyróżniają się zastosowaniem abstrakcyjnych mechanizmów, w których przypadek ma zerowy (lub ograniczony) udział. Mogą to być puzzle, pasjans, gra, w której trzeba rozwiązać zagadkę, gra słowna, gra symulacyjna...</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="pt">
<text>Os jogos de pensamento distinguem-se pelo uso de mecanismos abstractos, onde o acaso tem uma parte zero (ou limitada). Pode ser um puzzle, um jogo de solitário, um jogo onde se tem de resolver um enigma, um jogo de palavras, um jogo de simulação...</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="ru">
<text>Мыслительные игры отличаются использованием абстрактных механизмов, где случайность имеет нулевую (или ограниченную) роль. Это может быть головоломка, пасьянс, игра, где нужно разгадать загадку, игра в слова, игра-симулятор...</text>
</text>


<text name="figurine_title, figurine_title_mask" extra="true">
<text>&#160;&#160;Lemmings (Amiga, 1991)&#160;&#160;</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true">
<text>Lemmings asks the player to guide a crowd of tiny creatures to the exit by assigning them roles such as digging, blocking, building or climbing. Each level relies on observation, timing and group management, with solutions that can look simple at first but quickly become chaotic when several actions must be chained at once.
Fun fact: Lemmings began as a simple animation test created by Mike Dailly at DMA Design before becoming one of the studio’s biggest hits.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="fr">
<text>Lemmings demande de guider une foule de petites créatures vers la sortie en leur attribuant des rôles précis comme creuser, bloquer, construire ou grimper. Chaque niveau repose sur l’observation, le timing et la gestion du groupe, avec des solutions parfois simples en apparence mais rapidement chaotiques lorsque plusieurs actions doivent être enchaînées en même temps.
Fun fact : Lemmings est né d’un simple test d’animation créé par Mike Dailly chez DMA Design, avant de devenir l’un des plus grands succès du studio.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="es">
<text>Lemmings propone guiar a una multitud de pequeñas criaturas hasta la salida asignándoles tareas como excavar, bloquear, construir o trepar. Cada nivel se basa en la observación, el timing y la gestión del grupo, con soluciones que parecen simples al principio pero se vuelven caóticas al encadenar varias acciones.
Dato curioso: Lemmings nació como una simple prueba de animación creada por Mike Dailly en DMA Design antes de convertirse en uno de los mayores éxitos del estudio.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="it">
<text>Lemmings chiede di guidare una folla di piccole creature verso l’uscita assegnando loro compiti come scavare, bloccare, costruire o arrampicarsi. Ogni livello si basa su osservazione, tempismo e gestione del gruppo, con soluzioni che sembrano semplici ma diventano caotiche quando più azioni vanno concatenate.
Curiosità: Lemmings nacque da un semplice test di animazione creato da Mike Dailly presso DMA Design prima di diventare uno dei più grandi successi dello studio.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="de">
<text>Lemmings fordert den Spieler auf, eine Menge kleiner Wesen zum Ausgang zu führen, indem er ihnen Aufgaben wie Graben, Blockieren, Bauen oder Klettern zuweist. Jedes Level setzt auf Beobachtung, Timing und Gruppensteuerung, mit Lösungen, die zunächst einfach wirken, aber schnell chaotisch werden.
Interessante Tatsache: Lemmings begann als einfacher Animationstest von Mike Dailly bei DMA Design, bevor es zu einem der größten Erfolge des Studios wurde.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="pt">
<text>Lemmings pede ao jogador que guie uma multidão de pequenas criaturas até à saída, atribuindo-lhes funções como escavar, bloquear, construir ou trepar. Cada nível depende da observação, do timing e da gestão do grupo, com soluções que parecem simples mas ficam caóticas quando várias ações se encadeiam.
Curiosidade: Lemmings nasceu de um simples teste de animação criado por Mike Dailly na DMA Design antes de se tornar um dos maiores sucessos do estúdio.</text>
</text>

</view>
</theme>
