<!--
Theme: Animatix-DX for Retrobat / Batocera / Emuelec
author: Snapouille
license: creative commons CC-BY-NC-SA
originally based on: "carbon"
-->

<theme>
<formatVersion>7</formatVersion>
<view name="system">

<text name="system_description" extra="true">
<text>Boom3 is an open-source game engine designed to run games from the Doom 3 series on modern platforms. It enhances the original game experience by offering support for higher resolutions, better fluidity and improved control handling, while retaining the original graphics and physics. The engine also makes it possible to add mods, graphical enhancements and customize the gaming experience.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="fr">
<text>Boom3 est un moteur de jeu open-source conçu pour faire tourner les jeux de la série Doom 3 sur des plateformes modernes. Il améliore l'expérience du jeu original en offrant un support pour des résolutions plus élevées, une meilleure fluidité, et une gestion améliorée des contrôles, tout en conservant les graphismes et la physique d'origine. Le moteur permet également d'ajouter des mods, des améliorations graphiques et de personnaliser l'expérience de jeu.</text>
</text>



<text name="system_description" extra="true" lang="es">
<text>Boom3 es un motor de juego de código abierto diseñado para ejecutar los juegos de la serie Doom 3 en plataformas modernas. Mejora la experiencia original con soporte para resoluciones más altas, mayor fluidez y una gestión de controles más cómoda, conservando los gráficos y la física originales. El motor también permite añadir mods, mejoras gráficas y personalizar la experiencia de juego.</text>
</text>
<text name="system_description" extra="true" lang="it">
<text>Boom3 è un motore di gioco open source progettato per eseguire i giochi della serie Doom 3 su piattaforme moderne. Migliora l’esperienza originale con supporto per risoluzioni più alte, maggiore fluidità e una gestione dei controlli più comoda, mantenendo la grafica e la fisica originali. Il motore permette anche di aggiungere mod, miglioramenti grafici e personalizzare l’esperienza di gioco.</text>
</text>
<text name="system_description" extra="true" lang="de">
<text>Boom3 ist eine Open-Source-Spielengine, die dafür entwickelt wurde, Spiele der Doom-3-Reihe auf modernen Plattformen auszuführen. Sie verbessert das ursprüngliche Spielerlebnis durch höhere Auflösungen, flüssigere Darstellung und eine bessere Steuerung, während Grafik und Physik des Originals erhalten bleiben. Die Engine ermöglicht außerdem Mods, grafische Verbesserungen und Anpassungen des Spielerlebnisses.</text>
</text>
<text name="system_description" extra="true" lang="pt">
<text>Boom3 é um motor de jogo de código aberto criado para executar os jogos da série Doom 3 em plataformas modernas. Ele melhora a experiência original com suporte a resoluções mais altas, maior fluidez e controles mais confortáveis, mantendo os gráficos e a física originais. O motor também permite adicionar mods, melhorias gráficas e personalizar a experiência de jogo.</text>
</text>
<text name="figurine_title, figurine_title_mask" extra="true">
<text>&#160;&#160;Doom 3 (2004)&#160;&#160;</text>
</text>
<text name="figurine_desc" extra="true">
<text>The Hell Knight is a massive demon, recognizable by its pale skin, imposing build and heavy gait. It advances straight toward its target while absorbing gunfire, then strikes with brutal force or hurls energy blasts. It embodies the physical horror of the bestiary, less agile than other creatures but able to dominate the space by its presence alone.
Fun fact: In Doom 3, the Hell Knight appears early in a striking cinematic, emerging as one of the game’s first major demons.</text>
</text>
<text name="figurine_desc" extra="true" lang="fr">
<text>Le Hell Knight est un démon massif, reconnaissable à sa peau pâle, sa carrure imposante et sa démarche lourde. Il avance droit vers sa cible en encaissant les tirs, puis frappe avec une violence brutale ou projette des boules d’énergie. Il incarne l’horreur physique du bestiaire, moins rapide que d’autres créatures mais capable de dominer l’espace par sa seule présence.
Fun fact : Dans Doom 3, le Hell Knight apparaît très tôt dans une cinématique marquante, où il surgit comme l’un des premiers grands démons du jeu.</text>
</text>
<text name="figurine_desc" extra="true" lang="es">
<text>El Hell Knight es un demonio enorme, reconocible por su piel pálida, su complexión imponente y su paso pesado. Avanza directo hacia su objetivo mientras resiste los disparos, luego golpea con una violencia brutal o lanza bolas de energía. Encarna el horror físico del bestiario, menos rápido que otras criaturas pero capaz de dominar el espacio solo con su presencia.
Dato curioso: En Doom 3, el Hell Knight aparece muy pronto en una cinemática impactante, como uno de los primeros grandes demonios del juego.</text>
</text>
<text name="figurine_desc" extra="true" lang="it">
<text>L’Hell Knight è un demone massiccio, riconoscibile per la pelle pallida, la corporatura imponente e l’andatura pesante. Avanza dritto verso il bersaglio incassando i colpi, poi attacca con violenza brutale o scaglia sfere di energia. Incarna l’orrore fisico del bestiario, meno rapido di altre creature ma capace di dominare lo spazio con la sola presenza.
Curiosità: In Doom 3, l’Hell Knight appare molto presto in una sequenza memorabile, come uno dei primi grandi demoni del gioco.</text>
</text>
<text name="figurine_desc" extra="true" lang="de">
<text>Der Hell Knight ist ein massiver Dämon, erkennbar an seiner blassen Haut, seiner wuchtigen Statur und seinem schweren Gang. Er bewegt sich direkt auf sein Ziel zu, steckt Schüsse ein und schlägt dann mit brutaler Gewalt zu oder schleudert Energiekugeln. Er verkörpert den körperlichen Horror des Bestiariums, langsamer als andere Kreaturen, aber raumbeherrschend durch reine Präsenz.
Interessante Tatsache: In Doom 3 erscheint der Hell Knight sehr früh in einer markanten Zwischensequenz als einer der ersten großen Dämonen des Spiels.</text>
</text>
<text name="figurine_desc" extra="true" lang="pt">
<text>O Hell Knight é um demônio massivo, reconhecível pela pele pálida, porte imponente e andar pesado. Ele avança direto contra o alvo enquanto absorve disparos, depois golpeia com violência brutal ou lança esferas de energia. Representa o horror físico do bestiário, menos rápido que outras criaturas, mas capaz de dominar o espaço apenas pela sua presença.
Curiosidade: Em Doom 3, o Hell Knight aparece bem cedo numa cinemática marcante, como um dos primeiros grandes demônios do jogo.</text>
</text>

</view>
</theme>
