<!--
Theme: Animatix-DX for Retrobat / Batocera / Emuelec
author: Snapouille
license: creative commons CC-BY-NC-SA
originally based on: "carbon"
-->

<theme>
<formatVersion>7</formatVersion>
<view name="system">

<text name="system_description" extra="true">
<text>Castlevania is a series of action-adventure games developed by Konami, featuring the Belmont clan's battle against Dracula and his creatures. Mixing exploration, combat and platforming, the saga is known for its gothic atmosphere and cult music. Modern episodes adopt a “Metroidvania” style, with a more open world and progressive upgrades.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="fr">
<text>Castlevania est une série de jeux d’action-aventure développée par Konami, mettant en scène la lutte du clan Belmont contre Dracula et ses créatures. Mélangeant exploration, combats et plateformes, la saga est connue pour son ambiance gothique et sa musique culte. Les épisodes modernes adoptent un style "Metroidvania" avec un monde plus ouvert et des améliorations progressives.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="es">
<text>Castlevania es una serie de juegos de acción y aventura desarrollada por Konami, centrada en la lucha del clan Belmont contra Drácula y sus criaturas. Mezcla exploración, combate y plataformas, y es conocida por su atmósfera gótica y su música de culto. Los episodios modernos adoptan un estilo “Metroidvania”, con un mundo más abierto y mejoras progresivas.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="it">
<text>Castlevania è una serie di giochi d’azione e avventura sviluppata da Konami, incentrata sulla lotta del clan Belmont contro Dracula e le sue creature. Mescola esplorazione, combattimento e piattaforme, ed è nota per l’atmosfera gotica e la musica di culto. Gli episodi moderni adottano uno stile “Metroidvania”, con un mondo più aperto e potenziamenti progressivi.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="de">
<text>Castlevania ist eine Action-Adventure-Reihe von Konami, die den Kampf des Belmont-Clans gegen Dracula und seine Kreaturen zeigt. Sie verbindet Erkundung, Kämpfe und Plattformelemente und ist für ihre gotische Atmosphäre und Kultmusik bekannt. Moderne Episoden nutzen einen “Metroidvania”-Stil mit offenerer Welt und fortschreitenden Verbesserungen.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="pt">
<text>Castlevania é uma série de jogos de ação e aventura desenvolvida pela Konami, centrada na luta do clã Belmont contra Drácula e suas criaturas. Misturando exploração, combate e plataformas, a saga é conhecida por sua atmosfera gótica e música cult. Os episódios modernos adotam um estilo “Metroidvania”, com um mundo mais aberto e melhorias progressivas.</text>
</text>

<text name="figurine_title, figurine_title_mask" extra="true">
<text>&#160;&#160;Castlevania (NES, 1986)&#160;&#160;</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true">
<text>Simon Belmont is the heir of the Belmont clan, a line of vampire hunters bound to confront Dracula whenever his curse returns. Wielding the sacred Vampire Killer whip, he embodies an ancestral duty where family legacy, faith and endurance matter as much as strength.
Fun fact: During early development, Simon was reportedly named Peter Dante, a nod to Peter Cushing and Joe Dante, before Konami settled on Simon Belmont.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="fr">
<text>Simon Belmont est l’héritier du clan Belmont, une lignée de chasseurs de vampires destinée à affronter Dracula lorsque sa malédiction revient. Armé du fouet sacré Vampire Killer, il incarne un devoir ancestral où héritage familial, foi et endurance comptent autant que la force.
Fun fact : Le nom Peter Dante circule parfois comme ancienne identité de Simon Belmont dans des sources obscures, mais aucune trace fiable ne confirme son utilisation dans les jeux ou documents officiels de Konami.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="es">
<text>Simon Belmont es el heredero del clan Belmont, una línea de cazadores de vampiros destinada a enfrentarse a Drácula cada vez que regresa su maldición. Con el látigo sagrado Vampire Killer, encarna un deber ancestral donde legado, fe y resistencia pesan tanto como la fuerza.
Dato curioso: Durante el desarrollo, Simon habría recibido el nombre de Peter Dante, un guiño a Peter Cushing y Joe Dante, antes de que Konami eligiera Simon Belmont.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="it">
<text>Simon Belmont è l’erede del clan Belmont, una stirpe di cacciatori di vampiri destinata ad affrontare Dracula ogni volta che la sua maledizione ritorna. Con la frusta sacra Vampire Killer, incarna un dovere antico in cui eredità, fede e resistenza contano quanto la forza.
Curiosità: Durante lo sviluppo, Simon sarebbe stato chiamato Peter Dante, omaggio a Peter Cushing e Joe Dante, prima che Konami scegliesse Simon Belmont.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="de">
<text>Simon Belmont ist der Erbe des Belmont-Clans, einer Linie von Vampirjägern, die Dracula bekämpfen muss, sobald sein Fluch zurückkehrt. Mit der heiligen Peitsche Vampire Killer verkörpert er eine alte Pflicht, bei der Vermächtnis, Glaube und Ausdauer ebenso zählen wie Stärke.
Interessante Tatsache: Während der frühen Entwicklung soll Simon Peter Dante geheißen haben, als Anspielung auf Peter Cushing und Joe Dante, bevor Konami Simon Belmont wählte.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="pt">
<text>Simon Belmont é o herdeiro do clã Belmont, uma linhagem de caçadores de vampiros destinada a enfrentar Drácula sempre que sua maldição retorna. Com o chicote sagrado Vampire Killer, ele representa um dever ancestral em que legado, fé e resistência contam tanto quanto força.
Curiosidade: Durante o desenvolvimento, Simon teria se chamado Peter Dante, referência a Peter Cushing e Joe Dante, antes de a Konami escolher Simon Belmont.</text>
</text>

</view>
</theme>
