<!--
Theme: Animatix-DX for Retrobat / Batocera / Emuelec
author: Snapouille
license: creative commons CC-BY-NC-SA
originally based on: "carbon"
-->

<theme>
<formatVersion>7</formatVersion>
<view name="system">

<text name="system_description" extra="true">
<text>Cave Co, Ltd (株式会社ケイブ?), an acronym for Computer Art Visual Entertainment, is a Japanese company that creates arcade, console and mobile video games.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="fr">
<text>Cave Co., Ltd. (株式会社ケイブ?), acronyme de Computer Art Visual Entertainment, est une société japonaise de création de jeux vidéo en arcade, sur console et sur téléphone portable.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="de">
<text>Cave Co., Ltd. (株式会社ケイブ?), Abkürzung für Computer Art Visual Entertainment, ist ein japanisches Unternehmen, das Videospiele für Arcade, Konsole und Mobiltelefon entwickelt.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="es">
<text>Cave Co, Ltd (株式会社ケイブ?), acrónimo de Computer Art Visual Entertainment, es una empresa japonesa creadora de videojuegos arcade, para consolas y móviles.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="it">
<text>Cave Co, Ltd (株式会社ケイブ?), acronimo di Computer Art Visual Entertainment, è un'azienda giapponese che crea videogiochi arcade, per console e per cellulari.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="ja">
<text>株式会社ケイブ（Cave Co, Ltd）は、Computer Art Visual Entertainmentの頭文字をとったもので、アーケードゲーム、コンソールゲーム、モバイルゲームを制作する日本の企業である。</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="nl">
<text>Cave Co, Ltd (株式会社ケイブ?), een acroniem voor Computer Art Visual Entertainment, is een Japans bedrijf dat arcade-, console- en mobiele videospelletjes maakt.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="pl">
<text>Cave Co, Ltd (株式会社ケイブ?), czyli skrót od Computer Art Visual Entertainment, to japońska firma zajmująca się tworzeniem gier wideo na zręcznościówki, konsole i urządzenia mobilne.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="pt">
<text>Cave Co, Ltd (株式会社ケイブ?), um acrónimo de Computer Art Visual Entertainment, é uma empresa japonesa que cria arcade, consola e videojogos móveis.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="ru">
<text>Cave Co, Ltd (株式会社ケイブ?), аббревиатура от Computer Art Visual Entertainment, - японская компания, создающая аркадные, консольные и мобильные видеоигры.</text>
</text>

<text name="figurine_title, figurine_title_mask" extra="true">
	<text>&#160;&#160;DoDonPachi (1997)&#160;&#160;</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true">
	<text>The red ship from DoDonPachi represents Type A, a fast craft focused on frontal firepower. Built for precise players, it cuts through waves of enemy bullets by relying on speed, positioning, and laser use. Its compact silhouette fits perfectly with the intense identity of Cave shoot’em ups.
Fun fact: DoDonPachi strongly influenced the danmaku genre, with dense bullet patterns and a demanding chain system.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="fr">
	<text>Le vaisseau rouge de DoDonPachi représente le type A, rapide et concentré sur une puissance de feu frontale. Pensé pour les joueurs précis, il traverse des vagues de tirs ennemis en misant sur la vitesse, le placement et l’utilisation du laser. Sa silhouette compacte colle parfaitement à l’identité nerveuse des shoot’em up Cave.
Fun fact : DoDonPachi a fortement marqué le genre danmaku, avec ses rideaux de boulettes denses et son système de chaîne exigeant.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="es">
	<text>La nave roja de DoDonPachi representa el tipo A, una nave rápida centrada en la potencia de fuego frontal. Pensada para jugadores precisos, atraviesa oleadas de disparos enemigos gracias a la velocidad, la colocación y el uso del láser. Su silueta compacta encaja perfectamente con la identidad intensa de los shoot’em up de Cave.
Dato curioso: DoDonPachi influyó mucho en el género danmaku, con patrones densos de balas y un exigente sistema de cadenas.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="it">
	<text>La nave rossa di DoDonPachi rappresenta il tipo A, un mezzo rapido concentrato sulla potenza di fuoco frontale. Pensata per giocatori precisi, attraversa ondate di proiettili nemici puntando su velocità, posizionamento e uso del laser. La sua silhouette compatta si adatta perfettamente all’identità intensa degli shoot’em up Cave.
Curiosità: DoDonPachi ha influenzato molto il genere danmaku, con fitte cortine di proiettili e un sistema di combo molto esigente.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="de">
	<text>Das rote Schiff aus DoDonPachi steht für Typ A, ein schnelles Fahrzeug mit starker frontaler Feuerkraft. Für präzise Spieler ausgelegt, bewegt es sich mit Geschwindigkeit, guter Positionierung und Lasereinsatz durch gegnerische Geschosswellen. Seine kompakte Silhouette passt perfekt zur intensiven Identität der Cave-Shoot’em-ups.
Interessante Tatsache: DoDonPachi prägte das Danmaku-Genre stark, mit dichten Geschossmustern und einem anspruchsvollen Kettensystem.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="pt">
	<text>A nave vermelha de DoDonPachi representa o tipo A, rápida e focada em poder de fogo frontal. Criada para jogadores precisos, atravessa ondas de tiros inimigos usando velocidade, posicionamento e o laser. Sua silhueta compacta combina perfeitamente com a identidade intensa dos shoot’em ups da Cave.
Curiosidade: DoDonPachi influenciou fortemente o gênero danmaku, com padrões densos de projéteis e um sistema de corrente exigente.</text>
</text>

</view>
</theme>
