<!--
Theme: Animatix-DX for Retrobat / Batocera / Emuelec
author: Snapouille
license: creative commons CC-BY-NC-SA
originally based on: "carbon"
-->

<theme>
<formatVersion>7</formatVersion>
<view name="system">

<text name="system_description" extra="true">
<text>Donkey Kong is a series of platform, racing and rhythm video games. The games were developed by various companies, including Nintendo, Rare, Namco and Paon. The series made its arcade debut in 1981 with Donkey Kong, which also saw the first appearance of Mario, then known as Jumpman. The game was a huge commercial success, giving Nintendo a foothold in the US market and introducing two characters who would become icons for the brand.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="fr">
<text>Jeux vidéo de plates-forme, course et rythme développés par différentes entreprises parmi lesquelles Nintendo, Rare, Namco, et Paon. La série a commencé sur arcade en 1981 avec le jeu Donkey Kong qui fut un énorme succès commercial et qui a permis à Nintendo de se faire une place sur le marché américain et d'introduire par la même occasion deux personnages appelés à devenir des icônes de la marque.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="es">
<text>Donkey Kong es una serie de videojuegos de plataformas, carreras y ritmo desarrollada por varias compañías, entre ellas Nintendo, Rare, Namco y Paon. La serie debutó en arcade en 1981 con Donkey Kong, que también marcó la primera aparición de Mario, entonces conocido como Jumpman. El juego fue un gran éxito comercial y ayudó a Nintendo a asentarse en el mercado estadounidense.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="it">
<text>Donkey Kong è una serie di videogiochi di piattaforme, corse e ritmo sviluppata da diverse compagnie, tra cui Nintendo, Rare, Namco e Paon. La serie debuttò in sala giochi nel 1981 con Donkey Kong, che segnò anche la prima apparizione di Mario, allora conosciuto come Jumpman. Il gioco fu un grande successo commerciale e aiutò Nintendo ad affermarsi negli Stati Uniti.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="de">
<text>Donkey Kong ist eine Videospielreihe mit Jump-and-Run-, Renn- und Rhythmusspielen, die von mehreren Firmen entwickelt wurde, darunter Nintendo, Rare, Namco und Paon. Die Reihe begann 1981 in der Spielhalle mit Donkey Kong, in dem auch Mario, damals Jumpman genannt, erstmals auftrat. Das Spiel war ein großer Erfolg und stärkte Nintendos Position in den USA.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="pt">
<text>Donkey Kong é uma série de videojogos de plataformas, corridas e ritmo desenvolvida por várias empresas, incluindo Nintendo, Rare, Namco e Paon. A série estreou-se nas arcadas em 1981 com Donkey Kong, que também marcou a primeira aparição de Mario, então conhecido como Jumpman. O jogo foi um grande sucesso comercial e ajudou a Nintendo a afirmar-se no mercado dos EUA.</text>
</text>

<text name="figurine_title, figurine_title_mask" extra="true">
<text>&#160;&#160;Donkey Kong Country (SNES, 1994)&#160;&#160;</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true">
<text>Donkey Kong appears here in a more modern version, recognizable by his red tie marked DK, now one of his strongest symbols. Massive and powerful, he combines brute strength with the agile movements of a jungle hero able to climb, throw objects and defend his island. This design reflects the character's evolution from Mario's rival into a central Nintendo figure.
Fun fact: Donkey Kong's red tie appeared in the 1990s, notably with Donkey Kong Country, to give him a clearer visual identity.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="fr">
<text>Donkey Kong apparaît ici dans une version plus moderne, reconnaissable à sa cravate rouge marquée DK, devenue l'un de ses grands symboles. Massif et puissant, il mêle force brute et agilité de héros de jungle, capable de grimper, lancer des objets et défendre son île. Ce design reflète l'évolution du personnage, passé de rival de Mario à figure majeure de l'univers Nintendo.
Fun fact : La cravate rouge de Donkey Kong apparaît dans les années 90, notamment avec Donkey Kong Country, pour renforcer son identité visuelle.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="es">
<text>Donkey Kong aparece aquí en una versión más moderna, reconocible por su corbata roja con las letras DK, ya convertida en uno de sus grandes símbolos. Grande y poderoso, combina fuerza bruta con la agilidad de un héroe de la jungla capaz de trepar, lanzar objetos y defender su isla. Este diseño refleja su paso de rival de Mario a figura central del universo Nintendo.
Dato curioso: La corbata roja de Donkey Kong apareció en los años 90, sobre todo con Donkey Kong Country, para reforzar su identidad visual.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="it">
<text>Donkey Kong appare qui in una versione più moderna, riconoscibile dalla cravatta rossa con la sigla DK, ormai uno dei suoi simboli principali. Imponente e potente, unisce forza bruta e agilità da eroe della giungla, capace di arrampicarsi, lanciare oggetti e difendere la sua isola. Questo design mostra la sua evoluzione da rivale di Mario a figura centrale Nintendo.
Curiosità: La cravatta rossa di Donkey Kong apparve negli anni 90, soprattutto con Donkey Kong Country, per rafforzare la sua identità visiva.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="de">
<text>Donkey Kong erscheint hier in einer moderneren Version, erkennbar an seiner roten Krawatte mit DK-Schriftzug, die zu einem seiner wichtigsten Symbole wurde. Groß und kraftvoll verbindet er rohe Stärke mit der Beweglichkeit eines Dschungelhelden, der klettert, Objekte wirft und seine Insel verteidigt. Dieses Design zeigt seinen Wandel vom Mario-Rivalen zur zentralen Nintendo-Figur.
Interessante Tatsache: Donkey Kongs rote Krawatte erschien in den 1990ern, besonders mit Donkey Kong Country, um seine visuelle Identität zu stärken.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="pt">
<text>Donkey Kong surge aqui numa versão mais moderna, reconhecível pela gravata vermelha com as letras DK, hoje um dos seus grandes símbolos. Grande e poderoso, combina força bruta com a agilidade de um herói da selva capaz de trepar, lançar objetos e defender a sua ilha. Este design reflete a evolução da personagem, de rival de Mario a figura central da Nintendo.
Curiosidade: A gravata vermelha de Donkey Kong surgiu nos anos 90, sobretudo com Donkey Kong Country, para reforçar a sua identidade visual.</text>
</text>

</view>
</theme>
