<!--
Theme: Animatix-DX for Retrobat / Batocera / Emuelec
author: Snapouille
license: creative commons CC-BY-NC-SA
originally based on: "carbon"
-->

<theme>
<formatVersion>7</formatVersion>
<view name="system">

<text name="system_description" extra="true">
<text>Double Dragon is an iconic beat'em up game series in which brothers Billy and Jimmy Lee battle gangs. Launched in 1987 by Technōs Japan, it popularized the genre with its cooperative gameplay. Players chain together street battles using punches, kicks and weapons. The saga has influenced many fighting games and remains a retro-gaming classic.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="fr">
<text>Double Dragon est une série de jeux beat'em up emblématique où les frères Billy et Jimmy Lee affrontent des gangs. Lancée en 1987 par Technōs Japan, elle popularise le genre avec son gameplay coopératif. Les joueurs enchaînent les combats de rue en utilisant coups de poing, pieds et armes. La saga a influencé de nombreux jeux de combat et reste un classique du rétro-gaming.</text>
</text>
<text name="system_description" extra="true" lang="es">
<text>Double Dragon es una serie emblemática de beat'em up en la que los hermanos Billy y Jimmy Lee se enfrentan a bandas callejeras. Lanzada en 1987 por Technōs Japan, popularizó el género gracias a su juego cooperativo. Los jugadores encadenan combates urbanos usando puñetazos, patadas y armas. La saga influyó en muchos juegos de lucha y sigue siendo un clásico del retro-gaming.</text>
</text>
<text name="system_description" extra="true" lang="it">
<text>Double Dragon è una serie iconica di beat'em up in cui i fratelli Billy e Jimmy Lee combattono contro gang urbane. Lanciata nel 1987 da Technōs Japan, ha reso popolare il genere grazie al gameplay cooperativo. I giocatori affrontano scontri di strada usando pugni, calci e armi. La saga ha influenzato molti giochi di combattimento e resta un classico del retro-gaming.</text>
</text>
<text name="system_description" extra="true" lang="de">
<text>Double Dragon ist eine ikonische Beat'em-up-Reihe, in der die Brüder Billy und Jimmy Lee gegen Straßengangs kämpfen. 1987 von Technōs Japan veröffentlicht, machte sie das Genre mit ihrem kooperativen Spielprinzip populär. Spieler bestreiten Straßenkämpfe mit Schlägen, Tritten und Waffen. Die Reihe beeinflusste viele Kampfspiele und bleibt ein Retro-Gaming-Klassiker.</text>
</text>
<text name="system_description" extra="true" lang="pt">
<text>Double Dragon é uma série emblemática de beat'em up em que os irmãos Billy e Jimmy Lee enfrentam gangues urbanos. Lançada em 1987 pela Technōs Japan, popularizou o género com a sua jogabilidade cooperativa. Os jogadores encadeiam combates de rua usando socos, pontapés e armas. A saga influenciou muitos jogos de luta e continua a ser um clássico do retro-gaming.</text>
</text>

<text name="figurine_title, figurine_title_mask" extra="true">
<text>&#160;&#160;Double Dragon (Arcade, 1987)&#160;&#160;</text>
</text>
<text name="figurine_desc" extra="true">
<text>Billy Lee is one of the two martial arts brothers locked in a constant fight against urban gangs, recognizable by his blue outfit and close-combat skills. He uses anything around him as a weapon, including a baseball bat, a symbol of the raw street violence and survival-driven clashes that define Double Dragon.
Fun fact: In Double Dragon, Billy and Jimmy can fight each other at the end of the game, a rare idea for the time that introduced direct rivalry between cooperative players.</text>
</text>
<text name="figurine_desc" extra="true" lang="fr">
<text>Billy Lee est l’un des deux frères experts en arts martiaux engagés dans une lutte constante contre les gangs urbains, reconnaissable à sa tenue bleue et à sa maîtrise du combat rapproché, utilisant tout ce qui l’entoure comme arme, y compris une batte, symbole de la brutalité des affrontements dans des rues dominées par la violence et la survie.
Fun fact : Dans Double Dragon, les deux frères Billy et Jimmy peuvent s’affronter en fin de partie, une idée rare à l’époque qui introduisait une rivalité directe entre joueurs coopératifs.</text>
</text>
<text name="figurine_desc" extra="true" lang="es">
<text>Billy Lee es uno de los dos hermanos expertos en artes marciales inmersos en una lucha constante contra bandas urbanas, reconocible por su ropa azul y su dominio del combate cercano. Usa cualquier objeto a su alcance como arma, incluida una bate, símbolo de la crudeza de los enfrentamientos callejeros marcados por la violencia y la supervivencia.
Dato curioso: En Double Dragon, Billy y Jimmy pueden enfrentarse al final de la partida, una idea rara para la época que introducía rivalidad directa entre jugadores cooperativos.</text>
</text>
<text name="figurine_desc" extra="true" lang="it">
<text>Billy Lee è uno dei due fratelli esperti di arti marziali impegnati in una lotta costante contro gang urbane, riconoscibile dalla tenuta blu e dalla padronanza del combattimento ravvicinato. Usa tutto ciò che lo circonda come arma, compresa una mazza, simbolo della brutalità degli scontri di strada dominati da violenza e sopravvivenza.
Curiosità: In Double Dragon, Billy e Jimmy possono affrontarsi alla fine della partita, un’idea rara per l’epoca che introduceva rivalità diretta tra giocatori cooperativi.</text>
</text>
<text name="figurine_desc" extra="true" lang="de">
<text>Billy Lee ist einer der beiden kampfsporterfahrenen Brüder im ständigen Kampf gegen Straßengangs, erkennbar an seiner blauen Kleidung und seiner Stärke im Nahkampf. Er nutzt alles in seiner Umgebung als Waffe, auch einen Baseballschläger, Sinnbild für die rohe Brutalität der von Gewalt und Überleben geprägten Straßenkämpfe.
Interessante Tatsache: In Double Dragon können Billy und Jimmy am Ende gegeneinander kämpfen, eine damals seltene Idee, die direkte Rivalität zwischen Koop-Spielern einführte.</text>
</text>
<text name="figurine_desc" extra="true" lang="pt">
<text>Billy Lee é um dos dois irmãos peritos em artes marciais envolvidos numa luta constante contra gangues urbanos, reconhecível pela roupa azul e pelo domínio do combate corpo a corpo. Usa tudo à sua volta como arma, incluindo um taco, símbolo da brutalidade dos confrontos de rua marcados pela violência e pela sobrevivência.
Curiosidade: Em Double Dragon, Billy e Jimmy podem enfrentar-se no fim do jogo, uma ideia rara na época que introduzia rivalidade direta entre jogadores cooperativos.</text>
</text>


</view>
</theme>
