<!--
Theme: Animatix-DX for Retrobat / Batocera / Emuelec
author: Snapouille
license: creative commons CC-BY-NC-SA
originally based on: "carbon"
-->

<theme>
<formatVersion>7</formatVersion>
<view name="system">

<text name="system_description" extra="true">
<text>EasyRPG is a community project aiming to create a free, open source role-playing game creation tool compatible with RPG Maker 2000/2003 games. The project allows you to enjoy these games on different media.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="fr">
<text>EasyRPG est un projet communautaire visant à créer un outil de création de jeux de rôle gratuit, open source, compatible avec les jeux RPG Maker 2000/2003. Le projet permet de profiter de ces jeux sur différents supports.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="de">
<text>EasyRPG ist ein Gemeinschaftsprojekt zur Entwicklung eines kostenlosen Open-Source-Tools zur Erstellung von Rollenspielen, das mit den RPG Maker 2000/2003-Spielen kompatibel ist. Das Projekt ermöglicht es, diese Spiele auf verschiedenen Medien zu genießen.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="es">
<text>EasyRPG es un proyecto comunitario cuyo objetivo es crear una herramienta de creación de juegos de rol gratuita y de código abierto compatible con los juegos RPG Maker 2000/2003. El proyecto permite disfrutar de estos juegos en diferentes soportes.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="it">
<text>EasyRPG è un progetto comunitario che mira a creare uno strumento gratuito e open source per la creazione di giochi di ruolo compatibile con i giochi RPG Maker 2000/2003. Il progetto permette di godere di questi giochi su diversi supporti.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="ja">
<text>EasyRPGは、RPG Maker 2000/2003のゲームに対応した、フリーでオープンソースのロールプレイングゲーム作成ツールを作ることを目的としたコミュニティプロジェクトです。このプロジェクトにより、これらのゲームをさまざまなメディアで楽しむことができるようになります。</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="nl">
<text>EasyRPG is een gemeenschapsproject met als doel een gratis, open source tool voor het maken van rollenspellen, compatibel met de RPG Maker 2000/2003 spellen. Het project maakt het mogelijk om van deze spellen te genieten op verschillende media.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="pl">
<text>EasyRPG to projekt społecznościowy mający na celu stworzenie darmowego, otwartego narzędzia do tworzenia gier fabularnych, kompatybilnego z grami RPG Maker 2000/2003. Projekt pozwala cieszyć się tymi grami na różnych nośnikach.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="pt">
<text>EasyRPG é um projecto comunitário que visa criar uma ferramenta de criação de jogos de RPG gratuita e de código aberto compatível com os jogos do RPG Maker 2000/2003. O projecto permite desfrutar destes jogos em diferentes suportes.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="ru">
<text>EasyRPG - это проект сообщества, целью которого является создание бесплатного инструмента для создания игр RPG Maker 2000/2003 с открытым исходным кодом. Проект позволяет вам наслаждаться этими играми на различных носителях.</text>
</text>

</view>
</theme>
