 <!--
Theme: Animatix-DX for Retrobat / Batocera / Emuelec
author: Snapouille
license: creative commons CC-BY-NC-SA
originally based on: "carbon"
-->

<theme>
<formatVersion>7</formatVersion>
<view name="system">

<text name="system_description" extra="true">
<text>The Epic Games Store is a PC game distribution platform developed by Epic Games. It is best known for giving away one or more free games every week, which you keep forever once claimed. The store features modern titles, timed exclusives, and requires the Epic Games launcher to play.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="fr">
<text>L’Epic Games Store est une plateforme de distribution de jeux vidéo sur PC, développée par Epic Games. Elle est surtout connue pour offrir un ou plusieurs jeux gratuits chaque semaine, à conserver définitivement une fois réclamés. Le store propose des jeux récents, des exclusivités temporaires et nécessite l’utilisation du launcher Epic pour jouer.</text>
</text>


<text name="figurine_title, figurine_title_mask" extra="true">
<text>&#160;&#160;Among Us (2018)&#160;&#160;</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true">
<text>Among Us is a multiplayer game where crewmates must complete tasks while uncovering an impostor hidden among them. Between cooperation and betrayal, each match relies on observation, lies and discussion to identify the culprit. Its simple visual style contrasts with constant tension between players.
Fun fact: Released quietly in 2018, the game became a worldwide phenomenon in 2020 thanks to streamers and online videos.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="fr">
<text>Among Us est un jeu multijoueur où des membres d’équipage doivent accomplir des tâches tout en démasquant un imposteur caché parmi eux. Entre coopération et trahison, chaque partie repose sur l’observation, le mensonge et la discussion pour identifier le coupable. Sa simplicité visuelle contraste avec une tension constante entre les joueurs.
Fun fact : Sorti en 2018 dans une relative discrétion, le jeu est devenu un phénomène mondial en 2020 grâce aux streamers et aux vidéos en ligne.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="es">
<text>Among Us es un juego multijugador donde los tripulantes deben completar tareas mientras intentan descubrir a un impostor oculto entre ellos. Entre cooperación y traición, cada partida se basa en observación, mentiras y discusión para identificar al culpable. Su estilo visual simple contrasta con una tensión constante.
Dato curioso: Lanzado discretamente en 2018, el juego se convirtió en un fenómeno mundial en 2020 gracias a streamers y vídeos en línea.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="it">
<text>Among Us è un gioco multiplayer in cui i membri dell’equipaggio devono completare compiti mentre cercano di smascherare un impostore nascosto tra loro. Tra cooperazione e tradimento, ogni partita si basa su osservazione, bugie e discussione. Il suo stile visivo semplice contrasta con una tensione costante.
Curiosità: Uscito in sordina nel 2018, il gioco è diventato un fenomeno mondiale nel 2020 grazie a streamer e video online.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="de">
<text>Among Us ist ein Mehrspielerspiel, in dem Crewmitglieder Aufgaben erledigen und zugleich einen versteckten Impostor entlarven müssen. Zwischen Zusammenarbeit und Verrat basiert jede Runde auf Beobachtung, Lügen und Diskussionen. Der einfache Stil steht im Kontrast zur ständigen Spannung.
Interessante Tatsache: 2018 eher unauffällig veröffentlicht, wurde das Spiel 2020 durch Streamer und Online-Videos zu einem weltweiten Phänomen.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="pt">
<text>Among Us é um jogo multijogador em que tripulantes devem completar tarefas enquanto tentam descobrir um impostor escondido entre eles. Entre cooperação e traição, cada partida depende de observação, mentiras e discussão para identificar o culpado. O visual simples contrasta com a tensão constante.
Curiosidade: Lançado discretamente em 2018, o jogo tornou-se um fenómeno mundial em 2020 graças a streamers e vídeos online.</text>
</text>

</view>
</theme>
