<!--
Theme: Animatix-DX for Retrobat / Batocera / Emuelec
author: Snapouille
license: creative commons CC-BY-NC-SA
originally based on: "carbon"
-->

<theme>
<formatVersion>7</formatVersion>
<view name="system">

<text name="system_description" extra="true">
<text>Final Fantasy is a role-playing game series created by Square Enix, known for its rich worlds, iconic characters and epic storytelling. Each opus features a distinct universe blending fantasy and science fiction, with gameplay evolving from turn-based to real-time action. Invocations, music and progression mechanics are iconic elements. The saga is a major RPG reference and has marked generations of players.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="fr">
<text>Final Fantasy est une série de jeux de rôle créée par Square Enix, connue pour ses mondes riches, ses personnages emblématiques et ses récits épiques. Chaque opus propose un univers distinct mêlant fantasy et science-fiction, avec un gameplay évoluant du tour par tour à l’action en temps réel. Les invocations, la musique et les mécaniques de progression sont des éléments iconiques. La saga est une référence majeure du RPG et a marqué des générations de joueurs.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="es">
<text>Final Fantasy es una serie de juegos de rol creada por Square Enix, conocida por sus mundos ricos, personajes icónicos y relatos épicos. Cada entrega presenta un universo distinto que combina fantasía y ciencia ficción, con una jugabilidad que evoluciona del combate por turnos a la acción en tiempo real. Las invocaciones, la música y las mecánicas de progresión son elementos emblemáticos. La saga es una gran referencia del RPG y ha marcado a generaciones de jugadores.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="it">
<text>Final Fantasy è una serie di giochi di ruolo creata da Square Enix, nota per i suoi mondi ricchi, i personaggi iconici e le storie epiche. Ogni episodio propone un universo distinto che unisce fantasy e fantascienza, con un gameplay evoluto dal combattimento a turni all’azione in tempo reale. Evocazioni, musica e meccaniche di progressione sono elementi emblematici. La saga è un grande riferimento del RPG e ha segnato generazioni di giocatori.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="de">
<text>Final Fantasy ist eine von Square Enix geschaffene Rollenspielreihe, bekannt für reiche Welten, ikonische Figuren und epische Erzählungen. Jeder Teil bietet ein eigenes Universum zwischen Fantasy und Science-Fiction, mit einem Spielsystem, das sich von rundenbasierten Kämpfen bis zu Echtzeit-Action entwickelt hat. Beschwörungen, Musik und Fortschrittssysteme sind prägende Elemente. Die Saga gilt als wichtige RPG-Referenz und hat Generationen von Spielern geprägt.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="pt">
<text>Final Fantasy é uma série de RPG criada pela Square Enix, conhecida por seus mundos ricos, personagens icônicos e narrativas épicas. Cada episódio apresenta um universo distinto que mistura fantasia e ficção científica, com jogabilidade que evoluiu do combate por turnos para a ação em tempo real. Invocações, música e mecânicas de progressão são elementos marcantes. A saga é uma grande referência do RPG e marcou gerações de jogadores.</text>
</text>

<text name="figurine_title, figurine_title_mask" extra="true">
<text>&#160;&#160;Final Fantasy II (Famicom, 1988)&#160;&#160;</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true">
<text>The Chocobo is an emblematic Final Fantasy creature, recognizable by its yellow plumage and its ability to carry heroes through varied worlds, often linked to freedom of movement and a lighter touch within darker stories, becoming over time an essential symbol of the series.
Fun fact: The Chocobo first appeared in Final Fantasy II, where it already allowed players to travel without random encounters, an idea reused in many later entries.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="fr">
<text>Le Chocobo est une créature emblématique de Final Fantasy, reconnaissable à son plumage jaune et à sa capacité à transporter les héros à travers des mondes variés, souvent associé à la liberté de déplacement et à une touche de légèreté dans des récits plus sombres, devenant au fil des épisodes un symbole incontournable de la série.
Fun fact : Le Chocobo apparaît pour la première fois dans Final Fantasy II, où il permettait déjà de se déplacer sans subir d’attaques aléatoires, une idée reprise dans de nombreux épisodes.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="es">
<text>El Chocobo es una criatura emblemática de Final Fantasy, reconocible por su plumaje amarillo y su capacidad para transportar a los héroes por mundos variados, asociada a menudo con la libertad de movimiento y un toque de ligereza dentro de relatos más oscuros, hasta convertirse con los episodios en un símbolo esencial de la serie.
Dato curioso: El Chocobo apareció por primera vez en Final Fantasy II, donde ya permitía viajar sin sufrir encuentros aleatorios, una idea retomada en muchos episodios posteriores.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="it">
<text>Il Chocobo è una creatura emblematica di Final Fantasy, riconoscibile dal piumaggio giallo e dalla capacità di trasportare gli eroi attraverso mondi diversi, spesso associata alla libertà di movimento e a un tocco di leggerezza in storie più oscure, diventando episodio dopo episodio un simbolo imprescindibile della serie.
Curiosità: Il Chocobo apparve per la prima volta in Final Fantasy II, dove permetteva già di viaggiare senza incontri casuali, un’idea ripresa in molti episodi successivi.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="de">
<text>Der Chocobo ist eine emblematische Kreatur aus Final Fantasy, erkennbar an seinem gelben Gefieder und seiner Fähigkeit, Helden durch verschiedene Welten zu tragen. Er steht oft für Bewegungsfreiheit und einen leichteren Ton in düsteren Geschichten und wurde im Lauf der Episoden zu einem unverzichtbaren Symbol der Reihe.
Interessante Tatsache: Der Chocobo erschien erstmals in Final Fantasy II, wo er bereits Reisen ohne Zufallskämpfe ermöglichte, eine Idee, die viele spätere Teile übernahmen.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="pt">
<text>O Chocobo é uma criatura emblemática de Final Fantasy, reconhecível por sua plumagem amarela e por sua capacidade de transportar heróis por mundos variados, muitas vezes ligado à liberdade de movimento e a um toque de leveza em histórias mais sombrias, tornando-se ao longo dos episódios um símbolo indispensável da série.
Curiosidade: O Chocobo apareceu pela primeira vez em Final Fantasy II, onde já permitia viajar sem encontros aleatórios, uma ideia retomada em muitos episódios posteriores.</text>
</text>

</view>
</theme>
