<!--
Theme: Animatix-DX for Retrobat / Batocera / Emuelec
author: Snapouille
license: creative commons CC-BY-NC-SA
originally based on: "carbon"
-->

<theme>
<formatVersion>7</formatVersion>
<view name="system">

<text name="system_description" extra="true">
<text>Golden Axe is a beat'em up fantasy series from Sega, where warriors fight the tyrant Death Adder to save their kingdom. Inspired by Conan the Barbarian, it features sword fighting, magic and mounts to ride. Its cooperative gameplay and heroic fantasy atmosphere made it a classic of the 90s. Despite a prolonged absence, the series remains a benchmark for the genre.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="fr">
<text>Golden Axe est une série de beat'em up fantasy de Sega, où des guerriers combattent le tyran Death Adder pour sauver leur royaume. Inspirée de Conan le Barbare, elle propose des combats à l’arme blanche, de la magie et des montures à chevaucher. Son gameplay coopératif et son ambiance heroic fantasy en ont fait un classique des années 90. La série reste une référence du genre malgré une absence prolongée.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="es">
<text>Golden Axe es una serie de beat'em up de fantasía de Sega, donde guerreros luchan contra el tirano Death Adder para salvar su reino. Inspirada en Conan el Bárbaro, ofrece combates con armas blancas, magia y monturas que se pueden cabalgar. Su jugabilidad cooperativa y su atmósfera de fantasía heroica la convirtieron en un clásico de los años 90. A pesar de una larga ausencia, la serie sigue siendo un referente del género.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="it">
<text>Golden Axe è una serie beat'em up fantasy di Sega, in cui guerrieri combattono il tiranno Death Adder per salvare il loro regno. Ispirata a Conan il Barbaro, propone combattimenti con armi bianche, magia e cavalcature da usare in battaglia. Il gameplay cooperativo e l’atmosfera heroic fantasy l’hanno resa un classico degli anni 90. Nonostante una lunga assenza, la serie resta un riferimento del genere.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="de">
<text>Golden Axe ist eine Fantasy-Beat'em-up-Reihe von Sega, in der Krieger gegen den Tyrannen Death Adder kämpfen, um ihr Königreich zu retten. Inspiriert von Conan dem Barbaren bietet sie Schwertkämpfe, Magie und reitbare Kreaturen. Ihr kooperatives Gameplay und die Heroic-Fantasy-Atmosphäre machten sie zu einem Klassiker der 90er Jahre. Trotz langer Abwesenheit bleibt die Reihe ein Maßstab des Genres.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="pt">
<text>Golden Axe é uma série de beat'em up de fantasia da Sega, na qual guerreiros enfrentam o tirano Death Adder para salvar seu reino. Inspirada em Conan, o Bárbaro, traz combates com armas brancas, magia e montarias para cavalgar. Sua jogabilidade cooperativa e sua atmosfera de fantasia heroica fizeram dela um clássico dos anos 90. Apesar de uma longa ausência, a série continua sendo uma referência do gênero.</text>
</text>

<text name="figurine_title, figurine_title_mask" extra="true">
<text>&#160;&#160;Golden Axe (Arcade, 1989)&#160;&#160;</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true">
<text>Ax Battler is a barbarian warrior seeking revenge after the destruction of his village, recognizable by his imposing build and massive sword, facing Death Adder’s forces with raw determination, embodying direct power and courage in a dark fantasy world where survival depends on strength and tenacity.
Fun fact: Golden Axe was one of the first beat'em ups to include mounts such as Bizarrians, letting players use unique special attacks during combat.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="fr">
<text>Ax Battler est un guerrier barbare en quête de vengeance après la destruction de son village, reconnaissable à sa carrure imposante et son épée massive, affrontant les forces de Death Adder avec une détermination brute, incarnant la puissance directe et le courage dans un monde de fantasy sombre où la survie repose sur la force et la ténacité.
Fun fact : Golden Axe est l’un des premiers beat’em up à intégrer des montures comme les Bizarrians, permettant aux joueurs d’utiliser des attaques spéciales inédites en plein combat.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="es">
<text>Ax Battler es un guerrero bárbaro en busca de venganza tras la destrucción de su aldea, reconocible por su corpulencia imponente y su enorme espada, enfrentándose a las fuerzas de Death Adder con una determinación bruta, encarnando la fuerza directa y el valor en un mundo de fantasía oscura donde sobrevivir depende de la fuerza y la tenacidad.
Dato curioso: Golden Axe fue uno de los primeros beat'em up en incluir monturas como los Bizarrians, permitiendo a los jugadores usar ataques especiales inéditos en pleno combate.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="it">
<text>Ax Battler è un guerriero barbaro in cerca di vendetta dopo la distruzione del suo villaggio, riconoscibile dalla corporatura imponente e dalla spada massiccia, affrontando le forze di Death Adder con determinazione brutale, incarnando potenza diretta e coraggio in un mondo fantasy oscuro dove la sopravvivenza dipende da forza e tenacia.
Curiosità: Golden Axe è stato uno dei primi beat'em up a integrare cavalcature come i Bizarrians, permettendo ai giocatori di usare attacchi speciali inediti durante il combattimento.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="de">
<text>Ax Battler ist ein barbarischer Krieger auf Rachefeldzug nach der Zerstörung seines Dorfes. Er ist an seiner imposanten Statur und seinem gewaltigen Schwert erkennbar, stellt sich Death Adders Truppen mit roher Entschlossenheit entgegen und verkörpert direkte Kraft und Mut in einer dunklen Fantasy-Welt, in der Überleben von Stärke und Zähigkeit abhängt.
Interessante Tatsache: Golden Axe war eines der ersten Beat'em ups mit Reittieren wie den Bizarrians, durch die Spieler im Kampf besondere neue Angriffe einsetzen konnten.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="pt">
<text>Ax Battler é um guerreiro bárbaro em busca de vingança após a destruição de sua aldeia, reconhecível por sua estrutura imponente e sua espada enorme, enfrentando as forças de Death Adder com determinação bruta, encarnando força direta e coragem em um mundo de fantasia sombria onde sobreviver depende de força e tenacidade.
Curiosidade: Golden Axe foi um dos primeiros beat'em up a incluir montarias como os Bizarrians, permitindo aos jogadores usar ataques especiais inéditos durante o combate.</text>
</text>


</view>
</theme>
