<!--
Theme: Animatix-DX for Retrobat / Batocera / Emuelec
author: Snapouille
license: creative commons CC-BY-NC-SA
originally based on: "carbon"
-->

<theme>
<formatVersion>7</formatVersion>
<view name="system">

<text name="system_description" extra="true">
<text>HBMAME (HomeBrew MAME) is an unofficial version of MAME(Arcade) allowing the addition of many home games and various hacks.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="fr">
<text>HBMAME (HomeBrew MAME) est une version non officielle de MAME(Arcade) permettant l'ajout de nombreux jeux maison et hacks divers.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="de">
<text>HBMAME (HomeBrew MAME) ist eine inoffizielle Version von MAME(Arcade), die das Hinzufügen von vielen verschiedenen Heimspielen und Hacks ermöglicht.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="es">
<text>HBMAME (HomeBrew MAME) es una versión no oficial de MAME(Arcade) que permite añadir muchos juegos caseros y varios hacks.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="it">
<text>HBMAME (HomeBrew MAME) è una versione non ufficiale di MAME(Arcade) che permette di aggiungere molti giochi fatti in casa e vari hack.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="ja">
<text>HBMAME (HomeBrew MAME) は、MAME(Arcade)の非公式バージョンで、多くの自作ゲームや様々なハックを追加することができます。</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="nl">
<text>HBMAME (HomeBrew MAME) is een onofficiële versie van MAME(Arcade) waarmee vele zelfgemaakte spellen en diverse hacks kunnen worden toegevoegd.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="pl">
<text>HBMAME (HomeBrew MAME) to nieoficjalna wersja MAME(Arcade) pozwalająca na dodanie wielu gier domowej roboty i różnych hacków.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="pt">
<text>HBMAME (HomeBrew MAME) é uma versão não oficial de MAME(Arcade) que permite a adição de muitos jogos feitos em casa e vários hacks.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="ru">
<text>HBMAME (HomeBrew MAME) - это неофициальная версия MAME(Arcade), позволяющая добавлять множество самодельных игр и различных хаков.</text>
</text>

</view>
</theme>
