<!--
Theme: Animatix-DX for Retrobat / Batocera / Emuelec
author: Snapouille
license: creative commons CC-BY-NC-SA
originally based on: "carbon"
-->

<theme>
<formatVersion>7</formatVersion>
<view name="system">

<text name="system_description" extra="true">
<text>J2ME (Java 2 Platform, Micro Edition) is a technology that allows programmers to use the Java programming language and associated tools to develop programs for wireless mobile information devices such as mobile phones and PDAs. </text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="fr">
<text>J2ME (Java 2 Platform, Micro Edition) est une technologie qui permet aux programmeurs d'utiliser le langage de programmation Java et les outils associés pour développer des programmes pour les dispositifs d'information mobiles sans fil tels que les téléphones cellulaires et les assistants numériques personnels (PDA). </text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="de">
<text>J2ME (Java 2 Platform, Micro Edition) ist eine Technologie, die es Programmierern ermöglicht, die Programmiersprache Java und zugehörige Tools zu verwenden, um Programme für drahtlose mobile Informationsgeräte wie Mobiltelefone und Personal Digital Assistants (PDAs) zu entwickeln. </text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="es">
<text>J2ME (Java 2 Platform, Micro Edition) es una tecnología que permite a los programadores utilizar el lenguaje de programación Java y las herramientas asociadas para desarrollar programas para dispositivos inalámbricos de información móvil, como teléfonos móviles y PDA. </text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="it">
<text>J2ME (Java 2 Platform, Micro Edition) è una tecnologia che consente ai programmatori di utilizzare il linguaggio di programmazione Java e gli strumenti associati per sviluppare programmi per dispositivi informatici mobili senza fili come telefoni cellulari e PDA. </text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="ja">
<text>J2ME（Java 2 Platform, Micro Edition）は、プログラマーがJavaプログラミング言語と関連ツールを使用して、携帯電話やPDAなどの無線携帯情報端末向けのプログラムを開発するための技術です。</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="nl">
<text>J2ME (Java 2 Platform, Micro Edition) is een technologie waarmee programmeurs de programmeertaal Java en de bijbehorende hulpmiddelen kunnen gebruiken om programma's te ontwikkelen voor draadloze mobiele informatieapparaten zoals mobiele telefoons en PDA's. </text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="pl">
<text>J2ME (Java 2 Platform, Micro Edition) to technologia, która umożliwia programistom wykorzystanie języka programowania Java i powiązanych z nim narzędzi do tworzenia programów dla bezprzewodowych mobilnych urządzeń informacyjnych, takich jak telefony komórkowe i PDA. </text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="pt">
<text>J2ME (Java 2 Platform, Micro Edition) é uma tecnologia que permite aos programadores utilizar a linguagem de programação Java e ferramentas associadas para desenvolver programas para dispositivos de informação móvel sem fios, tais como telemóveis e PDAs. </text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="ru">
<text>J2ME (Java 2 Platform, Micro Edition) - это технология, которая позволяет программистам использовать язык программирования Java и связанные с ним инструменты для разработки программ для беспроводных мобильных информационных устройств, таких как мобильные телефоны и персональные цифровые помощники (PDA). </text>
</text>


<text name="figurine_title, figurine_title_mask" extra="true">
<text>&#160;&#160;Snake (1997)&#160;&#160;</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true">
<text>Snake is a minimalist skill game where the player guides a growing serpent, collecting items while avoiding walls and its own body. On Java J2ME phones, it perfectly represents simple, readable mobile play, built for short sessions on a numeric keypad, with difficulty rising naturally as space becomes limited.
Fun fact: Snake became famous on Nokia phones from 1997 onward, before inspiring many Java mobile versions across other devices.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="fr">
<text>Snake est un jeu d’adresse minimaliste où le joueur guide un serpent qui grandit à chaque élément avalé, tout en évitant les murs et son propre corps. Sur téléphones Java J2ME, il incarne parfaitement le jeu mobile simple, lisible et immédiat, pensé pour des parties courtes au clavier numérique, avec une difficulté qui augmente naturellement à mesure que l’espace se réduit.
Fun fact : Snake est devenu célèbre grâce aux téléphones Nokia dès 1997, avant d’inspirer de nombreuses versions mobiles en Java sur d’autres appareils.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="es">
<text>Snake es un juego de habilidad minimalista donde el jugador guía una serpiente que crece al recoger objetos, evitando muros y su propio cuerpo. En teléfonos Java J2ME, representa el juego móvil simple, claro e inmediato, pensado para partidas cortas con teclado numérico, con una dificultad que aumenta al reducirse el espacio.
Dato curioso: Snake se hizo famoso en los teléfonos Nokia desde 1997, antes de inspirar muchas versiones móviles en Java para otros dispositivos.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="it">
<text>Snake è un gioco di abilità minimalista in cui il giocatore guida un serpente che cresce raccogliendo oggetti, evitando muri e il proprio corpo. Sui telefoni Java J2ME rappresenta il gioco mobile semplice, chiaro e immediato, pensato per partite brevi con tastierino numerico, con difficoltà crescente mentre lo spazio diminuisce.
Curiosità: Snake divenne famoso sui telefoni Nokia dal 1997, prima di ispirare molte versioni mobili Java su altri dispositivi.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="de">
<text>Snake ist ein minimalistisches Geschicklichkeitsspiel, in dem der Spieler eine wachsende Schlange steuert, Gegenstände einsammelt und Wände sowie den eigenen Körper meidet. Auf Java-J2ME-Handys steht es für einfaches, gut lesbares mobiles Spielen mit kurzen Runden auf der Zahlentastatur.
Interessante Tatsache: Snake wurde ab 1997 durch Nokia-Handys berühmt und inspirierte später viele mobile Java-Versionen auf anderen Geräten.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="pt">
<text>Snake é um jogo de perícia minimalista em que o jogador guia uma serpente que cresce ao apanhar itens, evitando paredes e o próprio corpo. Nos telemóveis Java J2ME, representa o jogo móvel simples, claro e imediato, pensado para partidas curtas no teclado numérico, com dificuldade crescente à medida que o espaço diminui.
Curiosidade: Snake ficou famoso nos telemóveis Nokia a partir de 1997, antes de inspirar muitas versões móveis em Java noutros aparelhos.</text>
</text>


</view>
</theme>
