<!--
Theme: Animatix-DX for Retrobat / Batocera / Emuelec
author: Snapouille
license: creative commons CC-BY-NC-SA
originally based on: "carbon"
-->

<theme>
<formatVersion>7</formatVersion>
<view name="system">

<text name="system_description" extra="true">
<text>Linux is an operating system, like Windows and Mac OS, that allows programs to be run on a computer and other devices. Linux can be freely modified and distributed.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="fr">
<text>Linux est un système d'exploitation, comme Windows et Mac OS, qui permet d'exécuter des programmes sur un ordinateur et d'autres appareils. Linux peut être librement modifié et distribué.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="de">
<text>Linux ist wie Windows und Mac OS ein Betriebssystem, mit dem Programme auf einem Computer und anderen Geräten ausgeführt werden können. Linux kann frei verändert und verteilt werden.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="es">
<text>Linux es un sistema operativo, como Windows y Mac OS, que permite ejecutar programas en un ordenador y otros dispositivos. Linux puede modificarse y distribuirse libremente.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="it">
<text>Linux è un sistema operativo, come Windows e Mac OS, che consente di eseguire programmi su un computer e su altri dispositivi. Linux può essere modificato e distribuito liberamente.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="ja">
<text>Linuxは、WindowsやMac OSと同様に、コンピュータなどでプログラムを実行することができるOSです。Linuxは、自由に改変して配布することができます。</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="nl">
<text>Linux is een besturingssysteem, zoals Windows en Mac OS, waarmee programma's kunnen worden uitgevoerd op een computer en andere apparaten. Linux kan vrij worden aangepast en gedistribueerd.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="pl">
<text>Linux to system operacyjny, podobnie jak Windows i Mac OS, który umożliwia uruchamianie programów na komputerze i innych urządzeniach. Linux może być dowolnie modyfikowany i rozpowszechniany.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="pt">
<text>Linux é um sistema operativo, como Windows e Mac OS, que permite que os programas sejam executados num computador e outros dispositivos. O Linux pode ser livremente modificado e distribuído.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="ru">
<text>Linux - это операционная система, подобно Windows и Mac OS, которая позволяет запускать программы на компьютере и других устройствах. Linux можно свободно модифицировать и распространять.</text>
</text>

</view>
</theme>
