<!--
Theme: Animatix-DX for Retrobat / Batocera / Emuelec
author: Snapouille
license: creative commons CC-BY-NC-SA
originally based on: "carbon"
-->

<theme>
<formatVersion>7</formatVersion>
<view name="system">

<text name="system_description" extra="true">
<text>The Loopy is a cartridge console released only in Japan. Marketing primarily targeted female gamers, with a thermal color printer supplied that can be used to create stickers from game screenshots. An optional accessory, called Magical Shop, enables the console to use a DVD player to obtain images of them, add text and create personalized stickers.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="fr">
<text>La Loopy est une console à cartouches sortie uniquement au Japon. Le marketing ciblait principalement les joueuses avec une imprimante couleur thermique fournie avec et pouvant être utilisée pour créer des autocollants à partir de captures d'écran de jeu. Un accessoire optionnel, appelé Magical Shop, permet à la console de pouvoir utiliser un lecteur de DVD afin d'obtenir des images d'eux, d'ajouter du texte et de créer des autocollants personnalisés.</text>
</text>

<text name="figurine_title, figurine_title_mask" extra="true">
	<text>&#160;&#160;Anime Land (1995)&#160;&#160;</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true">
	<text>The schoolgirl reflects the typical universe of Casio Loopy games, focused on creating scenes and characters inspired by anime and everyday life. In Anime Land, players can design situations often linked to school life, using stylized and customizable characters.
Fun fact: The Casio Loopy is one of the rare consoles to include a built-in thermal printer, allowing users to print stickers directly from the games.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="fr">
	<text>L’écolière japonaise évoque l’univers typique des jeux du Casio Loopy, centrés sur la création de scènes et de personnages inspirés des codes du manga. Dans Anime Land, le joueur peut concevoir des situations du quotidien, souvent liées à la vie scolaire, avec des personnages stylisés et personnalisables.
Fun fact : Le Casio Loopy est l’une des rares consoles à intégrer une imprimante thermique permettant d’imprimer directement des autocollants depuis les jeux.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="es">
	<text>La colegiala japonesa refleja el universo típico de los juegos de Casio Loopy, centrados en la creación de escenas y personajes inspirados en el anime y la vida cotidiana. En Anime Land, el jugador puede diseñar situaciones a menudo relacionadas con la vida escolar, con personajes estilizados y personalizables.
Dato curioso: La Casio Loopy es una de las pocas consolas que incluye una impresora térmica integrada, permitiendo imprimir pegatinas directamente desde los juegos.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="it">
	<text>La studentessa giapponese richiama l’universo tipico dei giochi per Casio Loopy, incentrati sulla creazione di scene e personaggi ispirati all’anime e alla vita quotidiana. In Anime Land, il giocatore può creare situazioni spesso legate alla vita scolastica, con personaggi stilizzati e personalizzabili.
Curiosità: Il Casio Loopy è una delle poche console a integrare una stampante termica, permettendo di stampare adesivi direttamente dai giochi.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="de">
	<text>Die japanische Schülerin steht für die typische Welt der Casio-Loopy-Spiele, die sich auf das Erstellen von Szenen und Figuren im Anime-Stil und aus dem Alltag konzentrieren. In Anime Land kann der Spieler Situationen gestalten, die oft mit dem Schulalltag verbunden sind, mit stilisierten und anpassbaren Charakteren.
Interessante Tatsache: Die Casio Loopy gehört zu den wenigen Konsolen mit integriertem Thermodrucker, mit dem sich direkt aus Spielen Aufkleber drucken lassen.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="pt">
	<text>A estudante japonesa representa o universo típico dos jogos do Casio Loopy, focados na criação de cenas e personagens inspirados em anime e na vida cotidiana. Em Anime Land, o jogador pode criar situações frequentemente ligadas à vida escolar, com personagens estilizados e personalizáveis.
Curiosidade: O Casio Loopy é uma das poucas consoles a incluir uma impressora térmica integrada, permitindo imprimir adesivos diretamente dos jogos.</text>
</text>

</view>
</theme>
