<!--
Theme: Animatix-DX for Retrobat / Batocera / Emuelec
author: Snapouille
license: creative commons CC-BY-NC-SA
originally based on: "carbon"
-->

<theme>
<formatVersion>7</formatVersion>
<view name="system">

<text name="system_description" extra="true">
<text>Mario Kart is a series of racing and combat video games produced by Nintendo. Debuting in 1992 with Super Mario Kart for Super Nintendo, the series continues over twenty-five years later with Mario Kart 8 Deluxe released on 28 April 2017 for Nintendo Switch. This brings the series to a total of eight titles released for Nintendo's main consoles, plus three "non-series" titles developed for arcade terminals.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="fr">
<text>Mario Kart est une série de jeux vidéo de course et de combat automobile produite par Nintendo. Débutée en 1992 avec Super Mario Kart sur Super Nintendo, la série se poursuit plus de vingt-cinq ans plus tard avec Mario Kart 8 Deluxe sorti le 28 avril 2017 sur Nintendo Switch. Cela porte la série à un total de huit titres sortis sur les principales consoles de Nintendo, auxquels s'ajoutent trois titres "hors série" développés pour les bornes d'arcade.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="es">
<text>Mario Kart es una serie de videojuegos de carreras y combate producida por Nintendo. Iniciada en 1992 con Super Mario Kart para Super Nintendo, la serie continúa más de veinticinco años después con Mario Kart 8 Deluxe, lanzado el 28 de abril de 2017 para Nintendo Switch. Esto eleva la serie a ocho títulos publicados en las principales consolas de Nintendo, además de tres títulos ajenos a la serie principal desarrollados para recreativas.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="it">
<text>Mario Kart è una serie di videogiochi di corse e combattimento prodotta da Nintendo. Iniziata nel 1992 con Super Mario Kart per Super Nintendo, la serie prosegue oltre venticinque anni dopo con Mario Kart 8 Deluxe, uscito il 28 aprile 2017 per Nintendo Switch. Questo porta la serie a un totale di otto titoli pubblicati sulle principali console Nintendo, oltre a tre titoli non appartenenti alla serie principale sviluppati per cabinati arcade.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="de">
<text>Mario Kart ist eine von Nintendo produzierte Reihe von Renn- und Kampfspielen. Sie begann 1992 mit Super Mario Kart für Super Nintendo und wurde mehr als fünfundzwanzig Jahre später mit Mario Kart 8 Deluxe fortgesetzt, das am 28. April 2017 für Nintendo Switch erschien. Damit umfasst die Reihe acht Titel für Nintendos Hauptkonsolen sowie drei zusätzliche Ableger, die für Arcade-Automaten entwickelt wurden.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="pt">
<text>Mario Kart é uma série de jogos de corrida e combate produzida pela Nintendo. Iniciada em 1992 com Super Mario Kart para Super Nintendo, a série continua mais de vinte e cinco anos depois com Mario Kart 8 Deluxe, lançado em 28 de abril de 2017 para Nintendo Switch. Isso leva a série a um total de oito títulos lançados para os principais consoles da Nintendo, além de três títulos fora da série principal desenvolvidos para arcades.</text>
</text>

<text name="figurine_title, figurine_title_mask" extra="true">
<text>&#160;&#160;Mario Kart Wii (Wii, 2008)&#160;&#160;</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true">
<text>Peach appears here on her motorbike, showing Mario Kart's shift toward more dynamic gameplay where speed and handling work together, while keeping her elegance and standing out as a skilled racer able to compete in races mixing technique, items and constant chaos.
Fun fact: Mario Kart Wii was the first entry to introduce playable motorbikes, giving them a driving style distinct from karts with specific racing lines.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="fr">
<text>Peach apparaît ici sur sa moto, illustrant l’évolution de la série Mario Kart vers un gameplay plus dynamique où vitesse et maniabilité se combinent, conservant son élégance tout en s’imposant comme une pilote redoutable, capable de rivaliser avec les autres personnages dans des courses mêlant technique, objets et chaos permanent.
Fun fact : Mario Kart Wii est le premier épisode à introduire les motos jouables, offrant un style de conduite différent des karts avec des dérapages et des trajectoires spécifiques.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="es">
<text>Peach aparece aquí en su moto, mostrando la evolución de Mario Kart hacia una jugabilidad más dinámica donde velocidad y manejo se combinan, conservando su elegancia mientras destaca como una piloto capaz de competir en carreras llenas de técnica, objetos y caos constante.
Dato curioso: Mario Kart Wii fue la primera entrega en introducir motos jugables, ofreciendo un estilo de conducción diferente al de los karts con trayectorias específicas.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="it">
<text>Peach appare qui sulla sua moto, mostrando l’evoluzione di Mario Kart verso un gameplay più dinamico in cui velocità e maneggevolezza si combinano, mantenendo la sua eleganza e imponendosi come una pilota capace di competere in gare tra tecnica, oggetti e caos continuo.
Curiosità: Mario Kart Wii è stato il primo episodio a introdurre le moto giocabili, con uno stile di guida diverso dai kart e traiettorie specifiche.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="de">
<text>Peach erscheint hier auf ihrem Motorrad und zeigt die Entwicklung von Mario Kart hin zu dynamischerem Gameplay, bei dem Geschwindigkeit und Kontrolle zusammenspielen, während sie ihre Eleganz bewahrt und als starke Fahrerin in Rennen voller Technik, Items und ständigem Chaos besteht.
Interessante Tatsache: Mario Kart Wii führte erstmals spielbare Motorräder ein, mit einem Fahrstil, der sich durch eigene Linien deutlich von Karts unterscheidet.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="pt">
<text>Peach aparece aqui em sua moto, mostrando a evolução de Mario Kart para uma jogabilidade mais dinâmica em que velocidade e controle se combinam, mantendo sua elegância enquanto se destaca como uma piloto capaz de competir em corridas cheias de técnica, itens e caos constante.
Curiosidade: Mario Kart Wii foi o primeiro episódio a introduzir motos jogáveis, oferecendo um estilo de condução diferente dos karts com trajetórias próprias.</text>
</text>

</view>
</theme>
