<!--
Theme: Animatix-DX for Retrobat / Batocera / Emuelec
author: Snapouille
license: creative commons CC-BY-NC-SA
originally based on: "carbon"
-->

<theme>
<formatVersion>7</formatVersion>
<view name="system">

<text name="system_description" extra="true">
<text>Mario is Nintendo's iconic series of platform games, featuring the plumber Mario who rescues Princess Peach from the clutches of Bowser. With gameplay based on jumps, power-ups and varied levels, the saga has evolved through 2D, 3D and spin-off games. Each opus brings innovations while retaining the original spirit. It's one of the most popular and influential franchises in video game history.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="fr">
<text>Mario est une série de jeux de plateforme emblématique de Nintendo, mettant en scène le plombier Mario qui sauve la princesse Peach des griffes de Bowser. Avec un gameplay basé sur les sauts, les power-ups et des niveaux variés, la saga a évolué avec des jeux en 2D, 3D et des spin-offs. Chaque opus apporte des innovations tout en conservant l’esprit original. C’est l’une des franchises les plus populaires et influentes de l’histoire du jeu vidéo.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="es">
<text>Mario es la emblemática serie de plataformas de Nintendo, protagonizada por el fontanero Mario, que rescata a la princesa Peach de las garras de Bowser. Con una jugabilidad basada en saltos, power-ups y niveles variados, la saga ha evolucionado con juegos en 2D, 3D y spin-offs. Cada entrega aporta innovaciones manteniendo el espíritu original. Es una de las franquicias más populares e influyentes de la historia del videojuego.</text>
</text>
<text name="system_description" extra="true" lang="it">
<text>Mario è l'iconica serie di platform di Nintendo, con il famoso idraulico Mario che salva la principessa Peach dalle grinfie di Bowser. Con un gameplay basato su salti, power-up e livelli vari, la saga si è evoluta attraverso giochi 2D, 3D e spin-off. Ogni episodio introduce innovazioni mantenendo lo spirito originale. È una delle franchise più popolari e influenti nella storia dei videogiochi.</text>
</text>
<text name="system_description" extra="true" lang="de">
<text>Mario ist Nintendos ikonische Jump-'n'-Run-Reihe rund um den Klempner Mario, der Prinzessin Peach aus den Klauen von Bowser rettet. Mit Gameplay auf Basis von Sprüngen, Power-ups und abwechslungsreichen Leveln entwickelte sich die Saga über 2D-, 3D- und Spin-off-Spiele weiter. Jeder Teil bringt Neuerungen und bewahrt zugleich den ursprünglichen Geist. Sie zählt zu den beliebtesten und einflussreichsten Reihen der Videospielgeschichte.</text>
</text>
<text name="system_description" extra="true" lang="pt">
<text>Mario é a icônica série de plataforma da Nintendo, protagonizada pelo encanador Mario, que salva a princesa Peach das garras de Bowser. Com jogabilidade baseada em saltos, power-ups e fases variadas, a saga evoluiu por jogos 2D, 3D e spin-offs. Cada título traz inovações mantendo o espírito original. É uma das franquias mais populares e influentes da história dos videogames.</text>
</text>
<text name="figurine_title, figurine_title_mask" extra="true">
<text>&#160;&#160;Super Mario Bros. (NES, 1985)&#160;&#160;</text>
</text>
<text name="figurine_desc" extra="true">
<text>Mario appears here in his original pixelated form, with a simple and instantly readable design, embodying the beginnings of modern platform gaming through levels built around timing and precision, laying the foundations for a series that became essential and permanently shaped video game codes.
Fun fact: Mario's NES design was created to stay readable with very few pixels, with his moustache and overalls helping distinguish his face and movements despite technical limits.</text>
</text>
<text name="figurine_desc" extra="true" lang="fr">
<text>Mario apparaît ici sous sa forme pixelisée d’origine, avec son design simple et immédiatement lisible, incarnant les débuts du jeu de plateforme moderne à travers des niveaux construits autour du timing et de la précision, posant les bases d’une série devenue incontournable.
Fun fact : Le design de Mario sur NES a été pensé pour être lisible avec très peu de pixels, sa moustache et sa salopette servant à distinguer clairement son visage et ses mouvements malgré les limitations techniques.</text>
</text>
<text name="figurine_desc" extra="true" lang="es">
<text>Mario aparece aquí en su forma pixelada original, con un diseño simple y legible al instante, encarnando los inicios del juego de plataformas moderno mediante niveles construidos alrededor del timing y la precisión, sentando las bases de una serie esencial que definió códigos duraderos del videojuego.
Dato curioso: El diseño de Mario en NES fue pensado para ser legible con muy pocos píxeles, usando bigote y peto para distinguir su rostro y movimientos pese a las limitaciones técnicas.</text>
</text>
<text name="figurine_desc" extra="true" lang="it">
<text>Mario appare qui nella sua forma pixelata originale, con un design semplice e subito leggibile, incarnando gli inizi del platform moderno attraverso livelli costruiti su tempismo e precisione, ponendo le basi di una serie diventata imprescindibile e capace di definire a lungo i codici del videogioco.
Curiosità: Il design di Mario su NES fu pensato per restare leggibile con pochissimi pixel, con baffi e salopette utili a distinguere volto e movimenti nonostante i limiti tecnici.</text>
</text>
<text name="figurine_desc" extra="true" lang="de">
<text>Mario erscheint hier in seiner ursprünglichen verpixelten Form, mit einem einfachen und sofort lesbaren Design, das die Anfänge des modernen Jump-'n'-Run durch Level verkörpert, die auf Timing und Präzision beruhen und die Grundlagen einer prägenden Serie legten.
Interessante Tatsache: Marios NES-Design wurde so gestaltet, dass es mit sehr wenigen Pixeln lesbar blieb; Schnurrbart und Latzhose halfen, Gesicht und Bewegungen trotz technischer Grenzen zu erkennen.</text>
</text>
<text name="figurine_desc" extra="true" lang="pt">
<text>Mario aparece aqui em sua forma pixelada original, com um design simples e imediatamente legível, encarnando os primeiros passos do jogo de plataforma moderno por fases baseadas em timing e precisão, lançando as bases de uma série essencial que definiu códigos duradouros dos videogames.
Curiosidade: O design de Mario no NES foi pensado para ser legível com pouquíssimos pixels, com bigode e macacão ajudando a distinguir rosto e movimentos apesar das limitações técnicas.</text>
</text>

</view>
</theme>
