<!--
Theme: Animatix-DX for Retrobat / Batocera / Emuelec
author: Snapouille
license: creative commons CC-BY-NC-SA
originally based on: "carbon"
-->

<theme>
<formatVersion>7</formatVersion>
<view name="system">

<text name="system_description" extra="true">
<text>The MSU is a feature that uses a patch to replace the game's music with CD sound, as if you were playing a megadrive/genesis game in Mega-CD version.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="fr">
<text>Le MSU est une fonctionnalité qui a l'aide d'un patch permet le remplacement des musiques du jeu en son CD, comme si on joue à un jeu megadrive en version Mega-CD.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="es">
<text>MSU es una función que usa un parche para reemplazar la música del juego por sonido de CD, como si jugaras a un título de Mega Drive o Genesis en versión Mega-CD.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="it">
<text>MSU è una funzione che usa una patch per sostituire la musica del gioco con audio in qualità CD, come se stessi giocando a un titolo Mega Drive o Genesis in versione Mega-CD.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="de">
<text>MSU ist eine Funktion, die per Patch die Musik eines Spiels durch CD-Klang ersetzt, als würdest du ein Mega-Drive- oder Genesis-Spiel in einer Mega-CD-Version spielen.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="pt">
<text>MSU é um recurso que usa um patch para substituir a música do jogo por som de CD, como se estivesses a jogar um título Mega Drive ou Genesis numa versão Mega-CD.</text>
</text>

<text name="figurine_title, figurine_title_mask" extra="true">
<text>&#160;&#160;Michael Jackson's Moonwalker (1990)&#160;&#160;</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true">
<text>Michael Jackson appears in his emblematic white outfit, with fedora and bright suit. Agile and precise, he turns dance steps into attacks, mixing rhythm with action. His signature moves, from the moonwalk to sharp poses, convey a strong stage presence, instantly identifiable in a world inspired by his performances.
Fun fact: The game draws from the 1988 film Moonwalker and includes several movements taken from his choreographies.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="fr">
<text>Michael Jackson apparaît en tenue blanche emblématique, avec fedora et costume lumineux. Agile et précis, il enchaîne des pas de danse transformés en attaques, mêlant rythme et action. Ses gestes caractéristiques, du moonwalk aux poses nettes, traduisent une présence scénique forte, immédiatement identifiable, dans un univers inspiré de ses performances.
Fun fact : Le jeu s’inspire du film Moonwalker sorti en 1988 et intègre plusieurs mouvements directement tirés de ses chorégraphies.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="es">
<text>Michael Jackson aparece con su emblemático traje blanco, fedora y ropa luminosa. Ágil y preciso, convierte pasos de baile en ataques, mezclando ritmo y acción. Sus gestos característicos, del moonwalk a las poses marcadas, transmiten una fuerte presencia escénica, reconocible al instante en un mundo inspirado en sus actuaciones.
Dato curioso: El juego se inspira en la película Moonwalker de 1988 e incluye varios movimientos tomados de sus coreografías.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="it">
<text>Michael Jackson appare con il suo emblematico completo bianco, fedora e abito luminoso. Agile e preciso, trasforma passi di danza in attacchi, unendo ritmo e azione. I suoi gesti caratteristici, dal moonwalk alle pose nette, trasmettono una forte presenza scenica, subito riconoscibile in un mondo ispirato alle sue esibizioni.
Curiosità: Il gioco si ispira al film Moonwalker del 1988 e include diversi movimenti tratti dalle sue coreografie.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="de">
<text>Michael Jackson erscheint in seinem emblematischen weißen Outfit, mit Fedora und hellem Anzug. Beweglich und präzise verwandelt er Tanzschritte in Angriffe und verbindet Rhythmus mit Action. Seine typischen Gesten, vom Moonwalk bis zu klaren Posen, zeigen eine starke Bühnenpräsenz in einer Welt, die von seinen Auftritten inspiriert ist.
Interessante Tatsache: Das Spiel orientiert sich am Film Moonwalker von 1988 und übernimmt mehrere Bewegungen aus seinen Choreografien.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="pt">
<text>Michael Jackson surge com a sua roupa branca emblemática, fedora e fato luminoso. Ágil e preciso, transforma passos de dança em ataques, misturando ritmo e ação. Os seus gestos característicos, do moonwalk às poses marcadas, transmitem uma forte presença de palco, logo reconhecível num mundo inspirado nas suas atuações.
Curiosidade: O jogo inspira-se no filme Moonwalker de 1988 e inclui vários movimentos retirados das suas coreografias.</text>
</text>

</view>
</theme>
