<!--
Theme: Animatix-DX for Retrobat / Batocera / Emuelec
author: Snapouille
license: creative commons CC-BY-NC-SA
originally based on: "carbon"
-->

<theme>
<formatVersion>7</formatVersion>
<view name="system">

<text name="system_description" extra="true">
<text>The Model 2 is an arcade video game system released by Sega in 1993. The Model 2 is an evolution of the Model 1 system architecture and, like its predecessor, was developed in collaboration with Martin Marietta.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="fr">
<text>Le Model 2 est un système de jeu vidéo destiné aux salles d'arcade. Il s'agit d'une évolution de l'architecture du système Model 1 qui permet de gérer des objets en 3D texturée. Malgré son coût de production important, il est devenu très populaire et sera un franc succès pour Sega. Il accueille un des jeux vidéo de course les plus populaires du monde de l'arcade : Daytona USA ainsi que le premier opus de la célèbre série The House of the Dead.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="de">
<text>Das Model 2 ist ein Videospielsystem für Arcade-Hallen, das 1993 von Sega auf den Markt gebracht wurde. Das Model 2 ist eine Weiterentwicklung der Systemarchitektur des Model 1. Wie sein Vorgänger wurde es in Zusammenarbeit mit Martin Marietta entwickelt.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="es">
<text>El Model 2 es un sistema de videojuegos arcade lanzado por Sega en 1993. El Model 2 es una evolución de la arquitectura del sistema Model 1 y, al igual que su predecesor, fue desarrollado en colaboración con Martin Marietta.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="it">
<text>Il Model 2 è un sistema di videogiochi arcade rilasciato da Sega nel 1993. Il Model 2 è un'evoluzione dell'architettura del sistema Model 1 e, come il suo predecessore, è stato sviluppato in collaborazione con Martin Marietta.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="ja">
<text>Model 2は、1993年にセガから発売されたアーケードビデオゲームシステムである。Model 2は、Model 1のシステムアーキテクチャを進化させたもので、前作同様、Martin Mariettaとの共同開発によるものである。</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="nl">
<text>Het Model 2 is een arcade videospel systeem uitgebracht door Sega in 1993. Het Model 2 is een evolutie van de architectuur van het Model 1-systeem en werd, net als zijn voorganger, ontwikkeld in samenwerking met Martin Marietta.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="pl">
<text>Model 2 to system gier wideo arcade wydany przez firmę Sega w 1993 roku. Model 2 jest ewolucją architektury systemu Model 1 i, podobnie jak jego poprzednik, został opracowany we współpracy z firmą Martin Marietta.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="pt">
<text>O Modelo 2 é um sistema de jogos de vídeo arcade lançado pela Sega em 1993. O Modelo 2 é uma evolução da arquitectura do sistema Modelo 1 e, tal como o seu predecessor, foi desenvolvido em colaboração com Martin Marietta.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="ru">
<text>Модель 2 - это аркадная система видеоигр, выпущенная компанией Sega в 1993 году. Модель 2 является развитием архитектуры системы Модель 1 и, как и ее предшественница, была разработана в сотрудничестве с компанией Martin Marietta.</text>
</text>

</view>
</theme>
