<!--
Theme: Animatix-DX for Retrobat / Batocera / Emuelec
author: Snapouille
license: creative commons CC-BY-NC-SA
originally based on: "carbon"
-->

<theme>
<formatVersion>7</formatVersion>
<view name="system">

<text name="system_description" extra="true">
<text>The standard MSX turbo R is equipped with two microprocessors, an R800 at 7.16 MHz and a Z80 at 3.58 MHz ensuring compatibility with older MSX software. RAM is now available in 256 or 512 KB.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="fr">
<text>La norme MSX turbo R est équipé de deux microprocesseur, un R800 à 7,16 MHz et Z80 à 3,58 MHz assurant la compatibilité avec les anciens logiciels de la gamme des MSX. La RAM dispose désormais de 256 ou 512 Ko.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="de">
<text>Der Standard MSX turbo R ist mit zwei Mikroprozessoren ausgestattet, einem R800 mit 7,16 MHz und einem Z80 mit 3,58 MHz, die die Kompatibilität mit der älteren Software der MSX-Reihe sicherstellen. Der RAM verfügt nun über 256 oder 512 KB.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="es">
<text>El MSX turbo R estándar está equipado con dos microprocesadores, un R800 a 7,16 MHz y un Z80 a 3,58 MHz que garantizan la compatibilidad con el software MSX más antiguo. La memoria RAM ahora está disponible en 256 o 512 KB.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="it">
<text>L'MSX turbo R standard è dotato di due microprocessori, un R800 a 7,16 MHz e uno Z80 a 3,58 MHz, che garantiscono la compatibilità con il software MSX più vecchio. La RAM è ora disponibile in 256 o 512 KB.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="ja">
<text>標準のMSX turbo Rは、7.16MHzのR800と3.58MHzのZ80の2つのマイクロプロセッサーを搭載し、古いMSXソフトとの互換性を確保しています。RAMは256KBと512KBが用意されました。</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="nl">
<text>De standaard MSX turbo R is uitgerust met twee microprocessoren, een R800 op 7,16 MHz en een Z80 op 3,58 MHz, waardoor compatibiliteit met oudere MSX-software gewaarborgd is. RAM is nu beschikbaar in 256 of 512 KB.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="pl">
<text>Standardowy MSX turbo R wyposażony jest w dwa mikroprocesory, R800 o częstotliwości 7,16 MHz i Z80 o częstotliwości 3,58 MHz zapewniając kompatybilność ze starszym oprogramowaniem MSX. Pamięć RAM jest teraz dostępna w wersjach 256 lub 512 KB.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="pt">
<text>O MSX turbo R padrão está equipado com dois microprocessadores, um R800 a 7,16 MHz e um Z80 a 3,58 MHz, assegurando a compatibilidade com a gama de software MSX mais antigo. A RAM está agora disponível em 256 ou 512 KB.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="ru">
<text>Стандартный MSX turbo R оснащен двумя микропроцессорами, R800 с частотой 7,16 МГц и Z80 с частотой 3,58 МГц, что обеспечивает совместимость со старым программным обеспечением MSX. Оперативная память теперь доступна в 256 или 512 КБ.</text>
</text>

</view>
</theme>
