<!--
Theme: Animatix-DX for Retrobat / Batocera / Emuelec
author: Snapouille
license: creative commons CC-BY-NC-SA
originally based on: "carbon"
-->

<theme>
<formatVersion>7</formatVersion>
<view name="system">

<text name="system_description" extra="true">
<text>Nichibutsu, founded in 1953 in Japan, is a company known for its arcade games in the 80s, such as Crazy Climber and Moon Cresta. It stood out for innovative game concepts and a unique visual style. Though less influential today, Nichibutsu left its mark on the gaming industry with its original creations and its role in the golden age of arcade gaming.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="fr">
<text>Nichibutsu, fondée en 1953 au Japon, est une société connue pour ses jeux d'arcade dans les années 80, comme Crazy Climber et Moon Cresta. Elle s'est distinguée par des concepts de jeu innovants et un style visuel unique. Bien que moins influente aujourd'hui, Nichibutsu a marqué l'industrie du jeu vidéo par ses créations originales et son rôle dans l'âge d'or de l'arcade.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="es">
<text>Nichibutsu, fundada en 1953 en Japón, es una compañía conocida por sus juegos arcade de los años 80, como Crazy Climber y Moon Cresta. Destacó por conceptos de juego innovadores y un estilo visual único. Aunque hoy es menos influyente, Nichibutsu dejó huella en la industria del videojuego con sus creaciones originales y su papel en la edad dorada del arcade.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="it">
<text>Nichibutsu, fondata nel 1953 in Giappone, è una compagnia nota per i suoi giochi arcade degli anni 80, come Crazy Climber e Moon Cresta. Si distinse per concetti di gioco innovativi e uno stile visivo unico. Anche se oggi è meno influente, Nichibutsu ha lasciato il segno nell’industria dei videogiochi con le sue creazioni originali e il suo ruolo nell’età d’oro arcade.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="de">
<text>Nichibutsu, 1953 in Japan gegründet, ist ein Unternehmen, das für seine Arcade-Spiele der 80er Jahre bekannt ist, darunter Crazy Climber und Moon Cresta. Es fiel durch innovative Spielideen und einen eigenen visuellen Stil auf. Auch wenn Nichibutsu heute weniger einflussreich ist, prägte die Firma die Videospielbranche mit originellen Werken und ihrer Rolle im goldenen Zeitalter der Arcade.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="pt">
<text>Nichibutsu, fundada em 1953 no Japão, é uma empresa conhecida pelos seus jogos arcade dos anos 80, como Crazy Climber e Moon Cresta. Destacou-se por conceitos de jogo inovadores e um estilo visual único. Embora hoje seja menos influente, a Nichibutsu marcou a indústria dos videojogos com criações originais e o seu papel na era dourada dos arcades.</text>
</text>

<text name="figurine_title, figurine_title_mask" extra="true">
<text>&#160;&#160;MagMax (1985)&#160;&#160;</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true">
<text>MagMax is a horizontal shoot’em up where a small ship can gradually combine with mechanical parts to become a giant combat robot. The game mixes futuristic scenery, biomechanical enemies and spectacular transformations in a style strongly shaped by 80s Japanese animation and mecha culture.
Fun fact: MagMax is often seen as one of the early shoot’em ups to let the player transform a ship into a full giant robot during play.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="fr">
<text>MagMax est un shoot’em up horizontal où un petit vaisseau peut progressivement fusionner avec différentes pièces mécaniques pour devenir un immense robot de combat. Le jeu mélange décors futuristes, ennemis biomécaniques et transformations spectaculaires dans une ambiance très marquée par l’animation japonaise et les méchas des années 80.
Fun fact : MagMax est souvent considéré comme l’un des premiers shoot’em up à proposer une transformation complète du vaisseau en robot géant pendant la partie.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="es">
<text>MagMax es un shoot’em up horizontal donde una pequeña nave puede combinarse poco a poco con piezas mecánicas hasta convertirse en un enorme robot de combate. El juego mezcla escenarios futuristas, enemigos biomecánicos y transformaciones espectaculares con una estética muy marcada por la animación japonesa y los mechas de los años 80.
Dato curioso: MagMax suele considerarse uno de los primeros shoot’em up en permitir transformar la nave en un robot gigante completo durante la partida.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="it">
<text>MagMax è uno shoot’em up orizzontale in cui una piccola navetta può unirsi gradualmente a parti meccaniche fino a diventare un enorme robot da combattimento. Il gioco mescola scenari futuristici, nemici biomeccanici e trasformazioni spettacolari in uno stile molto legato all’animazione giapponese e ai mecha degli anni 80.
Curiosità: MagMax è spesso considerato uno dei primi shoot’em up a permettere la trasformazione completa della navetta in un robot gigante durante la partita.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="de">
<text>MagMax ist ein horizontaler Shoot’em up, in dem ein kleines Raumschiff nach und nach mit mechanischen Teilen verschmelzen kann, bis daraus ein riesiger Kampfroboter entsteht. Das Spiel verbindet futuristische Kulissen, biomechanische Gegner und auffällige Verwandlungen in einem Stil, der stark von japanischer Animation und Mecha-Kultur der 80er geprägt ist.
Interessante Tatsache: MagMax gilt oft als einer der frühen Shoot’em ups, in denen sich das Schiff während des Spiels vollständig in einen Riesenroboter verwandeln kann.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="pt">
<text>MagMax é um shoot’em up horizontal em que uma pequena nave pode juntar-se gradualmente a peças mecânicas até se tornar um enorme robô de combate. O jogo mistura cenários futuristas, inimigos biomecânicos e transformações espetaculares num estilo muito marcado pela animação japonesa e pelos mechas dos anos 80.
Curiosidade: MagMax é muitas vezes visto como um dos primeiros shoot’em ups a permitir transformar a nave num robô gigante completo durante a partida.</text>
</text>

</view>
</theme>
