<!--
Theme: Animatix-DX for Retrobat / Batocera / Emuelec
author: Snapouille
license: creative commons CC-BY-NC-SA
originally based on: "carbon"
-->

<theme>
<formatVersion>7</formatVersion>
<view name="system">

<text name="system_description" extra="true">
<text>Pinball FX3 is a pinball game developed by Zen Studios. It features original and licensed tables (Star Wars, Universal, Williams, etc.), with enhanced graphics. The game emphasizes competitive multiplayer, tournaments and online leaderboards. Pinball FX2 tables can also be transferred. Its progression and challenge system brings a more modern dimension to virtual pinball.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="fr">
<text>Pinball FX3 est un jeu de flipper développé par Zen Studios. Il propose des tables originales et sous licence (Star Wars, Universal, Williams, etc.), avec des graphismes améliorés. Le jeu met l’accent sur le multijoueur compétitif, les tournois et les classements en ligne. Il permet de transférer certaines tables de Pinball FX2. Son système de progression et de défis apporte une dimension plus moderne au flipper virtuel.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="es">
<text>Pinball FX3 es un juego de pinball desarrollado por Zen Studios. Ofrece mesas originales y con licencia, como Star Wars, Universal y Williams, con gráficos mejorados. El juego destaca el multijugador competitivo, los torneos y las clasificaciones en línea. Algunas mesas de Pinball FX2 también pueden transferirse. Su sistema de progreso y desafíos aporta una dimensión más moderna al pinball virtual.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="it">
<text>Pinball FX3 è un gioco di flipper sviluppato da Zen Studios. Propone tavoli originali e su licenza, come Star Wars, Universal e Williams, con grafica migliorata. Il gioco punta sul multiplayer competitivo, sui tornei e sulle classifiche online. Alcuni tavoli di Pinball FX2 possono essere trasferiti. Il suo sistema di progressione e sfide aggiunge una dimensione più moderna al flipper virtuale.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="de">
<text>Pinball FX3 ist ein von Zen Studios entwickeltes Flipperspiel. Es bietet originale und lizenzierte Tische wie Star Wars, Universal und Williams mit verbesserter Grafik. Der Schwerpunkt liegt auf kompetitivem Mehrspieler, Turnieren und Online-Bestenlisten. Einige Pinball-FX2-Tische können ebenfalls übertragen werden. Sein Fortschritts- und Herausforderungssystem bringt eine modernere Dimension in den virtuellen Flipper.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="pt">
<text>Pinball FX3 é um jogo de pinball desenvolvido pela Zen Studios. Inclui mesas originais e licenciadas, como Star Wars, Universal e Williams, com gráficos melhorados. O jogo destaca o multijogador competitivo, torneios e classificações online. Algumas mesas de Pinball FX2 também podem ser transferidas. O seu sistema de progressão e desafios dá uma dimensão mais moderna ao pinball virtual.</text>
</text>


<text name="figurine_title, figurine_title_mask" extra="true">
<text>&#160;&#160;Deadpool (2018)&#160;&#160;</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true">
<text>Deadpool's Pinball FX3 table stages the mercenary in a fast, explosive machine, with dynamic ramps, multiball and constant humor. Objectives follow one another at a lively pace, true to the character's offbeat spirit. This figurine highlights the Marvel universe reworked as a pinball table, with strong visual and sound energy.
Fun fact: The Deadpool table is based on a real Stern Pinball machine, with rules and animations reproduced by Zen Studios in Pinball FX3.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="fr">
<text>Le flipper Deadpool de Pinball FX3 met en scène le mercenaire dans une table rapide et explosive, entre rampes dynamiques, multibilles et interventions humoristiques constantes. Les objectifs s’enchaînent avec un rythme soutenu, fidèle à l’esprit décalé du personnage. Cette figurine met en avant l’univers Marvel revisité façon flipper, avec une énergie visuelle et sonore très marquée.
Fun fact : La table Deadpool est basée sur un vrai flipper Stern Pinball, dont Zen Studios a reproduit les règles et animations dans Pinball FX3.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="es">
<text>La mesa Deadpool de Pinball FX3 muestra al mercenario en un pinball rápido y explosivo, con rampas dinámicas, multibola y humor constante. Los objetivos se encadenan a ritmo vivo, fiel al espíritu irreverente del personaje. Esta figura destaca el universo Marvel reinterpretado como pinball, con una energía visual y sonora muy marcada.
Dato curioso: La mesa Deadpool se basa en un flipper real de Stern Pinball, cuyas reglas y animaciones Zen Studios reprodujo en Pinball FX3.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="it">
<text>Il flipper Deadpool di Pinball FX3 mette in scena il mercenario in un tavolo rapido ed esplosivo, tra rampe dinamiche, multiball e battute continue. Gli obiettivi si susseguono con ritmo sostenuto, fedele allo spirito irriverente del personaggio. Questa statuina valorizza l'universo Marvel riletto come flipper, con energia visiva e sonora molto marcata.
Curiosità: Il tavolo Deadpool si basa su un vero flipper Stern Pinball, di cui Zen Studios ha riprodotto regole e animazioni in Pinball FX3.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="de">
<text>Der Deadpool-Flipper in Pinball FX3 zeigt den Söldner an einem schnellen, explosiven Tisch mit dynamischen Rampen, Multiball und ständigem Humor. Die Ziele folgen in hohem Tempo und passen zum schrägen Geist der Figur. Diese Figur hebt das Marvel-Universum als Flipper hervor, mit starker visueller und akustischer Energie.
Interessante Tatsache: Der Deadpool-Tisch basiert auf einem echten Stern-Pinball, dessen Regeln und Animationen Zen Studios in Pinball FX3 nachbildete.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="pt">
<text>A mesa Deadpool de Pinball FX3 mostra o mercenário num pinball rápido e explosivo, com rampas dinâmicas, multiball e humor constante. Os objetivos sucedem-se a bom ritmo, fiéis ao espírito irreverente da personagem. Esta figura destaca o universo Marvel reinterpretado como flipper, com energia visual e sonora muito marcada.
Curiosidade: A mesa Deadpool baseia-se num flipper real da Stern Pinball, cujas regras e animações a Zen Studios reproduziu em Pinball FX3.</text>
</text>

</view>
</theme>
