<!--
Theme: Animatix-DX for Retrobat / Batocera / Emuelec
author: Snapouille
license: creative commons CC-BY-NC-SA
originally based on: "carbon"
-->

<theme>
<formatVersion>7</formatVersion>
<view name="system">

<text name="system_description" extra="true">
<text>Pokémon is a series of role-playing games published by Nintendo, in which players capture and train creatures called Pokémon to battle other trainers. The gameplay is based on collecting, breeding and evolving Pokémon, with strategic turn-based battles. Each opus offers new regions, creatures and mechanics, while maintaining the spirit of exploration and collection. Pokémon is one of the most popular and influential video game franchises.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="fr">
<text>Pokémon est une série de jeux de rôle où les joueurs capturent et entraînent des créatures appelées Pokémon pour combattre d'autres dresseurs. Le gameplay repose sur la collecte, l’élevage et l'évolution des Pokémon, avec des batailles stratégiques au tour par tour. Chaque opus propose de nouvelles régions, créatures et mécaniques, tout en maintenant l’esprit d'exploration et de collection. Pokémon est l’une des franchises les plus populaires du jeu vidéo.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="es">
<text>Pokémon es una serie de juegos de rol publicada por Nintendo, en la que los jugadores capturan y entrenan criaturas llamadas Pokémon para combatir contra otros entrenadores. Su jugabilidad se basa en la colección, la crianza y la evolución, con combates estratégicos por turnos. Cada entrega presenta nuevas regiones, criaturas y mecánicas, manteniendo el espíritu de exploración y colección.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="it">
<text>Pokémon è una serie di giochi di ruolo pubblicata da Nintendo, in cui i giocatori catturano e allenano creature chiamate Pokémon per combattere altri allenatori. Il gameplay si basa su collezione, allevamento ed evoluzione, con battaglie strategiche a turni. Ogni episodio introduce nuove regioni, creature e meccaniche, mantenendo lo spirito di esplorazione e raccolta.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="de">
<text>Pokémon ist eine von Nintendo veröffentlichte Rollenspielreihe, in der Spieler Kreaturen namens Pokémon fangen und trainieren, um gegen andere Trainer zu kämpfen. Das Gameplay basiert auf Sammeln, Züchten und Entwickeln, verbunden mit strategischen rundenbasierten Kämpfen. Jeder Teil bietet neue Regionen, Kreaturen und Mechaniken, bewahrt aber den Geist von Erkundung und Sammlung.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="pt">
<text>Pokémon é uma série de jogos de RPG publicada pela Nintendo, na qual os jogadores capturam e treinam criaturas chamadas Pokémon para enfrentar outros treinadores. A jogabilidade é baseada em coleção, criação e evolução, com batalhas estratégicas por turnos. Cada jogo apresenta novas regiões, criaturas e mecânicas, mantendo o espírito de exploração e coleção.</text>
</text>

<text name="figurine_title, figurine_title_mask" extra="true">
<text>&#160;&#160;Pokémon Rouge et Bleu (Game Boy, 1996)&#160;&#160;</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true">
<text>Pikachu is an Electric-type creature recognizable by its yellow fur and red cheeks able to store energy, becoming the symbol of Pokémon through its expressive look and central role in the series, embodying a loyal companion mixing power and accessibility in battles built around strategy.
Fun fact: Pikachu is not a starter Pokémon in the first games, but became the most famous thanks to its central role in the anime.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="fr">
<text>Pikachu est une créature électrique reconnaissable à son pelage jaune et ses joues rouges capables de stocker de l’énergie, devenu le symbole de Pokémon grâce à son apparence expressive et son rôle central dans la série, incarnant un compagnon fidèle mêlant puissance et accessibilité dans des combats basés sur la stratégie.
Fun fact : Pikachu n’est pas un Pokémon de départ dans les premiers jeux, mais il est devenu le plus célèbre grâce à son rôle central dans l’anime.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="es">
<text>Pikachu es una criatura eléctrica reconocible por su pelaje amarillo y sus mejillas rojas capaces de almacenar energía, convertido en el símbolo de Pokémon gracias a su apariencia expresiva y su papel central en la serie, encarnando un compañero fiel que mezcla potencia y accesibilidad en combates estratégicos.
Dato curioso: Pikachu no es un Pokémon inicial en los primeros juegos, pero se volvió el más famoso gracias a su papel central en el anime.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="it">
<text>Pikachu è una creatura elettrica riconoscibile dal pelo giallo e dalle guance rosse capaci di immagazzinare energia, diventata il simbolo di Pokémon grazie al suo aspetto espressivo e al ruolo centrale nella serie, incarnando un compagno fedele che unisce potenza e accessibilità in battaglie strategiche.
Curiosità: Pikachu non è un Pokémon iniziale nei primi giochi, ma è diventato il più famoso grazie al suo ruolo centrale nell’anime.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="de">
<text>Pikachu ist ein Elektro-Pokémon, erkennbar an seinem gelben Fell und den roten Wangen, die Energie speichern können. Durch sein ausdrucksstarkes Aussehen und seine zentrale Rolle in der Serie wurde es zum Symbol von Pokémon und verkörpert einen treuen Begleiter, der Stärke und Zugänglichkeit in strategischen Kämpfen verbindet.
Interessante Tatsache: Pikachu ist in den ersten Spielen kein Starter-Pokémon, wurde aber durch seine zentrale Rolle im Anime zum bekanntesten Pokémon.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="pt">
<text>Pikachu é uma criatura elétrica reconhecível pelo pelo amarelo e pelas bochechas vermelhas capazes de armazenar energia, tornando-se o símbolo de Pokémon graças ao visual expressivo e ao papel central na série, representando um companheiro fiel que une força e acessibilidade em batalhas estratégicas.
Curiosidade: Pikachu não é um Pokémon inicial nos primeiros jogos, mas se tornou o mais famoso graças ao seu papel central no anime.</text>
</text>

</view>
</theme>
