<!--
Theme: Animatix-DX for Retrobat / Batocera / Emuelec
author: Snapouille
license: creative commons CC-BY-NC-SA
originally based on: "carbon"
-->

<theme>
<formatVersion>7</formatVersion>
<view name="system">

<text name="system_description" extra="true">
<text>Porting is the term used when a video game designed to run on one platform, be it an arcade, video game console or personal computer, is converted to run on a different platform.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="fr">
<text>Le portage est le terme utilisé lorsqu'un jeu vidéo conçu pour fonctionner sur une plate-forme, qu'il s'agisse d'une borne d'arcade, d'une console de jeux vidéo ou d'un ordinateur personnel, est converti pour fonctionner sur une plate-forme différente.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="de">
<text>Portierung ist der Begriff, der verwendet wird, wenn ein Videospiel, das für den Betrieb auf einer Plattform - sei es ein Arcade-Automat, eine Videospielkonsole oder ein Personalcomputer - konzipiert wurde, so umgewandelt wird, dass es auf einer anderen Plattform läuft.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="es">
<text>Portar es el término que se utiliza cuando un videojuego diseñado para funcionar en una plataforma, ya sea una recreativa, una videoconsola o un ordenador personal, se convierte para que funcione en una plataforma diferente.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="it">
<text>Porting è il termine utilizzato quando un videogioco progettato per funzionare su una piattaforma, sia essa arcade, console per videogiochi o personal computer, viene convertito per funzionare su una piattaforma diversa.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="ja">
<text>アーケード、ゲーム機、パソコンなど、あるプラットフォームで動作するように設計されたビデオゲームを、別のプラットフォームで動作するように変換することを「ポーティング」といいます。</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="nl">
<text>Porting is de term die wordt gebruikt wanneer een videospel dat is ontworpen om op één platform te draaien, of het nu een arcade, een videospelconsole of een personal computer is, wordt omgezet om op een ander platform te draaien.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="pl">
<text>Porting to termin używany, gdy gra wideo zaprojektowana do uruchomienia na jednej platformie, czy to arcade, konsoli do gier wideo lub komputera osobistego, jest konwertowany do uruchomienia na innej platformie.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="pt">
<text>Porting é o termo utilizado quando um jogo de vídeo concebido para correr numa plataforma, seja um salão de jogos, uma consola de jogos de vídeo ou um computador pessoal, é convertido para correr numa plataforma diferente.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="ru">
<text>Портирование - это термин, используемый, когда видеоигра, разработанная для запуска на одной платформе, будь то аркада, игровая консоль или персональный компьютер, преобразуется для запуска на другой платформе.</text>
</text>


<text name="figurine_title, figurine_title_mask" extra="true">
<text>&#160;&#160;Craft (2011)&#160;&#160;</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true">
<text>Craft is a fan-made port inspired by Minecraft, built around open worlds made of blocks to explore, mine and reshape freely. The player finds the basic sandbox loop of gathering resources and building, in a simplified version adapted to alternative systems and independent projects.
Fun fact: Many Craft-style ports were made by hobbyists on limited machines, each reworking Minecraft’s idea around its own technical limits.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="fr">
<text>Craft est un portage amateur inspiré de Minecraft, reprenant son principe de monde ouvert basé sur des blocs à explorer, miner et construire librement. Le joueur y retrouve les bases du sandbox, entre collecte de ressources et création, dans une version simplifiée adaptée à des systèmes alternatifs et des projets indépendants.
Fun fact : De nombreux portages de type Craft ont été développés par des amateurs sur des machines limitées, chacun adaptant le concept avec ses propres contraintes techniques.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="es">
<text>Craft es un port amateur inspirado en Minecraft, que retoma su idea de mundo abierto basado en bloques para explorar, minar y construir libremente. El jugador encuentra las bases del sandbox, entre recolección de recursos y creación, en una versión simplificada adaptada a sistemas alternativos y proyectos independientes.
Dato curioso: Muchos ports de tipo Craft fueron creados por aficionados en máquinas limitadas, adaptando la idea de Minecraft a sus propias restricciones técnicas.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="it">
<text>Craft è un port amatoriale ispirato a Minecraft, basato su un mondo aperto fatto di blocchi da esplorare, scavare e costruire liberamente. Il giocatore ritrova le basi del sandbox, tra raccolta di risorse e creazione, in una versione semplificata per sistemi alternativi e progetti indipendenti.
Curiosità: Molti port in stile Craft sono stati creati da appassionati su macchine limitate, adattando l’idea di Minecraft ai propri vincoli tecnici.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="de">
<text>Craft ist eine Fan-Portierung, inspiriert von Minecraft, mit einer offenen Blockwelt zum Erkunden, Abbauen und freien Bauen. Der Spieler findet die Grundlagen des Sandbox-Prinzips wieder, zwischen Ressourcensammeln und Gestaltung, in einer vereinfachten Version für alternative Systeme und unabhängige Projekte.
Interessante Tatsache: Viele Craft-artige Portierungen entstanden durch Hobbyentwickler auf begrenzter Hardware und passten Minecrafts Idee an eigene technische Grenzen an.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="pt">
<text>Craft é um port amador inspirado em Minecraft, baseado num mundo aberto de blocos para explorar, minerar e construir livremente. O jogador encontra as bases do sandbox, entre recolha de recursos e criação, numa versão simplificada adaptada a sistemas alternativos e projetos independentes.
Curiosidade: Muitos ports do tipo Craft foram criados por amadores em máquinas limitadas, adaptando a ideia de Minecraft às suas próprias restrições técnicas.</text>
</text>


</view>
</theme>
