<!--
Theme: Animatix-DX for Retrobat / Batocera / Emuelec
author: Snapouille
license: creative commons CC-BY-NC-SA
originally based on: "carbon"
-->

<theme>
    <formatVersion>7</formatVersion>
    <view name="system">

        <text name="system_description" extra="true">
            <text>PrBoom is a source port of the Doom engine designed to run the original game on modern and alternative systems while preserving its classic gameplay.</text>
        </text>
        <text name="system_description" extra="true" lang="fr">
            <text>PrBoom est un port du moteur de Doom permettant de faire fonctionner le jeu original sur des systèmes modernes et alternatifs tout en conservant son gameplay classique.</text>
        </text>
        <text name="system_description" extra="true" lang="es">
            <text>PrBoom es un port del motor de Doom que permite ejecutar el juego original en sistemas modernos y alternativos manteniendo su jugabilidad clásica.</text>
        </text>
        <text name="system_description" extra="true" lang="it">
            <text>PrBoom è un port del motore di Doom che consente di eseguire il gioco originale su sistemi moderni e alternativi mantenendo il gameplay classico.</text>
        </text>
        <text name="system_description" extra="true" lang="de">
            <text>PrBoom ist ein Port der Doom-Engine, der es ermöglicht, das Originalspiel auf modernen und alternativen Systemen mit klassischem Gameplay auszuführen.</text>
        </text>
        <text name="system_description" extra="true" lang="pt">
            <text>PrBoom é um port do motor de Doom que permite executar o jogo original em sistemas modernos e alternativos mantendo a jogabilidade clássica.</text>
        </text>

        <text name="figurine_title, figurine_title_mask" extra="true">
            <text>&#160;&#160;Doom (1993)&#160;&#160;</text>
        </text>

        <text name="figurine_desc" extra="true">
            <text>Doom is a first-person shooter where the player fights demonic creatures across bases and hellish environments. Its fast gameplay based on movement, dodging and weapon variety made it a genre-defining classic. With engines like PrBoom, the game continues to run on many modern and alternative systems.
Fun fact: Doom is one of the most ported games ever, even running on unexpected devices like calculators, printers and modified pregnancy tests.</text>
        </text>

        <text name="figurine_desc" extra="true" lang="fr">
            <text>Doom est un jeu de tir à la première personne où le joueur affronte des créatures démoniaques dans des bases et environnements infernaux. Son gameplay rapide, basé sur le déplacement, l’esquive et l’usage d’un arsenal varié, en fait une référence du genre. Avec des moteurs comme PrBoom, le jeu continue d’être porté sur de nombreux systèmes.
Fun fact : Doom est l’un des jeux les plus portés de l’histoire, jusqu’à fonctionner sur des supports inattendus comme des calculatrices, des imprimantes ou même des tests de grossesse modifiés.</text>
        </text>

        <text name="figurine_desc" extra="true" lang="es">
            <text>Doom es un juego de disparos en primera persona donde el jugador lucha contra criaturas demoníacas en bases y entornos infernales. Su jugabilidad rápida basada en el movimiento y las armas lo convirtió en un clásico del género.
Dato curioso: Doom es uno de los juegos más portados de la historia, incluso en dispositivos inesperados como calculadoras o impresoras.</text>
        </text>

        <text name="figurine_desc" extra="true" lang="it">
            <text>Doom è uno sparatutto in prima persona in cui il giocatore affronta creature demoniache in ambienti infernali. Il suo gameplay rapido lo ha reso un classico del genere.
Curiosità: Doom è uno dei giochi più portati di sempre, anche su dispositivi insoliti come calcolatrici e stampanti.</text>
        </text>

        <text name="figurine_desc" extra="true" lang="de">
            <text>Doom ist ein Ego-Shooter, in dem der Spieler gegen dämonische Kreaturen in höllischen Umgebungen kämpft. Sein schnelles Gameplay machte es zu einem Klassiker.
Interessante Tatsache: Doom gehört zu den meistportierten Spielen und läuft sogar auf ungewöhnlichen Geräten.</text>
        </text>

        <text name="figurine_desc" extra="true" lang="pt">
            <text>Doom é um jogo de tiro na primeira pessoa onde o jogador enfrenta criaturas demoníacas em ambientes infernais. A sua jogabilidade rápida tornou-o um clássico.
Curiosidade: Doom é um dos jogos mais portados da história, até em dispositivos improváveis.</text>
        </text>

    </view>
</theme>
