<!--
Theme: Animatix-DX for Retrobat / Batocera / Emuelec
author: Snapouille
license: creative commons CC-BY-NC-SA
originally based on: "carbon"
-->

<theme>
<formatVersion>7</formatVersion>
<view name="system">

<text name="system_description" extra="true">
<text>Psikyo is a Japanese company founded in 1992, whose name is pronounced "Saikyou". Psikyo is known, like Cave or Toaplan, for its quality shoot them up games such as Samurai Aces, Gunbird, the Strikers 1945 saga, Zero Gunner 2 or Dragon Blaze, as well as for its crazy mahjong games.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="fr">
<text>Psikyo est une entreprise japonaise fondée en 1992.Son nom se prononce « Saikyou ». Psikyo est réputé, au même titre que Cave ou Toaplan, pour ses shoot them up de qualité comme Samurai Aces, Gunbird, la saga Strikers 1945, Zero Gunner 2 ou encore Dragon Blaze, ainsi que pour ses jeux de mah-jong olé olé.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="de">
<text>Psikyo ist ein japanisches Unternehmen, das 1992 gegründet wurde und dessen Name "Saikyou" ausgesprochen wird. Psikyo ist ebenso wie Cave oder Toaplan für seine hochwertigen Shoot them up-Spiele wie Samurai Aces, Gunbird, die Strikers 1945-Saga, Zero Gunner 2 oder Dragon Blaze sowie für seine Mahjong-Spiele bekannt.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="es">
<text>Psikyo es una empresa japonesa fundada en 1992, cuyo nombre se pronuncia "Saikyou". Psikyo es conocida, al igual que Cave o Toaplan, por sus juegos de disparos de calidad, como Samurai Aces, Gunbird, la saga Strikers 1945, Zero Gunner 2 o Dragon Blaze, así como por sus alocados juegos de mahjong.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="it">
<text>Psikyo è una società giapponese fondata nel 1992, il cui nome si pronuncia "Saikyou". Psikyo è nota, come Cave o Toaplan, per i suoi giochi sparatutto di qualità come Samurai Aces, Gunbird, la saga Strikers 1945, Zero Gunner 2 o Dragon Blaze, oltre che per i suoi folli giochi di mahjong.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="ja">
<text>サイキョーは1992年に設立された日本の会社で、社名は「サイキョー」と発音されます。サイキョーは、ケイブやトアプランと同様に、サムライエース、ガンバード、ストライカーズ1945サーガ、ゼロガンナー2、ドラゴンブレイズといった高品質のシューティングゲームや、クレイジーな麻雀ゲームで知られています。</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="nl">
<text>Psikyo is een in 1992 opgericht Japans bedrijf, waarvan de naam wordt uitgesproken als "Saikyou". Psikyo staat, net als Cave of Toaplan, bekend om zijn schietspellen van hoge kwaliteit, zoals Samurai Aces, Gunbird, de Strikers 1945 saga, Zero Gunner 2 of Dragon Blaze, maar ook om zijn maffe mahjongspellen.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="pl">
<text>Psikyo to japońska firma założona w 1992 roku, której nazwę wymawia się jako "Saikyou". Psikyo jest znane, podobnie jak Cave czy Toaplan, z wysokiej jakości gier typu shoot them up, takich jak Samurai Aces, Gunbird, saga Strikers 1945, Zero Gunner 2 czy Dragon Blaze, a także z szalonych gier typu mahjong.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="pt">
<text>Psikyo é uma empresa japonesa fundada em 1992, cujo nome é pronunciado "Saikyou". Psikyo é conhecida, como Cave ou Toaplan, pela sua qualidade de jogos de tiro como Samurai Aces, Gunbird, a saga dos Strikers 1945, Zero Gunner 2 ou Dragon Blaze, bem como pelos seus loucos jogos de mahjong.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="ru">
<text>Psikyo - японская компания, основанная в 1992 году, название которой произносится как "Saikyou". Psikyo известна, как и Cave или Toaplan, своими качественными играми в жанре shoot them up, такими как Samurai Aces, Gunbird, сага Strikers 1945, Zero Gunner 2 или Dragon Blaze, а также порнографическими играми в жанре маджонг.</text>
</text>

<text name="figurine_title, figurine_title_mask" extra="true">
<text>&#160;&#160;Gunbird 2 (1998)&#160;&#160;</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true">
<text>Marion is an energetic young witch who travels the world of Gunbird 2 on her flying broom to recover the fragments of a magical mirror. The game blends steampunk fantasy, absurd humor and extremely fast action, with dense bullet patterns typical of Psikyo shoot’em ups from the late 1990s.
Fun fact: Gunbird 2 was later ported to Dreamcast, becoming one of Psikyo’s best-known shoot’em ups outside arcades.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="fr">
<text>Marion est une jeune sorcière énergique parcourant le monde de Gunbird 2 à bord de son balai volant pour retrouver les fragments d’un miroir magique. Le jeu mélange univers steampunk, humour absurde et action extrêmement nerveuse, avec des patterns de tirs denses typiques des shoot’em up Psikyo de la fin des années 90.
Fun fact : Gunbird 2 a ensuite été porté sur Dreamcast, devenant l’un des shoot’em up Psikyo les plus connus hors des salles d’arcade.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="es">
<text>Marion es una joven bruja enérgica que recorre el mundo de Gunbird 2 sobre su escoba voladora para recuperar los fragmentos de un espejo mágico. El juego mezcla fantasía steampunk, humor absurdo y acción muy rápida, con densos patrones de disparos típicos de los shoot’em up de Psikyo de finales de los 90.
Dato curioso: Gunbird 2 fue llevado después a Dreamcast, convirtiéndose en uno de los shoot’em up de Psikyo más conocidos fuera de los salones arcade.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="it">
<text>Marion è una giovane strega energica che attraversa il mondo di Gunbird 2 sulla sua scopa volante per recuperare i frammenti di uno specchio magico. Il gioco unisce fantasia steampunk, umorismo assurdo e azione rapidissima, con fitti pattern di colpi tipici degli shoot’em up Psikyo di fine anni 90.
Curiosità: Gunbird 2 fu poi convertito su Dreamcast, diventando uno degli shoot’em up Psikyo più conosciuti fuori dalle sale giochi.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="de">
<text>Marion ist eine energiegeladene junge Hexe, die in Gunbird 2 auf ihrem fliegenden Besen um die Welt reist, um die Bruchstücke eines magischen Spiegels zu finden. Das Spiel verbindet Steampunk-Fantasy, absurden Humor und extrem schnelle Action mit dichten Schussmustern, typisch für Psikyo-Shoot’em-ups der späten 90er.
Interessante Tatsache: Gunbird 2 wurde später auf Dreamcast umgesetzt und wurde so eines der bekanntesten Psikyo-Shoot’em-ups außerhalb der Spielhallen.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="pt">
<text>Marion é uma jovem bruxa enérgica que percorre o mundo de Gunbird 2 na sua vassoura voadora para recuperar os fragmentos de um espelho mágico. O jogo mistura fantasia steampunk, humor absurdo e ação muito rápida, com padrões densos de tiros típicos dos shoot’em ups da Psikyo do fim dos anos 90.
Curiosidade: Gunbird 2 foi depois convertido para Dreamcast, tornando-se um dos shoot’em ups da Psikyo mais conhecidos fora dos arcades.</text>
</text>

</view>
</theme>
