<!--
Theme: Animatix-DX for Retrobat / Batocera / Emuelec
author: Snapouille
license: creative commons CC-BY-NC-SA
originally based on: "carbon"
-->

<theme>
<formatVersion>7</formatVersion>
<view name="system">

<text name="system_description" extra="true">
<text>Pygame is a free cross-platform library that facilitates the development of video games with the Python programming language.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="fr">
<text>Pygame est une bibliothèque libre multiplate-forme qui facilite le développement de jeux vidéo avec le langage de programmation Python.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="de">
<text>Pygame ist eine plattformübergreifende freie Bibliothek, die die Entwicklung von Videospielen mit der Programmiersprache Python vereinfacht.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="es">
<text>Pygame es una biblioteca multiplataforma gratuita que facilita el desarrollo de videojuegos con el lenguaje de programación Python.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="it">
<text>Pygame è una libreria multipiattaforma gratuita che facilita lo sviluppo di videogiochi con il linguaggio di programmazione Python.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="ja">
<text>Pygameは、Pythonプログラミング言語によるビデオゲームの開発を容易にする、無料のクロスプラットフォームライブラリです。</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="nl">
<text>Pygame is een gratis cross-platform bibliotheek die de ontwikkeling van videogames met de programmeertaal Python vergemakkelijkt.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="pl">
<text>Pygame to darmowa, międzyplatformowa biblioteka ułatwiająca tworzenie gier wideo za pomocą języka programowania Python.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="pt">
<text>Pygame é uma biblioteca livre de multi-plataforma que facilita o desenvolvimento de jogos de vídeo com a linguagem de programação Python.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="ru">
<text>Pygame - это бесплатная кроссплатформенная библиотека, которая облегчает разработку видеоигр с помощью языка программирования Python.</text>
</text>

</view>
</theme>
