<!--
Theme: Animatix-DX for Retrobat / Batocera / Emuelec
author: Snapouille
license: creative commons CC-BY-NC-SA
originally based on: "carbon"
-->

<theme>
<formatVersion>7</formatVersion>
<view name="system">

<text name="system_description" extra="true">
<text>Call your friend and play one of these games with the bonus of retroachivements set.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="fr">
<text>Appelez un ami et jouez à l'un de ces jeux avec le bonus et la joie de parcourir un set de retroachievements. A n'en pas doûter des souvenirs de très bon moment de gaming qui resteront gravés à vie.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="es">
<text>Llama a un amigo y juega a uno de estos juegos con el aliciente de recorrer un set de retroachievements. Sin duda, momentos de juego compartido que pueden dejar recuerdos duraderos.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="it">
<text>Chiama un amico e gioca a uno di questi titoli con il bonus di esplorare un set di retroachievements. Senza dubbio, momenti di gioco condiviso destinati a lasciare bei ricordi.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="de">
<text>Ruf einen Freund an und spiele eines dieser Spiele mit dem zusätzlichen Reiz eines RetroAchievements-Sets. Gemeinsame Gaming-Momente, die sicher lange in Erinnerung bleiben.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="pt">
<text>Chama um amigo e joga um destes jogos com o bónus de explorar um conjunto de retroachievements. Sem dúvida, momentos de jogo partilhado que podem ficar na memória.</text>
</text>

<text name="figurine_title, figurine_title_mask" extra="true">
<text>&#160;&#160;Banjo-Tooie (N64, 2000)&#160;&#160;</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true">
<text>Banjo and Kazooie return in a larger adventure where the bear and bird can split up, combine abilities and tackle varied challenges. This multiplayer-focused selection highlights Banjo-Tooie’s competitive modes, with split-screen mini-games built around shooting, reflexes and arena play for up to four players.
Fun fact: Banjo-Tooie includes several four-player modes separate from the main adventure, using areas and mechanics adapted for competitive play.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="fr">
<text>Banjo et Kazooie reviennent dans une aventure plus vaste où l’ours et l’oiseau peuvent se séparer, combiner leurs capacités et relever des défis variés. Cette sélection multijoueur met surtout en avant les modes compétitifs de Banjo-Tooie, avec des mini-jeux en écran partagé mêlant tir, réflexes et arènes jusqu’à quatre joueurs.
Fun fact : Banjo-Tooie propose plusieurs modes à quatre joueurs séparés de l’aventure, avec des zones et mécaniques adaptées au jeu compétitif.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="es">
<text>Banjo y Kazooie regresan en una aventura más amplia donde el oso y el ave pueden separarse, combinar habilidades y superar retos variados. Esta selección multijugador destaca los modos competitivos de Banjo-Tooie, con mini-juegos en pantalla dividida de disparos, reflejos y arenas para hasta cuatro jugadores.
Dato curioso: Banjo-Tooie incluye varios modos para cuatro jugadores separados de la aventura, con zonas y mecánicas adaptadas al juego competitivo.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="it">
<text>Banjo e Kazooie tornano in un’avventura più ampia dove l’orso e l’uccello possono separarsi, unire abilità e affrontare sfide varie. Questa selezione multiplayer mette in evidenza le modalità competitive di Banjo-Tooie, con mini-giochi a schermo diviso tra tiro, riflessi e arene fino a quattro giocatori.
Curiosità: Banjo-Tooie include varie modalità per quattro giocatori separate dall’avventura, con aree e meccaniche adattate al gioco competitivo.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="de">
<text>Banjo und Kazooie kehren in einem größeren Abenteuer zurück, in dem Bär und Vogel sich trennen, Fähigkeiten verbinden und viele Herausforderungen meistern können. Diese Multiplayer-Auswahl betont die Wettkampfmodi von Banjo-Tooie mit Splitscreen-Minispielen aus Schießen, Reflexen und Arenen für bis zu vier Spieler.
Interessante Tatsache: Banjo-Tooie enthält mehrere Vier-Spieler-Modi außerhalb des Abenteuers, mit Bereichen und Mechaniken für Wettkampfspiel.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="pt">
<text>Banjo e Kazooie regressam numa aventura maior onde o urso e a ave podem separar-se, combinar habilidades e superar desafios variados. Esta seleção multijogador destaca os modos competitivos de Banjo-Tooie, com mini-jogos em ecrã dividido de tiro, reflexos e arenas para até quatro jogadores.
Curiosidade: Banjo-Tooie inclui vários modos para quatro jogadores separados da aventura, com áreas e mecânicas adaptadas ao jogo competitivo.</text>
</text>

</view>
</theme>