<!--
Theme: Animatix-DX for Retrobat / Batocera / Emuelec
author: Snapouille
license: creative commons CC-BY-NC-SA
originally based on: "carbon"
-->

<theme>
<formatVersion>7</formatVersion>
<view name="system">

<text name="system_description" extra="true">
<text>Shinobi is a video game series from Sega, first released on arcade in 1987. The game was later ported to home consoles and various computers. Its success turned it into a saga with twelve games to date, released on Arcade, Megadrive, Game Gear, Saturn, GBA, PS2 and even Nintendo 3DS.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="fr">
<text>Shinobi est une série de jeux vidéo de Sega, dont le premier épisode est sorti sur arcade en 1987. Le jeu est ensuite porté sur console de salon et divers ordinateurs. Son succès en feront une saga comptant à ce jour douze jeux qui ont vu le jour sur Arcade, Megadrive, Game Gear, Saturn, Gameboy Advance, Playstation 2 et même Nintendo 3DS. Il y a aussi eu un Spin-off en 1990 sur Master System avec Alex Kidd in Shinobi World.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="es">
<text>Shinobi es una serie de videojuegos de Sega cuyo primer episodio apareció en arcade en 1987. El juego fue adaptado después a consolas domésticas y diversos ordenadores. Su éxito dio lugar a una saga con doce juegos hasta la fecha, lanzados en Arcade, Megadrive, Game Gear, Saturn, GBA, PS2 e incluso Nintendo 3DS.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="it">
<text>Shinobi è una serie di videogiochi Sega il cui primo episodio uscì in sala giochi nel 1987. Il gioco fu poi convertito per console domestiche e vari computer. Il suo successo diede vita a una saga con dodici giochi, pubblicati su Arcade, Megadrive, Game Gear, Saturn, GBA, PS2 e persino Nintendo 3DS.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="de">
<text>Shinobi ist eine Videospielreihe von Sega, deren erster Teil 1987 in der Spielhalle erschien. Das Spiel wurde später auf Heimkonsolen und verschiedene Computer portiert. Sein Erfolg machte daraus eine Saga mit bislang zwölf Spielen für Arcade, Megadrive, Game Gear, Saturn, GBA, PS2 und sogar Nintendo 3DS.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="pt">
<text>Shinobi é uma série de videogames da Sega, cujo primeiro episódio foi lançado nos arcades em 1987. O jogo foi depois adaptado para consoles domésticos e vários computadores. Seu sucesso deu origem a uma saga com doze jogos, lançados para Arcade, Megadrive, Game Gear, Saturn, GBA, PS2 e até Nintendo 3DS.</text>
</text>

<text name="figurine_title, figurine_title_mask" extra="true">
<text>&#160;&#160;Shinobi (Arcade, 1987)&#160;&#160;</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true">
<text>Joe Musashi is an expert ninja recognizable by his traditional outfit and mastery of stealth techniques, embodying an agile fighter able to eliminate enemies with precision while moving quickly through hostile environments, symbolizing gameplay built on reflexes, timing and efficiency against constant enemy waves.
Fun fact: Some arcade versions of Shinobi included an enemy resembling Spider-Man, later removed or altered in subsequent versions to avoid rights issues.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="fr">
<text>Joe Musashi est un ninja expert reconnaissable à sa tenue traditionnelle et à sa maîtrise des techniques furtives, incarnant un combattant agile capable d’éliminer ses ennemis avec précision tout en se déplaçant rapidement dans des environnements hostiles, symbolisant un style de jeu mêlant réflexes, timing et efficacité face à des vagues adverses constantes.
Fun fact : Certaines versions arcade de Shinobi incluaient un ennemi ressemblant à Spider-Man, retiré ou modifié dans les versions ultérieures pour éviter des problèmes de droits.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="es">
<text>Joe Musashi es un ninja experto reconocible por su atuendo tradicional y su dominio de técnicas furtivas, encarnando a un luchador ágil capaz de eliminar enemigos con precisión mientras avanza por entornos hostiles, símbolo de un juego basado en reflejos, timing y eficacia.
Dato curioso: Algunas versiones arcade de Shinobi incluían un enemigo parecido a Spider-Man, retirado o modificado en versiones posteriores para evitar problemas de derechos.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="it">
<text>Joe Musashi è un ninja esperto riconoscibile dall’abito tradizionale e dalla padronanza delle tecniche furtive, incarnando un combattente agile capace di eliminare i nemici con precisione mentre attraversa ambienti ostili, simbolo di un gameplay basato su riflessi, tempismo ed efficacia.
Curiosità: Alcune versioni arcade di Shinobi includevano un nemico simile a Spider-Man, poi rimosso o modificato nelle versioni successive per evitare problemi di diritti.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="de">
<text>Joe Musashi ist ein erfahrener Ninja, erkennbar an seiner traditionellen Kleidung und seiner Meisterschaft in Tarntechniken. Er verkörpert einen agilen Kämpfer, der Gegner präzise ausschaltet und sich schnell durch feindliche Umgebungen bewegt, geprägt von Reflexen, Timing und Effizienz.
Interessante Tatsache: Einige Arcade-Versionen von Shinobi enthielten einen Spider-Man-ähnlichen Gegner, der in späteren Versionen entfernt oder verändert wurde, um Rechteprobleme zu vermeiden.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="pt">
<text>Joe Musashi é um ninja experiente reconhecível pela roupa tradicional e pelo domínio de técnicas furtivas, representando um lutador ágil capaz de eliminar inimigos com precisão enquanto avança por ambientes hostis, símbolo de uma jogabilidade baseada em reflexos, timing e eficiência.
Curiosidade: Algumas versões arcade de Shinobi incluíam um inimigo parecido com Spider-Man, removido ou alterado em versões posteriores para evitar problemas de direitos.</text>
</text>

</view>
</theme>
