<!--
Theme: Animatix-DX for Retrobat / Batocera / Emuelec
author: Snapouille
license: creative commons CC-BY-NC-SA
originally based on: "carbon"
-->

<theme>
<formatVersion>7</formatVersion>
<view name="system">

<text name="system_description" extra="true">
<text>Soccer games are simulations or arcade games ranging from realism to more casual styles. These games can be played solo or in multiplayer mode, with career, tournament and online modes. Very popular since the 80s, they are evolving with improved graphics and ever more immersive gameplay. Some franchises, such as FIFA, have dominated the market for decades.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="fr">
<text>Les jeux de football sont des simulations ou des jeux d’arcade allant du réalisme à des styles plus décontractés. Ils permettent de jouer en solo ou en multijoueur, avec des modes carrière, tournois et en ligne. Très populaires depuis les années 80, ils évoluent avec des graphismes améliorés et une jouabilité toujours plus immersive. Certaines franchises, comme FIFA, dominent le marché depuis des décennies.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="es">
<text>Los juegos de fútbol son simulaciones o juegos arcade que van del realismo a estilos más casuales. Permiten jugar en solitario o en multijugador, con modos carrera, torneos y en línea. Muy populares desde los años 80, evolucionan con mejores gráficos y una jugabilidad cada vez más inmersiva. Algunas franquicias, como FIFA, han dominado el mercado durante décadas.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="it">
<text>I giochi di calcio sono simulazioni o giochi arcade che vanno dal realismo a stili più casual. Permettono di giocare in singolo o in multiplayer, con modalità carriera, tornei e online. Molto popolari dagli anni 80, si evolvono con grafica migliorata e gameplay sempre più immersivo. Alcune serie, come FIFA, hanno dominato il mercato per decenni.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="de">
<text>Fußballspiele sind Simulationen oder Arcade-Spiele, die von Realismus bis zu lockereren Stilen reichen. Sie können allein oder im Mehrspielermodus gespielt werden, mit Karriere-, Turnier- und Online-Modi. Seit den 80er Jahren sehr beliebt, entwickeln sie sich mit besserer Grafik und immer immersiverem Gameplay weiter. Einige Reihen wie FIFA dominierten den Markt über Jahrzehnte.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="pt">
<text>Jogos de futebol são simulações ou jogos arcade que vão do realismo a estilos mais casuais. Podem ser jogados solo ou em modo multijogador, com modos carreira, torneios e online. Muito populares desde os anos 80, evoluem com gráficos aprimorados e jogabilidade cada vez mais imersiva. Algumas franquias, como FIFA, dominaram o mercado por décadas.</text>
</text>


<text name="figurine_title, figurine_title_mask" extra="true">
<text>&#160;&#160;FIFA 18 (PS4, 2017)&#160;&#160;</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true">
<text>Cristiano Ronaldo is an exceptional forward known for his speed, power and precision in front of goal, embodying a complete player able to make the difference at any moment, with a style that shaped modern football and the simulations that try to reproduce his performances. Fun fact: Cristiano Ronaldo was the cover athlete for FIFA 18 and served as a reference to improve player animations and realism in the game.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="fr">
<text>Cristiano Ronaldo est un attaquant d’exception reconnu pour sa vitesse, sa puissance et sa précision devant le but, incarnant un joueur complet capable de faire la différence à tout moment, son style mêlant technique et efficacité ayant marqué durablement le football moderne et les jeux de simulation qui cherchent à reproduire ses performances.
Fun fact : Cristiano Ronaldo a été l’athlète de couverture de FIFA 18 et a servi de référence pour améliorer les animations et le réalisme des joueurs dans le jeu.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="es">
<text>Cristiano Ronaldo es un delantero excepcional conocido por su velocidad, potencia y precisión ante la portería, encarnando a un jugador completo capaz de marcar la diferencia en cualquier momento, con un estilo que ha marcado el fútbol moderno y las simulaciones que intentan reproducir sus actuaciones.
Dato curioso: Cristiano Ronaldo fue el atleta de portada de FIFA 18 y sirvió como referencia para mejorar las animaciones y el realismo de los jugadores.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="it">
<text>Cristiano Ronaldo è un attaccante eccezionale noto per velocità, potenza e precisione sotto porta, incarnando un giocatore completo capace di fare la differenza in ogni momento, con uno stile che ha segnato il calcio moderno e le simulazioni che cercano di riprodurne le prestazioni.
Curiosità: Cristiano Ronaldo è stato l’atleta di copertina di FIFA 18 e un riferimento per migliorare animazioni e realismo dei giocatori.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="de">
<text>Cristiano Ronaldo ist ein außergewöhnlicher Stürmer, bekannt für Geschwindigkeit, Kraft und Präzision vor dem Tor, ein kompletter Spieler, der jederzeit den Unterschied machen kann und dessen Stil den modernen Fußball sowie Simulationen stark geprägt hat.
Interessante Tatsache: Cristiano Ronaldo war Cover-Athlet von FIFA 18 und diente als Referenz, um Animationen und Realismus der Spieler zu verbessern.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="pt">
<text>Cristiano Ronaldo é um atacante excepcional conhecido por velocidade, força e precisão diante do gol, representando um jogador completo capaz de fazer a diferença a qualquer momento, com um estilo que marcou o futebol moderno e as simulações que tentam reproduzir suas atuações.
Curiosidade: Cristiano Ronaldo foi o atleta da capa de FIFA 18 e serviu de referência para melhorar as animações e o realismo dos jogadores.</text>
</text>

</view>
</theme>
