<!--
Theme: Animatix-DX for Retrobat / Batocera / Emuelec
author: Snapouille
license: creative commons CC-BY-NC-SA
originally based on: "carbon"
-->

<theme>
<formatVersion>7</formatVersion>
<view name="system">

<text name="system_description" extra="true">
<text>Solarus is a cross-platform game engine, specialized in 2D graphics and the Action-RPG genre. It is released under a free and open source license. It was originally created to overcome the shortcomings of the RPG Maker software.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="fr">
<text>Solarus est un moteur de jeu multiplateforme, spécialisé dans les graphismes 2D et le genre Action-RPG. Il est publié sous licence libre et open source. Il a été a été créé à l'origine pour pallier les manques du logiciel RPG Maker.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="de">
<text>Solarus ist eine plattformübergreifende Spiel-Engine, die sich auf 2D-Grafiken und das Action-RPG-Genre spezialisiert hat. Sie wird unter einer freien und Open-Source-Lizenz veröffentlicht. Es wurde ursprünglich entwickelt, um die Mängel der RPG Maker-Software zu beheben.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="es">
<text>Solarus es un motor de juegos multiplataforma, especializado en gráficos 2D y en el género Action-RPG. Se publica bajo una licencia libre y de código abierto. Fue creado originalmente para superar las deficiencias del software RPG Maker.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="it">
<text>Solarus è un motore di gioco multipiattaforma, specializzato in grafica 2D e nel genere Action-RPG. È rilasciato sotto licenza libera e open source. È stato originariamente creato per superare le carenze del software RPG Maker.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="ja">
<text>Solarusは、2DグラフィックスとアクションRPGのジャンルに特化したクロスプラットフォームゲームエンジンです。フリー・オープンソースライセンスで公開されています。もともとはRPG Makerの欠点を克服するために作られたものです。</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="nl">
<text>Solarus is een cross-platform game engine, gespecialiseerd in 2D graphics en het Action-RPG genre. Het is uitgebracht onder een vrije en open source licentie. Het is oorspronkelijk gemaakt om de tekortkomingen van de RPG Maker software te verhelpen.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="pl">
<text>Solarus to cross-platformowy silnik gier, specjalizujący się w grafice 2D i gatunku Action-RPG. Wydany jest na licencji free and open source. Pierwotnie został stworzony, aby przezwyciężyć niedociągnięcia oprogramowania RPG Maker.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="pt">
<text>Solarus é um motor de jogo multi-plataforma, especializado em gráficos 2D e no género Action-RPG. É lançado sob uma licença gratuita e de código aberto. Foi originalmente criado para superar as deficiências do software RPG Maker.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="ru">
<text>Solarus - это кроссплатформенный игровой движок, специализирующийся на 2D-графике и жанре Action-RPG. Он выпускается под свободной лицензией с открытым исходным кодом. Изначально он был создан для устранения недостатков программы RPG Maker.</text>
</text>

</view>
</theme>
