<!--
Theme: Animatix-DX for Retrobat / Batocera / Emuelec
author: Snapouille
license: creative commons CC-BY-NC-SA
originally based on: "carbon"
-->

<theme>
<formatVersion>7</formatVersion>
<view name="system">

<text name="system_description" extra="true">
<text>SoulCalibur is a 3D fighting game series developed by Bandai Namco, in which warriors clash using iconic weapons. Each character has a unique fighting style, with gameplay mechanics focused on fluid combos and parries. The series stands out for its detailed graphics and medieval-fantasy universe. SoulCalibur is a benchmark in the fighting genre, famous for its intense, strategic confrontations.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="fr">
<text>SoulCalibur est une série de jeux de combat 3D développée par Bandai Namco, où des guerriers s'affrontent en utilisant des armes emblématiques. Chaque personnage a un style de combat unique, avec des mécaniques de gameplay axées sur des combos fluides et des parades. La série se distingue par ses graphismes détaillés et son univers médiéval-fantastique. SoulCalibur est une référence du genre de combat, célèbre pour ses affrontements intenses.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="es">
<text>SoulCalibur es una serie de juegos de lucha 3D desarrollada por Bandai Namco, donde guerreros se enfrentan usando armas emblemáticas. Cada personaje tiene un estilo de combate único, con mecánicas centradas en combos fluidos y paradas. La serie destaca por sus gráficos detallados y su universo de fantasía medieval. SoulCalibur es una referencia del género, famosa por sus combates intensos y estratégicos.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="it">
<text>SoulCalibur è una serie di giochi di combattimento 3D sviluppata da Bandai Namco, in cui guerrieri si affrontano usando armi iconiche. Ogni personaggio ha uno stile di combattimento unico, con meccaniche basate su combo fluide e parate. La serie si distingue per la grafica dettagliata e l’universo fantasy medievale. SoulCalibur è un punto di riferimento del genere, celebre per scontri intensi e strategici.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="de">
<text>SoulCalibur ist eine 3D-Kampfspielreihe von Bandai Namco, in der Krieger mit ikonischen Waffen gegeneinander antreten. Jeder Charakter besitzt einen eigenen Kampfstil, mit Spielmechaniken rund um flüssige Kombos und Paraden. Die Reihe zeichnet sich durch detaillierte Grafik und ein mittelalterliches Fantasy-Universum aus. SoulCalibur gilt als Referenz des Genres und ist für intensive, strategische Duelle bekannt.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="pt">
<text>SoulCalibur é uma série de jogos de luta 3D desenvolvida pela Bandai Namco, na qual guerreiros se enfrentam usando armas icônicas. Cada personagem possui um estilo de combate único, com mecânicas focadas em combos fluidos e defesas. A série se destaca pelos gráficos detalhados e pelo universo de fantasia medieval. SoulCalibur é uma referência no gênero, famosa por confrontos intensos e estratégicos.</text>
</text>


<!-- FIGURINE -->

<text name="figurine_title, figurine_title_mask" extra="true">
<text>&#160;&#160;SoulCalibur (Dreamcast, 1999)&#160;&#160;</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true">
<text>Seung Mina is a spear-wielding fighter specializing in long-range combat and space control, using her extended reach to keep opponents at bay while maintaining a fluid and strategic fighting style. Fun fact: Seung Mina first appeared in Soul Edge and is inspired by traditional Korean polearms, adapted into the series’ weapon-based combat system.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="fr">
<text>Seung Mina est une combattante maniant une longue lance, spécialisée dans les attaques à distance et le contrôle de l’espace, reconnaissable à son style fluide et à sa portée exceptionnelle, incarnant une approche stratégique du combat où l’anticipation et le placement priment sur la puissance brute face à des adversaires plus rapides.
Fun fact : Seung Mina a été introduite dès Soul Edge et s’inspire des armes traditionnelles coréennes, son style étant basé sur le maniement du naginata adapté à l’univers de la série.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="es">
<text>Seung Mina es una luchadora que utiliza una lanza larga, especializada en ataques a distancia y control del espacio, reconocible por su estilo fluido y su alcance excepcional, con un enfoque estratégico donde la anticipación y la colocación pesan más que la fuerza bruta.
Dato curioso: Seung Mina apareció por primera vez en Soul Edge y se inspira en armas tradicionales coreanas adaptadas al combate con armas de la serie.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="it">
<text>Seung Mina è una combattente armata di lunga lancia, specializzata negli attacchi a distanza e nel controllo dello spazio, riconoscibile per lo stile fluido e la portata eccezionale, con un approccio strategico in cui anticipo e posizione contano più della forza bruta.
Curiosità: Seung Mina è apparsa per la prima volta in Soul Edge e si ispira ad armi tradizionali coreane adattate al combattimento armato della serie.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="de">
<text>Seung Mina ist eine Kämpferin mit langer Lanze, spezialisiert auf Distanzangriffe und Raumkontrolle, erkennbar an ihrem flüssigen Stil und ihrer außergewöhnlichen Reichweite, mit einem strategischen Ansatz, bei dem Antizipation und Stellung wichtiger sind als rohe Kraft.
Interessante Tatsache: Seung Mina erschien erstmals in Soul Edge und ist von traditionellen koreanischen Stangenwaffen inspiriert, angepasst an das waffenbasierte Kampfsystem der Reihe.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="pt">
<text>Seung Mina é uma lutadora que usa uma lança longa, especializada em ataques à distância e controle de espaço, reconhecível pelo estilo fluido e alcance excepcional, com uma abordagem estratégica em que antecipação e posicionamento valem mais que força bruta.
Curiosidade: Seung Mina apareceu pela primeira vez em Soul Edge e se inspira em armas tradicionais coreanas adaptadas ao combate com armas da série.</text>
</text>

</view>
</theme>
