<!--
Theme: Animatix-DX for Retrobat / Batocera / Emuelec
author: Snapouille
license: creative commons CC-BY-NC-SA
originally based on: "carbon"
-->

<theme>
<formatVersion>7</formatVersion>
<view name="system">

<text name="system_description" extra="true">
<text>Star Wars games adapt the iconic science fiction universe into various gameplay styles, from space combat to action adventures.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="fr">
<text>Les jeux Star Wars adaptent l’univers emblématique de science-fiction en proposant des expériences variées, du combat spatial à l’action-aventure.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="es">
<text>Los juegos de Star Wars adaptan el universo de ciencia ficción en distintos estilos de juego, desde combates espaciales hasta aventuras.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="it">
<text>I giochi di Star Wars adattano il celebre universo fantascientifico in diversi stili di gioco, dal combattimento spaziale all’avventura.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="de">
<text>Star-Wars-Spiele setzen das ikonische Science-Fiction-Universum in verschiedene Spielstile um, von Weltraumkämpfen bis zu Abenteuern.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="pt">
<text>Os jogos de Star Wars adaptam o universo de ficção científica em vários estilos, desde combates espaciais até aventuras.</text>
</text>

<!-- FIGURINE -->

<text name="figurine_title, figurine_title_mask" extra="true">
<text>&#160;&#160;Star Wars (Arcade, 1983)&#160;&#160;</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true">
<text>The X-Wing is an iconic Rebel Alliance starfighter, recognizable by its S-foils that open into an X shape in attack position, combining speed, firepower and agility to take on superior enemy forces in space battles. Fun fact: The X-Wing gets its name from the distinctive shape of its wings when opened in combat, a design that became instantly iconic.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="fr">
<text>Le X-Wing est un chasseur emblématique de l’Alliance Rebelle, reconnaissable à ses ailes en position d’attaque formant un X et à sa polyvalence en combat spatial, incarnant un appareil capable d’affronter des forces supérieures grâce à sa maniabilité et sa puissance de feu dans des batailles décisives.
Fun fact : Le X-Wing doit son nom à la forme de ses ailes ouvertes en combat, un design devenu immédiatement reconnaissable et iconique dans toute la saga Star Wars.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="es">
<text>El X-Wing es un caza emblemático de la Alianza Rebelde, reconocible por sus alas en forma de X en combate, combinando velocidad y potencia en batallas espaciales.
Dato curioso: Su nombre proviene de la forma de sus alas abiertas en combate.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="it">
<text>L’X-Wing è un caccia iconico dell’Alleanza Ribelle, riconoscibile per le ali a X in posizione d’attacco, combinando velocità e potenza.
Curiosità: Il nome deriva dalla forma delle ali aperte.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="de">
<text>Der X-Wing ist ein ikonischer Jäger der Rebellenallianz, erkennbar an seinen X-förmigen Flügeln im Angriffsmodus.
Interessante Tatsache: Der Name stammt von der Form der geöffneten Flügel.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="pt">
<text>O X-Wing é um caça icônico da Aliança Rebelde, reconhecível pelas asas em forma de X em combate.
Curiosidade: O nome vem do formato das asas abertas.</text>
</text>

</view>
</theme>