<!--
Theme: Animatix-DX for Retrobat / Batocera / Emuelec
author: Snapouille
license: creative commons CC-BY-NC-SA
originally based on: "carbon"
-->

<theme>
<formatVersion>7</formatVersion>
<view name="system">

<text name="system_description" extra="true">
<text>With a history spanning more than 25 years and 44 games, from the arcade to the biggest consoles, Street Fighter has stood the test of time. It made a huge contribution to the world of fighting games by introducing the world's first female fighting character, Chun-Li. The series' flagship opus, Street Fighter II, alone sold several million copies of the game.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="fr">
<text>Avec une histoire qui s'étend sur plus de 25 ans et 44 jeux, de l'arcade aux plus grandes consoles, Street Fighter a résisté à l'épreuve du temps. Il a apporté une énorme contribution au monde des jeux de combat en introduisant le premier personnage de combat féminin au monde, Chun-Li. L'opus phare de la série, Street Fighter II, a lui seul fit vendre plusieurs millions d'exemplaires du jeu et plusieurs dizaines de milliers de consoles de jeu de salon.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="es">
<text>Con una historia de más de 25 años y 44 juegos, desde los salones arcade hasta las consolas más importantes, Street Fighter ha resistido el paso del tiempo. La serie contribuyó enormemente al mundo de los juegos de lucha al presentar a Chun-Li, la primera gran luchadora femenina del género. Su episodio más emblemático, Street Fighter II, vendió por sí solo varios millones de copias.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="it">
<text>Con una storia lunga più di 25 anni e 44 giochi, dalle sale giochi alle console più importanti, Street Fighter ha resistito alla prova del tempo. La serie ha dato un contributo enorme ai picchiaduro introducendo Chun-Li, la prima grande combattente femminile del genere. Il capitolo più rappresentativo, Street Fighter II, ha venduto da solo diversi milioni di copie.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="de">
<text>Mit einer Geschichte von mehr als 25 Jahren und 44 Spielen, von der Spielhalle bis zu den größten Konsolen, hat Street Fighter die Zeit überdauert. Die Reihe leistete einen großen Beitrag zu Kampfspielen, indem sie mit Chun-Li die erste bedeutende weibliche Kämpferin des Genres einführte. Der wichtigste Teil, Street Fighter II, verkaufte allein mehrere Millionen Exemplare.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="pt">
<text>Com uma história de mais de 25 anos e 44 jogos, dos arcades aos maiores consoles, Street Fighter resistiu ao tempo. A série deu uma enorme contribuição aos jogos de luta ao apresentar Chun-Li, a primeira grande lutadora feminina do gênero. Seu episódio mais marcante, Street Fighter II, vendeu sozinho vários milhões de cópias.</text>
</text>

<text name="figurine_title, figurine_title_mask" extra="true">
<text>&#160;&#160;Street Fighter II (Arcade, 1991)&#160;&#160;</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true">
<text>Chun-Li is a martial artist known for her speed and powerful kicks. As a determined Interpol officer, she fights Shadaloo while seeking justice for her father. Her precise, fast-paced style made her one of Street Fighter's most iconic characters. Fun fact: Chun-Li is widely regarded as the first major female fighting game character, paving the way for many others.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="fr">
<text>Chun-Li est une experte en arts martiaux reconnue pour sa vitesse et la puissance de ses coups de jambe. Officier d’Interpol déterminée, elle combat Shadaloo tout en cherchant à venger son père. Son style rapide et précis en fait l’une des combattantes les plus emblématiques de Street Fighter. Fun fact : Chun-Li est considérée comme la première grande combattante féminine du jeu de combat, ouvrant la voie à de nombreux personnages féminins.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="es">
<text>Chun-Li es una experta en artes marciales conocida por su velocidad y la potencia de sus patadas. Como oficial de Interpol, combate a Shadaloo mientras busca justicia por su padre. Su estilo rápido y preciso la convirtió en una de las luchadoras más emblemáticas de Street Fighter. Dato curioso: Chun-Li es considerada la primera gran luchadora femenina de los juegos de lucha.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="it">
<text>Chun-Li è un’esperta di arti marziali nota per la sua velocità e la potenza dei suoi calci. Come agente dell’Interpol, combatte Shadaloo cercando giustizia per suo padre. Il suo stile rapido e preciso l’ha resa una delle combattenti più iconiche di Street Fighter. Curiosità: Chun-Li è considerata la prima grande combattente femminile dei picchiaduro.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="de">
<text>Chun-Li ist eine Kampfkünstlerin, bekannt für ihre Geschwindigkeit und kraftvollen Tritte. Als entschlossene Interpol-Beamtin kämpft sie gegen Shadaloo und sucht Gerechtigkeit für ihren Vater. Ihr schneller, präziser Stil machte sie zu einer der bekanntesten Figuren von Street Fighter. Interessante Tatsache: Chun-Li gilt als erste große weibliche Figur in Kampfspielen.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="pt">
<text>Chun-Li é uma especialista em artes marciais conhecida por sua velocidade e seus chutes poderosos. Como oficial da Interpol, enfrenta Shadaloo enquanto busca justiça por seu pai. Seu estilo rápido e preciso fez dela uma das lutadoras mais icônicas de Street Fighter. Curiosidade: Chun-Li é considerada a primeira grande lutadora feminina dos jogos de luta.</text>
</text>

</view>
</theme>
