<!--
Theme: Animatix-DX for Retrobat / Batocera / Emuelec
author: Snapouille
license: creative commons CC-BY-NC-SA
originally based on: "carbon"
-->

<theme>
<formatVersion>7</formatVersion>
<view name="system">

<text name="system_description" extra="true">
<text>The Thomson MO/TO are French home computers created between 1982 and 1986. Among the most popular models are the Thomson MO5, the TO7 and the TO9 (the T1000 will come much later). The acronym TO refers to "Télé-Ordinateur" while the acronym MO refers to "Micro-Ordinateur".</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="fr">
<text>Les Thomson MO/TO sont des ordinateurs domestiques français créés entre 1982 et 1986. Parmi les modèles les plus populaires, on trouve le Thomson MO5, le TO7 et le TO9 (le T1000 viendra beaucoup plus tard). L'acronyme TO fait référence au "Télé-Ordinateur" tandis que l'acronyme MO fait référence au "Micro-Ordinateur".</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="de">
<text>Thomson MO/TO sind französische Heimcomputer, die zwischen 1982 und 1986 hergestellt wurden. Zu den beliebtesten Modellen gehörten der Thomson MO5, TO7 und TO9 (der T1000 kam erst viel später). Das Akronym TO steht für "Télé-Ordinateur", während das Akronym MO für "Micro-Ordinateur" steht.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="es">
<text>Los Thomson MO/TO son ordenadores domésticos franceses creados entre 1982 y 1986. Entre los modelos más populares se encuentran el Thomson MO5, el TO7 y el TO9 (el T1000 llegó mucho más tarde). Las siglas TO hacen referencia a "Télé-Ordinateur", mientras que las siglas MO se refieren a "Micro-Ordinateur".</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="it">
<text>I Thomson MO/TO sono home computer francesi creati tra il 1982 e il 1986. Tra i modelli più popolari vi sono il Thomson MO5, il TO7 e il TO9 (il T1000 è arrivato molto più tardi). L'acronimo TO si riferisce a "Télé-Ordinateur" mentre l'acronimo MO si riferisce a "Micro-Ordinateur".</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="ja">
<text>トムソンMO/TOは、1982年から1986年にかけて作られたフランスの家庭用コンピュータです。最も人気のあるモデルは、トムソンMO5、TO7、TO9です（T1000はずっと後に登場しました）。TOは「Télé-Ordinateur」、MOは「Micro-Ordinateur」の頭文字を取ったものです。</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="nl">
<text>De Thomson MO/TO zijn Franse thuiscomputers die tussen 1982 en 1986 zijn gemaakt. Tot de populairste modellen behoren de Thomson MO5, de TO7 en de TO9 (de T1000 kwam veel later). Het acroniem TO verwijst naar "Télé-Ordinateur", terwijl het acroniem MO verwijst naar "Micro-Ordinateur".</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="pl">
<text>Thomson MO/TO to francuskie komputery domowe stworzone w latach 1982-1986. Do najpopularniejszych modeli należą Thomson MO5, TO7 i TO9 (T1000 pojawił się znacznie później). Skrót TO odnosi się do "Télé-Ordinateur", natomiast skrót MO do "Micro-Ordinateur".</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="pt">
<text>Os Thomson MO/TO são computadores domésticos franceses criados entre 1982 e 1986. Entre os modelos mais populares encontram-se o Thomson MO5, o TO7 e o TO9 (o T1000 veio muito mais tarde). O acrónimo TO refere-se a "Télé-Ordinateur" enquanto que o acrónimo MO se refere a "Micro-Ordinateur".</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="ru">
<text>Thomson MO/TO - французские домашние компьютеры, созданные в период с 1982 по 1986 год. Среди наиболее популярных моделей - Thomson MO5, TO7 и TO9 (модель T1000 появилась гораздо позже). Аббревиатура TO означает "Télé-Ordinateur", а аббревиатура MO - "Micro-Ordinateur".</text>
</text>


<text name="figurine_title, figurine_title_mask" extra="true">
<text>&#160;&#160;Le 5ème Axe (1985)&#160;&#160;</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true">
<text>Le 5ème Axe is a French action platform game where a volunteer explores a labyrinthine planetoid to stop cyborgs threatening the universe. On Thomson, it stands out through smooth animation, varied settings and a mix of exploration, traps and enemies from different eras, built around a time machine.
Fun fact: The game is often cited as one of the most ambitious French microcomputer titles of its time, with advanced presentation for Thomson machines.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="fr">
<text>Le 5ème Axe est un jeu français d’action et de plateforme où un volontaire explore un planétoïde labyrinthique pour stopper des cyborgs menaçant l’univers. Sur Thomson, il impressionne par son animation fluide, ses décors variés et son mélange d’exploration, de pièges et d’ennemis liés à différentes époques, autour d’une machine à voyager dans le temps.
Fun fact : Le jeu est souvent cité comme l’un des titres français les plus ambitieux de son époque sur micro-ordinateur, avec une réalisation en avance pour les machines Thomson.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="es">
<text>Le 5ème Axe es un juego francés de acción y plataformas donde un voluntario explora un planetoide laberíntico para detener a cíborgs que amenazan el universo. En Thomson destaca por su animación fluida, escenarios variados y una mezcla de exploración, trampas y enemigos de distintas épocas, alrededor de una máquina del tiempo.
Dato curioso: El juego suele citarse como uno de los títulos franceses más ambiciosos de su época en microordenador, con una realización avanzada para Thomson.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="it">
<text>Le 5ème Axe è un gioco francese d’azione e piattaforme in cui un volontario esplora un planetoide labirintico per fermare cyborg che minacciano l’universo. Su Thomson colpisce per animazioni fluide, scenari vari e un mix di esplorazione, trappole e nemici di epoche diverse, attorno a una macchina del tempo.
Curiosità: Il gioco è spesso citato come uno dei titoli francesi più ambiziosi della sua epoca su microcomputer, con una realizzazione avanzata per Thomson.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="de">
<text>Le 5ème Axe ist ein französisches Action-Plattformspiel, in dem ein Freiwilliger einen labyrinthischen Planetoiden erkundet, um Cyborgs aufzuhalten, die das Universum bedrohen. Auf Thomson überzeugt es mit flüssiger Animation, abwechslungsreichen Kulissen und Erkundung, Fallen sowie Gegnern aus verschiedenen Epochen rund um eine Zeitmaschine.
Interessante Tatsache: Das Spiel gilt oft als einer der ambitioniertesten französischen Mikrocomputer-Titel seiner Zeit, mit fortschrittlicher Umsetzung für Thomson.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="pt">
<text>Le 5ème Axe é um jogo francês de ação e plataformas em que um voluntário explora um planetoide labiríntico para travar ciborgues que ameaçam o universo. No Thomson, destaca-se pela animação fluida, cenários variados e mistura de exploração, armadilhas e inimigos de diferentes épocas, em torno de uma máquina do tempo.
Curiosidade: O jogo é muitas vezes citado como um dos títulos franceses mais ambiciosos da sua época em microcomputador, com uma realização avançada para Thomson.</text>
</text>

</view>
</theme>
