<!--
Theme: Animatix-DX for Retrobat / Batocera / Emuelec
author: Snapouille
license: creative commons CC-BY-NC-SA
originally based on: "carbon"
-->

<theme>
<formatVersion>7</formatVersion>
<view name="system">

<text name="system_description" extra="true">
<text>The Videopac is a video game console designed by Magnavox, manufactured by Philips and marketed in the late 1970s and early 1980s under the brand names Philips (Videopac/Odyssey), Radiola-Radiotechnique (Videopac), Schneider (Videopac), Siera (Videopac), Magnavox (Odyssey²), Brandt (Jopac)</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="fr">
<text>Le Videopac est une console de jeux vidéo conçue par Magnavox, fabriquée par Philips et commercialisée à la fin des années 1970 et au début des années 1980 sous les marques Philips (Videopac/Odyssey), Radiola-Radiotechnique (Videopac), Schneider (Videopac), Siera (Videopac), Magnavox (Odyssey²), Brandt (Jopac), Continental Edison (Jopac) et Saba (Jopac).</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="de">
<text>Der Videopac ist eine von Magnavox entwickelte und von Philips hergestellte Videospielkonsole, die Ende der 1970er und Anfang der 1980er Jahre unter den Markennamen Philips (Videopac/Odyssey), Radiola-Radiotechnique (Videopac), Schneider (Videopac), Siera (Videopac), Magnavox (Odyssey²), Brandt (Jopac), Continental Edison (Jopac) und Saba (Jopac) vertrieben wurde.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="es">
<text>La Videopac es una consola de videojuegos diseñada por Magnavox, fabricada por Philips y comercializada a finales de los años 70 y principios de los 80 bajo las marcas Philips (Videopac/Odyssey), Radiola-Radiotechnique (Videopac), Schneider (Videopac), Siera (Videopac), Magnavox (Odyssey²), Brandt (Jopac), Continental Edison (Jopac) y Saba (Jopac).</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="it">
<text>Il Videopac è una console per videogiochi progettata da Magnavox, prodotta da Philips e commercializzata tra la fine degli anni '70 e l'inizio degli anni '80 con i marchi Philips (Videopac/Odyssey), Radiola-Radiotechnique (Videopac), Schneider (Videopac), Siera (Videopac), Magnavox (Odyssey²), Brandt (Jopac), Continental Edison (Jopac) e Saba (Jopac).</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="ja">
<text>ビデオパックは、マグナボックスが設計し、フィリップスが製造し、フィリップス（ビデオパック／オデッセイ）、ラディオラ・ラディオテクニック（ビデオパック）、シュナイダー（ビデオパック）、シエラ（ビデオパック）、マグナボックス（オデッセイ2）、ブラント（ヨーパック）、コンチネンタルエジソン（ヨーパック）、サバ（ヨーパック）というブランド名で1970年代後半から1980年代前半に販売されたゲーム機である。</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="nl">
<text>De Videopac is een door Magnavox ontworpen, door Philips vervaardigde en eind jaren zeventig en begin jaren tachtig onder de merknamen Philips (Videopac/Odyssey), Radiola-Radiotechnique (Videopac), Schneider (Videopac), Siera (Videopac), Magnavox (Odyssey²), Brandt (Jopac), Continental Edison (Jopac) en Saba (Jopac) in de handel gebrachte videospelconsole.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="pl">
<text>Videopac to konsola do gier wideo zaprojektowana przez Magnavox, produkowana przez Philipsa i sprzedawana pod koniec lat 70. i na początku lat 80. pod markami Philips (Videopac/Odyssey), Radiola-Radiotechnique (Videopac), Schneider (Videopac), Siera (Videopac), Magnavox (Odyssey²), Brandt (Jopac), Continental Edison (Jopac) i Saba (Jopac).</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="pt">
<text>O Videopac é uma consola de jogos de vídeo concebida pela Magnavox, fabricada pela Philips e comercializada no final dos anos 70 e início dos anos 80 sob as marcas Philips (Videopac/Odyssey), Radiola-Radiotechnique (Videopac), Schneider (Videopac), Siera (Videopac), Magnavox (Odyssey²), Brandt (Jopac), Continental Edison (Jopac) e Saba (Jopac).</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="ru">
<text>Videopac - это игровая приставка, разработанная компанией Magnavox, произведенная компанией Philips и продававшаяся в конце 1970-х и начале 1980-х годов под торговыми марками Philips (Videopac/Odyssey), Radiola-Radiotechnique (Videopac), Schneider (Videopac), Siera (Videopac), Magnavox (Odyssey²), Brandt (Jopac), Continental Edison (Jopac) и Saba (Jopac).</text>
</text>

</view>
</theme>
