<!--
Theme: Animatix-DX for Retrobat / Batocera / Emuelec
author: Snapouille
license: creative commons CC-BY-NC-SA
originally based on: "carbon"
-->

<theme>
<formatVersion>7</formatVersion>
<view name="system">

<text name="system_description" extra="true">
<text>The Wii U (ウィー ユー) is the successor video game console to the Wii. It is the first eighth-generation video game console to be released, competing with the PlayStation 4 and Xbox One. The Wii U is the first home console to feature a controller with a built-in touch screen, the Wii U GamePad.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="fr">
<text>La Wii U (ウィー ユー) est la console de jeu vidéo succédant à la Wii. Il s'agit de la première console de jeu vidéo de huitième génération à sortir, en concurrence avec la PlayStation 4 et la Xbox One. La Wii U est la première console de salon à proposer une manette avec un écran tactile intégré, le Wii U GamePad.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="de">
<text>Die Wii U (ウィー ユー) ist die Videospielkonsole als Nachfolger der Wii. Sie ist die erste Videospielkonsole der achten Generation, die veröffentlicht wird, und konkurriert mit der PlayStation 4 und der Xbox One. Die Wii U ist die erste Heimkonsole, die einen Controller mit integriertem Touchscreen bietet, das Wii U GamePad.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="es">
<text>La Wii U (ウィー ユー) es la videoconsola sucesora de la Wii. Es la primera videoconsola de octava generación que sale al mercado, compitiendo con la PlayStation 4 y la Xbox One. La Wii U es la primera consola doméstica que incorpora un mando con pantalla táctil integrada, el Wii U GamePad.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="it">
<text>La Wii U (ウィー ユー) è la console per videogiochi che succede alla Wii. È la prima console per videogiochi di ottava generazione a essere rilasciata, in concorrenza con PlayStation 4 e Xbox One. La Wii U è la prima console domestica dotata di un controller con touch screen integrato, il Wii U GamePad.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="ja">
<text>Wii U（ウィーユー）は、Wiiの後継機となるビデオゲーム機です。第8世代のゲーム機として初めて発売され、PlayStation 4やXbox Oneと競合しています。Wii Uは、家庭用ゲーム機として初めてタッチスクリーン内蔵のコントローラー「Wii U GamePad」を搭載しています。</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="nl">
<text>De Wii U (ウィー ユー) is de opvolger van de Wii. Het is het eerste videospelconsole van de achtste generatie dat wordt uitgebracht en concurreert met de PlayStation 4 en de Xbox One. De Wii U is de eerste thuisconsole met een controller met een ingebouwd aanraakscherm, de Wii U GamePad.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="pl">
<text>Wii U (ウィー ユー) to następca konsoli gier wideo do Wii. Jest to pierwsza wydana konsola do gier wideo ósmej generacji, konkurująca z PlayStation 4 i Xbox One. Wii U jest pierwszą konsolą domową wyposażoną w kontroler z wbudowanym ekranem dotykowym, Wii U GamePad.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="pt">
<text>A Wii U (ウィー ユー) é a consola de jogos de vídeo sucessora da Wii. É a primeira consola de jogos de vídeo da oitava geração a ser lançada, competindo com a PlayStation 4 e Xbox One. A Wii U é a primeira consola doméstica a ter um controlador com ecrã táctil incorporado, o Wii U GamePad.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="ru">
<text>Wii U (ウィー ユー) является преемником игровой консоли Wii. Это первая выпущенная игровая консоль восьмого поколения, конкурирующая с PlayStation 4 и Xbox One. Wii U - первая домашняя консоль, оснащенная контроллером со встроенным сенсорным экраном - Wii U GamePad.</text>
</text>

</view>
</theme>
