<!--
Theme: Animatix-DX for Retrobat / Batocera / Emuelec
author: Snapouille
license: creative commons CC-BY-NC-SA
originally based on: "carbon"
-->

<theme>
<formatVersion>7</formatVersion>
<view name="system">

<text name="system_description" extra="true">
<text>Windows was originally a unified graphical interface produced by Microsoft, which later became a range of operating systems in its own right, mainly for PC-compatible computers.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="fr">
<text>Windows est au départ une interface graphique unifiée produite par Microsoft, qui est devenue ensuite une gamme de systèmes d’exploitation à part entière, principalement destinés aux ordinateurs compatibles PC.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="de">
<text>Windows war ursprünglich eine von Microsoft produzierte einheitliche grafische Benutzeroberfläche, die sich später zu einer eigenen Reihe von Betriebssystemen entwickelte, die hauptsächlich für PC-kompatible Computer bestimmt waren.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="es">
<text>Windows comenzó como una interfaz gráfica unificada producida por Microsoft, que más tarde se convirtió en una gama de sistemas operativos por derecho propio, principalmente para ordenadores compatibles con PC.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="it">
<text>Windows è nato come interfaccia grafica unificata prodotta da Microsoft, che in seguito è diventata una gamma di sistemi operativi a sé stanti, principalmente per i computer compatibili con PC.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="ja">
<text>Windowsは、マイクロソフト社の統一されたグラフィカル・インターフェースとして始まり、その後、主にPC互換機用のオペレーティング・システムとして、その地位を確立した。</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="nl">
<text>Windows begon als een uniforme grafische interface van Microsoft, die later uitgroeide tot een reeks eigen besturingssystemen, voornamelijk voor pc-compatibele computers.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="pl">
<text>Windows rozpoczął działalność jako zunifikowany interfejs graficzny wyprodukowany przez firmę Microsoft, który później stał się samodzielnym systemem operacyjnym, przeznaczonym głównie dla komputerów kompatybilnych z PC.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="pt">
<text>O Windows começou como uma interface gráfica unificada produzida pela Microsoft, que mais tarde se tornou uma gama de sistemas operativos por direito próprio, principalmente para computadores compatíveis com PC.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="ru">
<text>Windows начиналась как унифицированный графический интерфейс, созданный компанией Microsoft, который позже стал самостоятельной операционной системой, в основном для PC-совместимых компьютеров.</text>
</text>

</view>
</theme>
