<!--
Theme: Animatix-DX for Retrobat / Batocera / Emuelec
author: Snapouille
license: creative commons CC-BY-NC-SA
originally based on: "carbon"
-->

<theme>
<formatVersion>7</formatVersion>
<view name="system">

<text name="system_description" extra="true">
<text>The Sharp X1 is the name given to a series of Japanese microcomputers created by Sharp Corporation from 1982 to 1988. They all integrate a Zilog Z80 processor. The X1 did not use the BASIC language but loaded the interpreter directly from an audio cassette. This concept allowed access to RAM space via data recording.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="fr">
<text>Le Sharp X1 est le nom donné à une série de micro-ordinateurs japonais créé par Sharp Corporation de 1982 à 1988. Ils intègrent tous un processeur Zilog Z80. Le X1 n'utilisait pas le langage BASIC mais chargeait directement l'interprète depuis une cassette audio. Ce concept permettait l'accès à un espace pour la mémoire vive via l'enregistrement des données.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="de">
<text>Sharp X1 ist der Name einer Reihe von japanischen Mikrocomputern, die von der Sharp Corporation von 1982 bis 1988 hergestellt wurden. In allen war ein Zilog Z80-Prozessor eingebaut. Der X1 verwendete nicht die Programmiersprache BASIC, sondern lud den Interpreter direkt von einer Audiokassette. Dieses Konzept ermöglichte den Zugriff auf RAM-Speicherplatz über die Datenaufzeichnung.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="es">
<text>Sharp X1 es el nombre dado a una serie de microordenadores japoneses creados por Sharp Corporation entre 1982 y 1988. Todos ellos incorporaban un procesador Z80 de Zilog. El X1 no utilizaba el lenguaje BASIC, sino que cargaba el intérprete directamente desde un casete de audio. Este concepto permitía acceder al espacio RAM mediante la grabación de datos.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="it">
<text>Sharp X1 è il nome dato a una serie di microcomputer giapponesi creati da Sharp Corporation dal 1982 al 1988. Tutti incorporavano un processore Zilog Z80. L'X1 non utilizzava il linguaggio BASIC, ma caricava l'interprete direttamente da una cassetta audio. Questo concetto permetteva di accedere allo spazio RAM tramite la registrazione dei dati.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="pt">
<text>O Sharp X1 é o nome dado a uma série de microcomputadores japoneses criados pela Sharp Corporation de 1982 a 1988. Todos eles incorporaram um processador Zilog Z80. O X1 não utilizou a linguagem BASIC mas carregou o intérprete directamente a partir de uma cassete áudio. Este conceito permitiu o acesso ao espaço RAM através da gravação de dados.</text>
</text>

<text name="figurine_title, figurine_title_mask" extra="true">
<text>&#160;&#160;Galaxian (1979)&#160;&#160;</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true">
<text>Galaxian features a space battle where the player controls a ship moving horizontally against organized alien waves that dive in formation with precise attacks, introducing dynamic enemy behavior and a faster, more strategic pace across arcade and home systems.
Fun fact: Galaxian was one of the first games to display true color graphics with independent sprites, marking a major technical leap in arcades in 1979.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="fr">
<text>Galaxian propose un affrontement spatial où le joueur contrôle un vaisseau mobile sur un axe horizontal face à des vagues d’aliens organisés qui plongent en formation pour attaquer avec précision, introduisant des mouvements ennemis dynamiques qui donnent au jeu un rythme plus nerveux et stratégique sur borne comme sur micro-ordinateurs.
Fun fact : Galaxian est l’un des premiers jeux à afficher de vrais graphismes en couleur avec des sprites indépendants, marquant une avancée technique majeure en arcade en 1979.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="es">
<text>Galaxian propone un enfrentamiento espacial donde el jugador controla una nave que se mueve horizontalmente frente a oleadas de alienígenas que se lanzan en formación con ataques precisos, introduciendo enemigos dinámicos y un ritmo más rápido y estratégico.
Dato curioso: Galaxian fue uno de los primeros juegos con gráficos en color real y sprites independientes en 1979.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="it">
<text>Galaxian propone uno scontro spaziale in cui il giocatore controlla una nave su asse orizzontale contro ondate di alieni che si lanciano in formazione con attacchi precisi, introducendo nemici dinamici e un ritmo più veloce e strategico.
Curiosità: Galaxian fu tra i primi giochi con grafica a colori reali e sprite indipendenti nel 1979.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="de">
<text>Galaxian bietet ein Weltraumgefecht, bei dem der Spieler ein Schiff horizontal bewegt und gegen organisierte Alienwellen kämpft, die in Formation angreifen, was dynamischere Gegner und ein schnelleres, strategischeres Spieltempo einführt.
Interessante Tatsache: Galaxian gehörte 1979 zu den ersten Spielen mit echten Farbgraphiken und unabhängigen Sprites.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="pt">
<text>Galaxian apresenta um combate espacial onde o jogador controla uma nave em movimento horizontal contra ondas de alienígenas que mergulham em formação com ataques precisos, trazendo inimigos mais dinâmicos e um ritmo mais rápido e estratégico.
Curiosidade: Galaxian foi um dos primeiros jogos com gráficos coloridos reais e sprites independentes em 1979.</text>
</text>

</view>
</theme>