<!--
Theme: Animatix-DX for Retrobat / Batocera / Emuelec
author: Snapouille
license: creative commons CC-BY-NC-SA
originally based on: "carbon"
-->

<theme>
<formatVersion>7</formatVersion>
<view name="system">

<text name="system_description" extra="true">
<text>The Xbox 360 is a video game console developed by Microsoft in cooperation with IBM, ATI Technologies, Samsung and SiS. It is the successor to the Xbox, and competes with Nintendo's Wii and Sony's PlayStation 3 as the seventh generation of video game consoles.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="fr">
<text>La Xbox 360 est une console de jeux vidéo développée par Microsoft, en coopération avec IBM, ATI Technologies, Samsung et SiS. Elle succède à la Xbox, et elle concurrence, dans la lignée des consoles de jeux vidéo de septième génération, la Wii de Nintendo et la PlayStation 3 de Sony.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="de">
<text>Die Xbox 360 ist eine Videospielkonsole, die von Microsoft in Zusammenarbeit mit IBM, ATI Technologies, Samsung und SiS entwickelt wurde. Sie ist der Nachfolger der Xbox und konkurriert in der Reihe der Videospielkonsolen der siebten Generation mit der Wii von Nintendo und der PlayStation 3 von Sony.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="es">
<text>La Xbox 360 es una videoconsola desarrollada por Microsoft en colaboración con IBM, ATI Technologies, Samsung y SiS. Es la sucesora de la Xbox y compite con la Wii de Nintendo y la PlayStation 3 de Sony en la séptima generación de consolas de videojuegos.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="it">
<text>La Xbox 360 è una console per videogiochi sviluppata da Microsoft in collaborazione con IBM, ATI Technologies, Samsung e SiS. È il successore della Xbox e compete con la Wii di Nintendo e la PlayStation 3 di Sony come settima generazione di console per videogiochi.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="ja">
<text>Xbox 360は、マイクロソフトがIBM、ATIテクノロジーズ、サムスン、SiSと共同で開発したビデオゲーム機である。Xboxの後継機であり、第7世代のゲーム機として任天堂のWii、ソニーのPlayStation 3と競合する。</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="nl">
<text>De Xbox 360 is een door Microsoft in samenwerking met IBM, ATI Technologies, Samsung en SiS ontwikkelde spelcomputer. Het is de opvolger van de Xbox en concurreert met de Wii van Nintendo en de PlayStation 3 van Sony als de zevende generatie videospelconsoles.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="pl">
<text>Xbox 360 to konsola do gier wideo opracowana przez firmę Microsoft we współpracy z IBM, ATI Technologies, Samsung i SiS. Jest to następca Xboxa i konkuruje z Wii firmy Nintendo i PlayStation 3 firmy Sony jako siódma generacja konsol do gier wideo.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="pt">
<text>A Xbox 360 é uma consola de videojogos desenvolvida pela Microsoft em cooperação com a IBM, ATI Technologies, Samsung e SiS. É o sucessor da Xbox, e compete com a Wii da Nintendo e a PlayStation 3 da Sony como a sétima geração de consolas de videojogos.</text>
</text>

<text name="system_description" extra="true" lang="ru">
<text>Xbox 360 - это игровая приставка, разработанная компанией Microsoft в сотрудничестве с IBM, ATI Technologies, Samsung и SiS. Она является преемником Xbox и конкурирует с Wii от Nintendo и PlayStation 3 от Sony в седьмом поколении игровых приставок.</text>
</text>


<text name="figurine_title, figurine_title_mask" extra="true">
<text>&#160;&#160;Fable II (2008)&#160;&#160;</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true">
<text>In Fable II, the hero travels through Albion in an adventure where moral choices shape appearance, reputation and the way the world reacts. His loyal dog follows him constantly, helps find treasures, warns of danger and gives the journey a more personal tone, turning this companion into one of the game's most memorable ideas.
Fun fact: The dog was introduced in Fable II and became so iconic that its absence from the later Fable reboot was widely noticed by fans.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="fr">
<text>Dans Fable II, le héros parcourt Albion dans une aventure où chaque choix moral influence son apparence, sa réputation et la réaction du monde. Son fidèle chien l’accompagne presque partout, repère des trésors, signale les dangers et donne une dimension plus personnelle au voyage, au point de devenir l’une des idées les plus marquantes du jeu.
Fun fact : Le chien apparaît pour la première fois dans Fable II et il est devenu assez culte pour que son absence du reboot Fable soit remarquée.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="es">
<text>En Fable II, el héroe recorre Albion en una aventura donde cada elección moral influye en su aspecto, su reputación y la reacción del mundo. Su fiel perro lo acompaña casi siempre, encuentra tesoros, advierte de peligros y da al viaje un tono más personal, hasta convertirse en una de las ideas más recordadas del juego.
Dato curioso: El perro apareció por primera vez en Fable II y se volvió tan emblemático que su ausencia en el reinicio de Fable fue muy comentada.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="it">
<text>In Fable II, l’eroe attraversa Albion in un’avventura in cui ogni scelta morale influenza aspetto, reputazione e reazioni del mondo. Il suo fedele cane lo segue quasi ovunque, trova tesori, segnala i pericoli e rende il viaggio più personale, diventando una delle idee più memorabili del gioco.
Curiosità: Il cane compare per la prima volta in Fable II e divenne così iconico che la sua assenza nel reboot di Fable fu molto notata.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="de">
<text>In Fable II reist der Held durch Albion in einem Abenteuer, in dem moralische Entscheidungen Aussehen, Ruf und Reaktionen der Welt prägen. Sein treuer Hund begleitet ihn fast überall, findet Schätze, warnt vor Gefahren und verleiht der Reise eine persönlichere Note, wodurch er zu einer der einprägsamsten Ideen des Spiels wurde.
Interessante Tatsache: Der Hund wurde erst in Fable II eingeführt und war so beliebt, dass sein Fehlen im Fable-Reboot deutlich auffiel.</text>
</text>

<text name="figurine_desc" extra="true" lang="pt">
<text>Em Fable II, o herói percorre Albion numa aventura em que cada escolha moral influencia a aparência, a reputação e a reação do mundo. O seu cão fiel acompanha-o quase sempre, encontra tesouros, alerta para perigos e dá à jornada um tom mais pessoal, tornando-se uma das ideias mais marcantes do jogo.
Curiosidade: O cão apareceu pela primeira vez em Fable II e tornou-se tão icónico que a sua ausência no reboot de Fable foi muito notada.</text>
</text>

</view>
</theme>
